[
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-changer-le-courriel-du-compte",
        "content": "Comment changer l'adresse courriel de mon compte?En cliquant sur l'ic\u00f4ne dans le coin sup\u00e9rieur droit de la plateforme, vous pourrez cliquer sur \u00abMon compte\u00bb (https://admin.psyio.com/settings/user\u00a0) et cela vous permettra d'aller changer vos informations, dont l'adresse courriel associ\u00e9e \u00e0 votre compte.Utile\u00a0?01Mise \u00e0 jour: Il y a 1 an Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment changer l'adresse courriel de mon compte?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     En cliquant sur l'ic\u00f4ne dans le coin sup\u00e9rieur droit de la plateforme, vous pourrez cliquer sur \u00abMon compte\u00bb (\n     <a href=\"https://admin.psylio.com/settings/user\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      https://admin.psyio.com/settings/user\n     </a>\n     ) et cela vous permettra d'aller changer vos informations, dont l'adresse courriel associ\u00e9e \u00e0 votre compte\n     <span>\n      .\n     </span>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <img class=\"docsimage sty__rd5zrx__cls\" data-zdeskdocid=\"img_7678456371177316\" data-zdeskdocselectedclass=\"best\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn382609d5a3b4115035938364c212ad66e62a38f8ebafbdcccc5dff1a18625e7b204f6d4e9e977ace54684c6e2d55d300?inline=true\"/>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671864787\" type=\"text/css\">\n     .sty__rd5zrx__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 350px; height: auto}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      1\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"06 Dec 2022 10:37 AM\">\n     <span>\n      Il y a 1 an\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment changer l'adresse courriel de mon compte?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/est-ce-que-je-peux-utiliser-psylio-si-je-suis-stagiaire-ou-doctorant-e",
        "content": "Est-ce que je peux utiliser Psylio si je suis stagiaire ou doctorant-e?Absolument! 1) Si vous faites partie d'une organisation qui utilise la fonctionnalit\u00e9 du gestionnaire d'organisation de Psylio, votre superviseur.e pourra avoir acc\u00e8s \u00e0 l'ensemble de vos dossiers en lecture et en \u00e9criture, selon les acc\u00e8s qui auront \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9s.2) Si vous utilisez Psylio en tant qu'utilisateur individuel, vous devrez soit enregistrer au format PDF/imprimer vos notes pour les partager \u00e0 votre superviseur.e ou encore lui partager vos acc\u00e8s \u00e0 la plateforme en \u00e9tant conscient des enjeux associ\u00e9s et de la n\u00e9cessit\u00e9 de changer votre mot de passe r\u00e9guli\u00e8rement.Vous pourrez indiquer doctorant.e ou stagiaire dans vos signatures de notes et dans votre facturation et il est possible de num\u00e9riser une double signature \u00e9lectronique qui inclut celle de votre superviseur.e en plus de la v\u00f4tre.Saviez-vous que nous offrons gratuitement une licence \"forfait essentiel\" aux stagiaires pour la dur\u00e9e de leur stage? Contactez-nous pour plus d'informations!Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 1 an Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Est-ce que je peux utiliser Psylio si je suis stagiaire ou doctorant-e?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Absolument!\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     1) Si vous faites partie d'une organisation qui utilise la fonctionnalit\u00e9 du gestionnaire d'organisation de Psylio, votre superviseur.e pourra avoir acc\u00e8s \u00e0 l'ensemble de vos dossiers en lecture et en \u00e9criture, selon les acc\u00e8s qui auront \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9s.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     2) Si vous utilisez Psylio en tant qu'utilisateur individuel, vous devrez soit enregistrer au format PDF/imprimer vos notes pour les partager \u00e0 votre superviseur.e ou encore lui partager vos acc\u00e8s \u00e0 la plateforme en \u00e9tant conscient des enjeux associ\u00e9s et de la n\u00e9cessit\u00e9 de changer votre mot de passe r\u00e9guli\u00e8rement.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Vous pourrez indiquer doctorant.e ou stagiaire dans vos signatures de notes et dans votre facturation et il est possible de num\u00e9riser une double signature \u00e9lectronique qui inclut celle de votre superviseur.e en plus de la v\u00f4tre.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Saviez-vous que nous offrons gratuitement une licence \"forfait essentiel\" aux stagiaires pour la dur\u00e9e de leur stage?\n     <a href=\"https://support.psylio.com/portal/fr/newticket?departmentId=485271000000872045&amp;layoutId=485271000000874298\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      Contactez-nous\n     </a>\n     pour plus d'informations!\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671868044\" type=\"text/css\">\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"11 Sep 2022 04:27 PM\">\n     <span>\n      Il y a 1 an\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Est-ce que je peux utiliser Psylio si je suis stagiaire ou doctorant-e?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-changer-la-langue-de-la-plateforme",
        "content": "Comment changer la langue de la plateforme?Vous pouvez choisir d'utiliser Psylio en anglais ou en fran\u00e7ais. En cliquant sur l'ic\u00f4ne dans le coin sup\u00e9rieur droit de la plateforme, vous pourrez cliquer sur \u00abMon compte\u00bb et cela vous permettra d'aller changer vos informations, dont la langue.\u00c9tape 1:\u00c9tape 2:Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 1 an Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment changer la langue de la plateforme?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Vous pouvez choisir d'utiliser Psylio en anglais ou en fran\u00e7ais. En cliquant sur l'ic\u00f4ne dans le coin sup\u00e9rieur droit de la plateforme, vous pourrez cliquer sur \u00abMon compte\u00bb et cela vous permettra d'aller changer vos informations, dont la langue.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     \u00c9tape 1:\n    </div>\n    <img class=\"docsimage sty__th1jba__cls\" data-zdeskdocid=\"img_7678456371177316\" data-zdeskdocselectedclass=\"best\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn382609d5a3b4115035938364c212ad66e62a38f8ebafbdcccc5dff1a18625e7b204f6d4e9e977ace54684c6e2d55d300?inline=true\"/>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     \u00c9tape 2:\n    </div>\n    <div>\n     <div>\n      <div class=\"target_moving\" id=\"target_mov_img_5860209923018951\">\n       <img class=\"docsimage sty__dov6ee__cls\" data-zdeskdocid=\"img_5860209923018951\" data-zdeskdocselectedclass=\"best\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsne0819e97e5ac653baab5dfe1208271780ff07a7d1c71d8e81df5b87aa419c7b8b66b5a46bae655cfea413d3b66010a38?inline=true\"/>\n      </div>\n      <div>\n       <br/>\n      </div>\n     </div>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671869648\" type=\"text/css\">\n     .sty__th1jba__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 350px; height: auto}\n.sty__dov6ee__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 378.5px; height: auto}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"15 Nov 2022 11:42 AM\">\n     <span>\n      Il y a 1 an\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment changer la langue de la plateforme?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/est-ce-possible-d-importer-mes-donn%C3%A9es-d-une-autre-plateformes",
        "content": "Est-ce possible d\u2019importer mes donn\u00e9es d\u2019une autre plateforme?Les formats dans lesquels sont import\u00e9s les donn\u00e9es font souvent en sorte qu'il est difficile de les importer dans Psylio. Toutefois il s'agit de quelque chose que nous rencontrons de fa\u00e7on hebdomadaire et nous avons diff\u00e9rentes propositions pour faciliter la transition en fonction de la r\u00e9alit\u00e9 et des besoins de chacun.C'est avec plaisir que nous sommes disponibles pour en discuter de vive voix avec vous.Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: il y a 2 ans Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Est-ce possible d\u2019importer mes donn\u00e9es d\u2019une autre plateforme?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Les formats dans lesquels sont import\u00e9s les donn\u00e9es font souvent en sorte qu'il est difficile de les importer dans Psylio. Toutefois il s'agit de quelque chose que nous rencontrons de fa\u00e7on hebdomadaire et nous avons diff\u00e9rentes propositions pour faciliter la transition en fonction de la r\u00e9alit\u00e9 et des besoins de chacun.\n     <br/>\n    </div>\n    <br class=\"sty__mywxzr__cls\"/>\n    C'est avec plaisir que nous sommes disponibles pour en discuter de vive voix avec vous.\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671871233\" type=\"text/css\">\n     .sty__mywxzr__cls{color: rgb(255, 255, 255); font-size: 16px; white-space: pre-wrap; background-color: rgb(0, 153, 255)}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"25 Nov 2021 09:59 AM\">\n     <span>\n      il y a 2 ans\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Est-ce possible d\u2019importer mes donn\u00e9es d\u2019une autre plateforme?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/est-il-possible-d-exporter-mes-donn%C3%A9es",
        "content": "Est-il possible d'exporter mes donn\u00e9es?Certainement! Les donn\u00e9es que vous enregistrez dans la plateforme vous appartiennent et vous pouvez en tout temps nous demander de les exporter. Simplement communiquer avec nous\u00a0lorsque vous serez pr\u00eat \u00e0 le faire et il nous fera plaisir d'activer le bouton d'exportation de vos donn\u00e9es dans votre compte. Pour des questions de s\u00e9curit\u00e9, ce bouton sera accessible pendant une p\u00e9riode de 24h.Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 6 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Est-il possible d'exporter mes donn\u00e9es?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Certainement! Les donn\u00e9es que vous enregistrez dans la plateforme vous appartiennent et vous pouvez en tout temps nous demander de les exporter. Simplement\n     <a href=\"https://support.psylio.com/portal/fr/newticket?departmentId=485271000000872045&amp;layoutId=485271000000874298\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      communiquer avec nous\n     </a>\n     lorsque vous serez pr\u00eat \u00e0 le faire et il nous fera plaisir d'activer le bouton d'exportation de vos donn\u00e9es dans votre compte.\n     <b>\n      Pour des questions de s\u00e9curit\u00e9, ce bouton sera accessible pendant une p\u00e9riode de 24h.\n     </b>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671872841\" type=\"text/css\">\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"30 May 2023 09:22 AM\">\n     <span>\n      Il y a 6 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Est-il possible d'exporter mes donn\u00e9es?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/qu-est-ce-qui-arrive-si-je-cesse-temporairement-ou-de-fa%C3%A7on-permanente-ma-pratique",
        "content": "Qu'est-ce qui arrive si je cesse temporairement ou de fa\u00e7on permanente ma pratique?Vos dossiers pourront \u00eatre archiv\u00e9s et conserv\u00e9s de fa\u00e7on gratuite sur la plateforme. Pour ce faire, vous n'aurez qu'\u00e0 archiver l'ensemble de vos dossiers et \u00e0 passer au forfait gratuit.Si vous souhaitez transf\u00e9rer vos dossiers \u00e0 un cessionnaire, vous pourrez le faire facilement en modifiant les informations de votre compte et cette personne n'aura pas \u00e0 payer de frais pour la conservation de vos dossiers, tout en pouvant y acc\u00e9der au besoin.\u00c0 la fin de la p\u00e9riode de conservation, les dossiers ainsi que votre compte pourront \u00eatre supprim\u00e9s.Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: il y a 2 ans Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Qu'est-ce qui arrive si je cesse temporairement ou de fa\u00e7on permanente ma pratique?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Vos dossiers pourront \u00eatre archiv\u00e9s et conserv\u00e9s de fa\u00e7on gratuite sur la plateforme. Pour ce faire, vous n'aurez qu'\u00e0 archiver l'ensemble de vos dossiers et \u00e0 passer au forfait gratuit.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Si vous souhaitez transf\u00e9rer vos dossiers \u00e0 un cessionnaire, vous pourrez le faire facilement en modifiant les informations de votre compte et cette personne n'aura pas \u00e0 payer de frais pour la conservation de vos dossiers, tout en pouvant y acc\u00e9der au besoin.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     \u00c0 la fin de la p\u00e9riode de conservation, les dossiers ainsi que votre compte pourront \u00eatre supprim\u00e9s.\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671874561\" type=\"text/css\">\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"24 Nov 2021 10:28 AM\">\n     <span>\n      il y a 2 ans\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Qu'est-ce qui arrive si je cesse temporairement ou de fa\u00e7on permanente ma pratique?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/qu-arrive-t-il-si-je-d%C3%A9cide-que-je-ne-veux-plus-utiliser-psylio",
        "content": "Qu\u2019arrive-t-il si je d\u00e9cide que je ne veux plus utiliser Psylio?Certes nous serons tristes de vous voir partir, mais vous avez la libert\u00e9 de mettre fin \u00e0 votre abonnement \u00e0 tout moment. Vous pourrez alors d\u00e9cider d'archiver vos dossiers, revenir au forfait gratuit et continuer d'utiliser la version gratuite de Psylio pour la p\u00e9riode de conservation de vos dossiers. Comme vos donn\u00e9es vous appartiennent, vous avez \u00e9galement la possibilit\u00e9 de nous faire la demande d'exporter vos donn\u00e9es hors de la plateforme.Utile\u00a0?20Mise \u00e0 jour: il y a 2 ans Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Qu\u2019arrive-t-il si je d\u00e9cide que je ne veux plus utiliser Psylio?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Certes nous serons tristes de vous voir partir, mais vous avez la libert\u00e9 de mettre fin \u00e0 votre abonnement \u00e0 tout moment. Vous pourrez alors d\u00e9cider d'archiver vos dossiers, revenir au forfait gratuit et continuer d'utiliser la version gratuite de Psylio pour la p\u00e9riode de conservation de vos dossiers. Comme vos donn\u00e9es vous appartiennent, vous avez \u00e9galement la possibilit\u00e9 de nous faire la demande d'exporter vos donn\u00e9es hors de la plateforme.\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671876157\" type=\"text/css\">\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      2\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"24 Nov 2021 10:28 AM\">\n     <span>\n      il y a 2 ans\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Qu\u2019arrive-t-il si je d\u00e9cide que je ne veux plus utiliser Psylio?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-supprimer-mon-compte",
        "content": "Comment supprimer mon compte?ATTENTION:Les donn\u00e9es enregistr\u00e9es dans la plateforme ne seront plus disponibles \u00e0 partir de ce moment;Si vous aviez activer votre profil public, vos informations continueront d'apparaitre dans le r\u00e9f\u00e9rencement Google jusqu'\u00e0 leur prochaine mise \u00e0 jour.1. Cliquez sur le cercle dans le haut \u00e0 droit de la plateforme o\u00f9 vous retrouvez vos initiales, puis dans le menu, sur \"mon compte\" (https://admin.psylio.com/settings/user)2. Au bas de la page, vous retrouverez un bouton vous permettant de supprimer votre compte.Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 1 an Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment supprimer mon compte?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     <span>\n      ATTENTION:\n     </span>\n    </div>\n    <ol>\n     <li class=\"sty__g7qp7s__cls\">\n      Les donn\u00e9es enregistr\u00e9es dans la plateforme ne seront plus disponibles \u00e0 partir de ce moment;\n      <br/>\n     </li>\n     <li class=\"sty__1zqvia__cls\">\n      Si vous aviez activer votre profil public, vos informations continueront d'apparaitre dans le r\u00e9f\u00e9rencement Google jusqu'\u00e0 leur prochaine mise \u00e0 jour.\n     </li>\n    </ol>\n    <div>\n     1. Cliquez sur le cercle dans le haut \u00e0 droit de la plateforme o\u00f9 vous retrouvez vos initiales, puis dans le menu, sur \"mon compte\" (\n     <a href=\"https://admin.psylio.com/settings/user\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      https://admin.psylio.com/settings/user\n     </a>\n     )\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n     <img class=\"docsimage sty__wm0ltb__cls\" data-zdeskdocid=\"img_41151136942497635\" data-zdeskdocselectedclass=\"best\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsne69fcf6f6af84a654e44b17d44136ea693a94022c7cfa26e8473d5adcc846fbbec9bb0f58cae493458396b1a5e473b78?inline=true\"/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     2. Au bas de la page, vous retrouverez un bouton vous permettant de supprimer votre compte.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"docsimage sty__58ln8r__cls\" data-zdeskdocid=\"img_3035266799143628\" data-zdeskdocselectedclass=\"best\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsne092e975624a0efd7a1eeb31eee0ec8b1fc424b6f031317953d9dbe8dac4110d31a416a007436255d9e40b260bef1a41?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <div class=\"sty__dw60yy__cls\">\n      <br/>\n     </div>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671877820\" type=\"text/css\">\n     .sty__g7qp7s__cls{list-style-type: disc}\n.sty__1zqvia__cls{list-style-type: disc}\n.sty__wm0ltb__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 631.5px; height: auto}\n.sty__58ln8r__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 631.5px; height: auto}\n.sty__dw60yy__cls{position: relative; padding-bottom: 56.25%; height: 0}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"11 Sep 2022 04:15 PM\">\n     <span>\n      Il y a 1 an\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment supprimer mon compte?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/s%C3%A9curiser-votre-compte-avec-l-authentification-multifactorielle-mfa",
        "content": "Comment s\u00e9curiser mon compte avec l\u2019authentification multifactorielle (MFA) Sur cette page Qu\u2019est-ce que l\u2019authentification multifactorielle?Qu\u2019est-ce que l\u2019authentification multifactorielle?L\u2019authentification multifactorielle (AMF) est une m\u00e9thode de s\u00e9curit\u00e9 qui n\u00e9cessite plus d\u2019une forme d\u2019identification pour v\u00e9rifier l\u2019identit\u00e9 d\u2019un.e utilisateur.trice. L\u2019objectif est de renforcer la protection des comptes et des donn\u00e9es en ajoutant une couche de s\u00e9curit\u00e9 suppl\u00e9mentaire.\u00a0En g\u00e9n\u00e9ral, l\u2019authentification repose sur un seul facteur qui est g\u00e9n\u00e9ralement un mot de passe. Cependant, ceux-ci peuvent \u00eatre vuln\u00e9rables aux piratages et aux attaques informatiques. L\u2019AMF ajoute des facteurs suppl\u00e9mentaires au processus d\u2019identification afin de diminuer consid\u00e9rablement les risques.Comment \u00e7a fonctionne?Psylio vous offre d\u00e9sormais la possibilit\u00e9 d\u2019activer l\u2019authentification multifactorielle qui permet ainsi de prot\u00e9ger votre compte en utilisant deux validations s\u00e9curis\u00e9es. Au moment de la connexion \u00e0 la plateforme, vous serez invit\u00e9 \u00e0 entrer votre mot de passe, puis \u00e0 indiquer le code qui se retrouvera sur votre application d\u2019authentification.Comment activer la fonctionnalit\u00e9?En vous rendant dans \u00abMon compte\u00bb, vous retrouverez au bas de la page le bouton d\u2019activation tel qu\u2019illustr\u00e9 ci-dessous.Vous retrouverez par la suite les instructions qui vous guideront dans l\u2019installation.Suivant la validation, une liste de code de secours \u00e0 usage unique sera affich\u00e9e. Ces codes permetteront de vous connecter \u00e0 votre compte dans l\u2019\u00e9ventualit\u00e9 o\u00f9 vous n\u2019auriez pas acc\u00e8s \u00e0 votre application d\u2019authentification. Nous vous sugg\u00e9rons donc d\u2019\u00e9viter de les enregistrer sur votre cellulaire, mais de les conserver dans un endroit o\u00f9 vous saurez les retrouver.* \u00c0 noter que si vous utilisez la connexion Moza\u00efk-Portail, vous n'aurez pas \u00e0 activer l'authentification multifactorielle, car Moza\u00efk-Portail offre d\u00e9j\u00e0 cette fonctionnalit\u00e9.Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 2 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment s\u00e9curiser mon compte avec l\u2019authentification multifactorielle (MFA)\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <div class=\"TOCContainer__tocContainer\">\n  <span class=\"TOCContainer__tocOpen\" data-id=\"TOC_toggle\">\n   <span class=\"TOCContainer__arrowRotOpen commonStyle__inlineBlock commonStyle__verticalMiddle\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__medium\">\n     <use xlink:href=\"#minus\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n   <span class=\"TOCContainer__tocHeading commonStyle__inlineBlock commonStyle__verticalMiddle commonStyle__inlineBlock commonStyle__inlineBlock commonStyle__wordBreak\">\n    <!-- react-text: 1835 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <!-- react-text: 1836 -->\n    Sur cette page\n    <!-- /react-text -->\n    <!-- react-text: 1837 -->\n    <!-- /react-text -->\n   </span>\n  </span>\n  <div class=\"TOCContainer__categories\">\n   <ul class=\"Tree__tree\">\n    <li class=\"Tree__treeItem\">\n     <a class=\"Link__link commonStyle__link commonStyle__cursor commonStyle__verticalMiddle\" data-id=\"TOC_Qu\u2019est_ce_que_l\u2019authentification_multifactorielle_title_Qu\u2019est_ce_que_l\u2019authentification_multifactorielle\" rel=\"noopener\">\n      <div class=\"Tree__rtlCunt\">\n       <span class=\"Tree__labelTree Tree__textWrap commonStyle__wordBreak\">\n        Qu\u2019est-ce que l\u2019authentification multifactorielle?\n       </span>\n      </div>\n     </a>\n    </li>\n   </ul>\n  </div>\n </div>\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     <span id=\"docs-internal-guid-e36614a3-7fff-6f23-98b2-a5b3c20ef768\">\n      <h3 class=\"sty__bi5gv5__cls\" dir=\"ltr\" id=\"Qu\u2019est_ce_que_l\u2019authentification_multifactorielle\">\n       <span class=\"sty__nnqzpy__cls\">\n        Qu\u2019est-ce que l\u2019authentification multifactorielle?\n       </span>\n      </h3>\n      <p class=\"sty__qz54su__cls\" dir=\"ltr\">\n       <span class=\"sty__j92zmf__cls\">\n        L\u2019authentification multifactorielle (AMF) est une m\u00e9thode de s\u00e9curit\u00e9 qui n\u00e9cessite plus d\u2019une forme d\u2019identification pour v\u00e9rifier l\u2019identit\u00e9 d\u2019un.e utilisateur.trice. L\u2019objectif est de renforcer la protection des comptes et des donn\u00e9es en ajoutant une couche de s\u00e9curit\u00e9 suppl\u00e9mentaire.\n       </span>\n      </p>\n      <br/>\n      <p class=\"sty__3dberv__cls\" dir=\"ltr\">\n       <span class=\"sty__unyvdx__cls\">\n        En g\u00e9n\u00e9ral, l\u2019authentification repose sur un seul facteur qui est g\u00e9n\u00e9ralement un mot de passe. Cependant, ceux-ci peuvent \u00eatre vuln\u00e9rables aux piratages et aux attaques informatiques. L\u2019AMF ajoute des facteurs suppl\u00e9mentaires au processus d\u2019identification afin de diminuer consid\u00e9rablement les risques.\n       </span>\n      </p>\n      <br/>\n      <p class=\"sty__bpr00a__cls\" dir=\"ltr\">\n       <span class=\"sty__30dyr7__cls\">\n        Comment \u00e7a fonctionne?\n       </span>\n      </p>\n      <p class=\"sty__3v9l1j__cls\" dir=\"ltr\">\n       <span class=\"sty__x2jdf8__cls\">\n        Psylio vous offre d\u00e9sormais la possibilit\u00e9 d\u2019activer l\u2019authentification multifactorielle qui permet ainsi de prot\u00e9ger votre compte en utilisant deux validations s\u00e9curis\u00e9es. Au moment de la connexion \u00e0 la plateforme, vous serez invit\u00e9 \u00e0 entrer votre mot de passe, puis \u00e0 indiquer le code qui se retrouvera sur votre application d\u2019authentification.\n       </span>\n      </p>\n      <br/>\n      <p class=\"sty__utpoc0__cls\" dir=\"ltr\">\n       <span class=\"sty__zgn1uz__cls\">\n        Comment activer la fonctionnalit\u00e9?\n       </span>\n      </p>\n      <p class=\"sty__41rb3t__cls\" dir=\"ltr\">\n       <span class=\"sty__2piucc__cls\">\n        En vous rendant dans \u00ab\n       </span>\n       <a class=\"sty__u4mgzu__cls\" href=\"https://admin.psylio.com/settings/user\" rel=\"noopener noreferrer\">\n        <span class=\"sty__5iq8v4__cls\">\n         Mon compte\n        </span>\n       </a>\n       <span class=\"sty__5qdm1e__cls\">\n        \u00bb, vous retrouverez au bas de la page le bouton d\u2019activation tel qu\u2019illustr\u00e9 ci-dessous.\n       </span>\n      </p>\n      <br/>\n      <p class=\"sty__obxuba__cls\" dir=\"ltr\">\n       <span class=\"sty__xnhuk7__cls\">\n        <span class=\"sty__6xz839__cls\">\n         <img class=\"sty__4skqgf__cls\" height=\"143\" src=\"https://lh5.googleusercontent.com/0uz0P9x2SpgtpzDBE6fX3hUlJLcQZcxvqwKgnp2Dw-CcyAJMKJE-Kd3EOPjcEBE9muGqI5bm42Pr8Oq1VcwNo11VdIV_NrUnTLJkcYV8ObkBodjDFyj_bofgDrJjghGOTEyi9R6p8YcGqlr17_KMLiM\" width=\"602\"/>\n        </span>\n       </span>\n      </p>\n      <br/>\n      <p class=\"sty__fr2lds__cls\" dir=\"ltr\">\n       <span class=\"sty__bckt8d__cls\">\n        Vous retrouverez par la suite les instructions qui vous guideront dans l\u2019installation.\n       </span>\n      </p>\n      <p class=\"sty__r53j10__cls\" dir=\"ltr\">\n       <span class=\"sty__k924or__cls\">\n        <span class=\"sty__iacrat__cls\">\n         <img class=\"sty__3bsqpt__cls\" height=\"503\" src=\"https://lh3.googleusercontent.com/OVlDuNAsF94cNuWakv8xJxgVptSW_mHJwVPBpkopruf6HlzJ6RZK6gUKESxXtKxcGxSadXhcWZ9-t_mDGO-kh8AF6fmVTz-7-Xfuj4QLNByvhtt5EEBYk6O4CG_3ck-M6IvFtnaoZQn82vkwmYDEc1o\" width=\"602\"/>\n        </span>\n       </span>\n      </p>\n      <br/>\n      <p class=\"sty__gwkvd3__cls\" dir=\"ltr\">\n       <span class=\"sty__vfta53__cls\">\n        Suivant la validation, une liste de code de secours \u00e0 usage unique sera affich\u00e9e. Ces codes permetteront de vous connecter \u00e0 votre compte dans l\u2019\u00e9ventualit\u00e9 o\u00f9 vous n\u2019auriez pas acc\u00e8s \u00e0 votre application d\u2019authentification. Nous vous sugg\u00e9rons donc d\u2019\u00e9viter de les enregistrer sur votre cellulaire, mais de les conserver dans un endroit o\u00f9 vous saurez les retrouver.\n       </span>\n      </p>\n      <br/>\n      <p class=\"sty__vh34rc__cls\" dir=\"ltr\">\n       <span class=\"sty__04x6zt__cls\">\n        * \u00c0 noter que si vous utilisez la connexion Moza\u00efk-Portail, vous n'aurez pas \u00e0 activer l'authentification multifactorielle, car Moza\u00efk-Portail offre d\u00e9j\u00e0 cette fonctionnalit\u00e9.\n       </span>\n      </p>\n      <div>\n       <span class=\"sty__pzbjnz__cls\">\n        <br/>\n       </span>\n      </div>\n     </span>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671879525\" type=\"text/css\">\n     .sty__bi5gv5__cls{line-height: 1.38; margin-top: 16pt; margin-bottom: 4pt}\n.sty__nnqzpy__cls{font-size: 14pt; color: rgb(67, 67, 67); background-color: transparent; font-weight: 400; font-variant-numeric: normal; vertical-align: baseline}\n.sty__qz54su__cls{line-height: 1.38; text-align: justify; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt}\n.sty__j92zmf__cls{font-size: 11pt; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; vertical-align: baseline}\n.sty__3dberv__cls{line-height: 1.38; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt}\n.sty__unyvdx__cls{font-size: 11pt; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; vertical-align: baseline}\n.sty__bpr00a__cls{line-height: 1.38; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt}\n.sty__30dyr7__cls{font-size: 14pt; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; vertical-align: baseline}\n.sty__3v9l1j__cls{line-height: 1.38; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt}\n.sty__x2jdf8__cls{font-size: 11pt; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; vertical-align: baseline}\n.sty__utpoc0__cls{line-height: 1.38; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt}\n.sty__zgn1uz__cls{font-size: 14pt; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; vertical-align: baseline}\n.sty__41rb3t__cls{line-height: 1.38; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt}\n.sty__2piucc__cls{font-size: 11pt; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; vertical-align: baseline}\n.sty__u4mgzu__cls{text-decoration-line: none}\n.sty__5iq8v4__cls{font-size: 11pt; color: rgb(17, 85, 204); background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; text-decoration-line: underline; vertical-align: baseline}\n.sty__5qdm1e__cls{font-size: 11pt; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; vertical-align: baseline}\n.sty__obxuba__cls{line-height: 1.38; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt}\n.sty__xnhuk7__cls{font-size: 11pt; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; vertical-align: baseline}\n.sty__6xz839__cls{border: none; display: inline-block; overflow: hidden; width: 602px; height: 143px}\n.sty__4skqgf__cls{margin-left: 0px; margin-top: 0px}\n.sty__fr2lds__cls{line-height: 1.38; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt}\n.sty__bckt8d__cls{font-size: 11pt; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; vertical-align: baseline}\n.sty__r53j10__cls{line-height: 1.38; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt}\n.sty__k924or__cls{font-size: 11pt; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; vertical-align: baseline}\n.sty__iacrat__cls{border: none; display: inline-block; overflow: hidden; width: 602px; height: 503px}\n.sty__3bsqpt__cls{margin-left: 0px; margin-top: 0px}\n.sty__gwkvd3__cls{line-height: 1.38; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt}\n.sty__vfta53__cls{font-size: 11pt; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; vertical-align: baseline}\n.sty__vh34rc__cls{line-height: 1.38; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt}\n.sty__04x6zt__cls{font-size: 11pt; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-style: italic; font-variant-numeric: normal; vertical-align: baseline}\n.sty__pzbjnz__cls{font-size: 11pt; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-style: italic; font-variant-numeric: normal; vertical-align: baseline}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1862 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"18 Sep 2023 08:02 PM\">\n     <span>\n      Il y a 2 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1867 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1868 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment s\u00e9curiser mon compte avec l\u2019authentification multifactorielle (MFA)"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/quels-sont-les-moyens-pris-par-l-entreprise-pour-s%C3%A9curiser-les-donn%C3%A9es-de-nos-utilisateurs-rices",
        "content": "Quels sont les moyens pris par l'entreprise pour s\u00e9curiser les donn\u00e9es de nos utilisateurs.rices? Nous prenons la s\u00e9curit\u00e9 de vos donn\u00e9es tr\u00e8s au s\u00e9rieux. Toutes les mesures n\u00e9cessaires sont mises en place pour aller au-del\u00e0 des attentes et des exigences en la mati\u00e8re.Vous pouvez obtenir plus d'informations sur la s\u00e9curisation de vos donn\u00e9es en consultant la page suivante : https://www.psylio.com/securityPour toutes questions suppl\u00e9mentaires, \u00e9crivez-nous \u00e0 l'adresse de soutien : soutien@psylio.comUtile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: il y a 23 jours Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Quels sont les moyens pris par l'entreprise pour s\u00e9curiser les donn\u00e9es de nos utilisateurs.rices?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     <span class=\"sty__1tlxe5__cls\">\n      <span class=\"size sty__80jjs3__cls\">\n       Nous prenons la s\u00e9curit\u00e9 de vos donn\u00e9es tr\u00e8s au s\u00e9rieux.\n      </span>\n     </span>\n     Toutes les mesures n\u00e9cessaires sont mises en place pour aller au-del\u00e0 des attentes et des exigences en la mati\u00e8re.\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <p>\n      Vous pouvez obtenir plus d'informations sur la s\u00e9curisation de vos donn\u00e9es en consultant la page suivante :\n      <a href=\"https://www.psylio.com/security\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n       https://www.psylio.com/security\n      </a>\n     </p>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <div>\n      <span class=\"sty__q92lc7__cls\">\n       <span class=\"size sty__hmtmeh__cls\">\n        Pour toutes questions suppl\u00e9mentaires, \u00e9crivez-nous \u00e0 l'adresse de soutien :\n       </span>\n      </span>\n      <a class=\"sty__510nxe__cls sty__9c5eyy__cls\" href=\"mailto:support@psylio.com\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n       <span class=\"size sty__ma5eyw__cls sty__xzcrre__cls\">\n        soutien@psylio.com\n       </span>\n      </a>\n     </div>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671882700\" type=\"text/css\">\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"22 Nov 2023 09:07 AM\">\n     <span>\n      il y a 23 jours\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Quels sont les moyens pris par l'entreprise pour s\u00e9curiser les donn\u00e9es de nos utilisateurs.rices? "
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/avez-vous-consulter-les-ordres-professionnels",
        "content": "Avez-vous consult\u00e9 des ordres professionnels ?Absolument et nous allons continuer de le faire.\u00a0Le d\u00e9veloppement en continu de la plateforme l'exige.\u00a0Nous avons consult\u00e9 jusqu'\u00e0 maintenant\u00a0sept ordres professionnels pour valider que les pratiques en tenue de dossier de Psylio respectent les normes.\u00a0Pour plus d'informations, veuillez contacter notre \u00e9quipe de soutien via la billetterie.Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 1 an Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Avez-vous consult\u00e9 des ordres professionnels ?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Absolument et nous allons continuer de le faire.\n     <span>\n      Le d\u00e9veloppement en continu de la plateforme l'exige.\n     </span>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <span class=\"size sty__0mgoi2__cls\">\n      Nous avons consult\u00e9 jusqu'\u00e0 maintenant\n     </span>\n     <span class=\"sty__wrtegw__cls\">\n      <span class=\"size sty__yndaja__cls\">\n       sept ordres professionnels pour valider que les pratiques en tenue de dossier de Psylio respectent les normes.\n      </span>\n     </span>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <div>\n      <div>\n       <div>\n        <div>\n         <div>\n          <div>\n           <div>\n            <span class=\"sty__yi0mvi__cls\">\n             <span class=\"size sty__0pedm7__cls\">\n              Pour plus d'informations, veuillez contacter notre \u00e9quipe de soutien via la\n              <a href=\"https://support.psylio.com/portal/fr/newticket?departmentId=485271000000872045&amp;layoutId=485271000000874298\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n               billetterie\n              </a>\n              .\n             </span>\n            </span>\n            <br/>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </div>\n      </div>\n     </div>\n    </div>\n    <div>\n     <div>\n      <div>\n       <div>\n        <div>\n         <div>\n          <div>\n           <div>\n            <div>\n             <div>\n              <br/>\n             </div>\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </div>\n       <div>\n        <br/>\n       </div>\n      </div>\n     </div>\n     <div>\n      <br/>\n     </div>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671884308\" type=\"text/css\">\n     .sty__0mgoi2__cls{font-size: 16px; line-height: normal}\n.sty__wrtegw__cls{color: rgb(0, 0, 0); font-size: 10pt}\n.sty__yndaja__cls{font-size: 16px; line-height: normal}\n.sty__yi0mvi__cls{color: rgb(0, 0, 0); font-size: 10pt}\n.sty__0pedm7__cls{font-size: 16px; line-height: normal}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"11 Sep 2022 04:33 PM\">\n     <span>\n      Il y a 1 an\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Avez-vous consult\u00e9 des ordres professionnels ?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/est-ce-que-psylio-correspond-aux-exigences-des-ordres-professionnels",
        "content": "Est-ce que Psylio correspond aux exigences des ordres professionnels?Nous prenons la s\u00e9curit\u00e9 de vos donn\u00e9es tr\u00e8s au s\u00e9rieux. Toutes les mesures n\u00e9cessaires sont mises en place pour aller au-del\u00e0 des attentes et des exigences en la mati\u00e8re. Lors de la cr\u00e9ation de la plateforme, nous nous sommes assur\u00e9s de v\u00e9rifier les exigences des ordres professionnels en mati\u00e8re de tenue de dossier num\u00e9rique et de nous y conformer, allant m\u00eame au-del\u00e0 de certaines exigences.\n\nIl demeure toutefois de la responsabilit\u00e9 de chaque utilisateur.trice de v\u00e9rifier les exigences de son ordre professionnel afin de s'assurer que l'utilisation de Psylio y est bel et bien conforme.\n\nPour plus de d\u00e9tails : https://www.psylio.com/securityUtile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 1 an Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Est-ce que Psylio correspond aux exigences des ordres professionnels?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     <span class=\"sty__5j9wmk__cls\">\n      Nous prenons la s\u00e9curit\u00e9 de vos donn\u00e9es tr\u00e8s au s\u00e9rieux. Toutes les mesures n\u00e9cessaires sont mises en place pour aller au-del\u00e0 des attentes et des exigences en la mati\u00e8re. Lors de la cr\u00e9ation de la plateforme, nous nous sommes assur\u00e9s de v\u00e9rifier les exigences des ordres professionnels en mati\u00e8re de tenue de dossier num\u00e9rique et de nous y conformer, allant m\u00eame au-del\u00e0 de certaines exigences.\n\nIl demeure toutefois de la responsabilit\u00e9 de chaque utilisateur.trice de v\u00e9rifier les exigences de son ordre professionnel afin de s'assurer que l'utilisation de Psylio y est bel et bien conforme.\n\nPour plus de d\u00e9tails :\n      <a href=\"https://www.psylio.com/security\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n       https://www.psylio.com/security\n      </a>\n     </span>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671885865\" type=\"text/css\">\n     .sty__5j9wmk__cls{color: rgb(0, 0, 0); font-size: 13px; white-space: pre-wrap}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"11 Sep 2022 04:31 PM\">\n     <span>\n      Il y a 1 an\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Est-ce que Psylio correspond aux exigences des ordres professionnels?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/o%C3%B9-se-trouve-les-politiques-de-confidentialit%C3%A9-et-les-conditions-d-utilisation",
        "content": "O\u00f9 se trouvent les politiques de confidentialit\u00e9 et les conditions d'utilisation ? Le lien pour y acc\u00e9der se retrouve directement dans votre compte Psylio.\u00a0Dans le menu en haut \u00e0 droite, cliquez sur l'ic\u00f4ne repr\u00e9sentant un personnage. Une liste d'options s'ouvrira. Les politiques de confidentialit\u00e9 et les conditions d'utilisation se situent en haut de l'option de \"D\u00e9connexion\".\u00a0Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 1 an Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   O\u00f9 se trouvent les politiques de confidentialit\u00e9 et les conditions d'utilisation ?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Le lien pour y acc\u00e9der se retrouve directement dans votre compte Psylio.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Dans le menu en haut \u00e0 droite, cliquez sur l'ic\u00f4ne repr\u00e9sentant un personnage. U\n     <span>\n      ne liste d'options s'ouvrira.\n     </span>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <span>\n      Les\n     </span>\n     <b>\n      politiques de confidentialit\u00e9\n     </b>\n     <span>\n      et les\n     </span>\n     <b>\n      conditions d'utilisation\n     </b>\n     <span>\n      se situent en haut de l'option de\n     </span>\n     <b>\n      \"D\u00e9connexion\".\n     </b>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"docsimage sty__8eeodi__cls\" data-zdeskdocid=\"img_4585059396297586\" data-zdeskdocselectedclass=\"best\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn1c6c328ee8454acde6aedda62dc3277ed685c575c430787f3b19e989fbc44128732963b32ee4ed1c7bb909e64aeb3386?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671887534\" type=\"text/css\">\n     .sty__8eeodi__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 336px; height: auto}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"25 Aug 2022 02:04 PM\">\n     <span>\n      Il y a 1 an\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "O\u00f9 se trouvent les politiques de confidentialit\u00e9 et les conditions d'utilisation ? "
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/quel-e",
        "content": "Quel est le processus d'implantation de Psylio dans mon organisation ? Tout d'abord, merci pour l'int\u00e9r\u00eat port\u00e9 envers Psylio !La premi\u00e8re \u00e9tape pour implanter Psylio dans votre organisation consiste \u00e0 recevoir une offre de service. Afin que notre \u00e9quipe vous achemine une offre de service personnalis\u00e9e \u00e0 vos besoins, nous vous invitons \u00e0 compl\u00e9ter ce formulaire :\u00a0https://forms.gle/hmku2roR9eEpZhmQ7Si vous acceptez l'offre, vous pouvez la signer et la retourner \u00e0 notre \u00e9quipe.\u00a0Ensuite, vous recevrez trois contrats \u00e0 signer. Ceux-ci concernent la politique de vie priv\u00e9e, les conditions d'utilisation et le contrat de licences de la plateforme Psylio.\u00a0Un fichier utilisateur vous sera transmis, o\u00f9 vous devrez \u00e9crire le nom et l'adresse courriel de chaque membre de votre organisation.C'est tout! Nous aurons maintenant tous les documents en main pour proc\u00e9der \u00e0 la cr\u00e9ation de votre organisation dans Psylio. Ceci se fera dans un d\u00e9lai de 2-3 jours ouvrables, apr\u00e8s avoir re\u00e7u tous les documents n\u00e9cessaires.Note : si vous travaillez dans un Centre de services scolaire, un membre des services informatiques de votre CSS devra signer un consentement, disponible dans Moza\u00efk-Portail, pour autoriser l'activation de la tuile Psylio. Nous vous guiderons dans ces \u00e9tapes.Au plaisir de collaborer avec vous!Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 2 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Quel est le processus d'implantation de Psylio dans mon organisation ?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Tout d'abord, merci pour l'int\u00e9r\u00eat port\u00e9 envers Psylio !\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     La premi\u00e8re \u00e9tape pour implanter Psylio dans votre organisation consiste \u00e0 recevoir une offre de service. Afin que notre \u00e9quipe vous achemine une offre de service personnalis\u00e9e \u00e0 vos besoins, nous vous invitons \u00e0 compl\u00e9ter ce formulaire :\n     <a href=\"https://forms.gle/hmku2roR9eEpZhmQ7\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      https://forms.gle/hmku2roR9eEpZhmQ7\n     </a>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Si vous acceptez l'offre, vous pouvez la signer et la retourner \u00e0 notre \u00e9quipe.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Ensuite, vous recevrez trois contrats \u00e0 signer. Ceux-ci concernent la politique de vie priv\u00e9e, les conditions d'utilisation et le contrat de licences de la plateforme Psylio.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Un fichier utilisateur vous sera transmis, o\u00f9 vous devrez \u00e9crire le nom et l'adresse courriel de chaque membre de votre organisation.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     C'est tout! Nous aurons maintenant tous les documents en main pour proc\u00e9der \u00e0 la cr\u00e9ation de votre organisation dans Psylio. Ceci se fera dans un d\u00e9lai de 2-3 jours ouvrables, apr\u00e8s avoir re\u00e7u tous les documents n\u00e9cessaires.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <i>\n      Note : si vous travaillez dans un Centre de services scolaire, un membre des services informatiques de votre CSS devra signer un consentement, disponible dans Moza\u00efk-Portail, pour autoriser l'activation de la tuile Psylio. Nous vous guiderons dans ces \u00e9tapes.\n     </i>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Au plaisir de collaborer avec vous!\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671889209\" type=\"text/css\">\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"19 Sep 2023 04:11 PM\">\n     <span>\n      Il y a 2 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Quel est le processus d'implantation de Psylio dans mon organisation ? "
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/est-ce-qu-il-est-possible-de-g%C3%A9n%C3%A9rer-une-attestation-de-pr%C3%A9sence",
        "content": "Est-ce qu'il est possible de g\u00e9n\u00e9rer une attestation de pr\u00e9sence?Il ne s'agit pas quelque chose qui peut \u00eatre fait automatiquement \u00e0 partir de la plateforme. Nous proposons toutefois un formulaire pr\u00eat \u00e0 remplir dans notre bo\u00eete \u00e0 outil. Vous pourrez le retrouver juste ici:\u00a0\u200bhttps://www.psylio.com/resources/tenue-de-dossier/attestation-de-rencontresUtile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 10 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Est-ce qu'il est possible de g\u00e9n\u00e9rer une attestation de pr\u00e9sence?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Il ne s'agit pas quelque chose qui peut \u00eatre fait automatiquement \u00e0 partir de la plateforme. Nous proposons toutefois un formulaire pr\u00eat \u00e0 remplir dans notre bo\u00eete \u00e0 outil. Vous pourrez le retrouver juste ici:\n     <b>\n      \u200b\n      <a href=\"https://www.psylio.com/resources/tenue-de-dossier/attestation-de-rencontres\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n       https://www.psylio.com/resources/tenue-de-dossier/attestation-de-rencontres\n      </a>\n     </b>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671892613\" type=\"text/css\">\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"19 Jan 2023 10:16 AM\">\n     <span>\n      Il y a 10 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Est-ce qu'il est possible de g\u00e9n\u00e9rer une attestation de pr\u00e9sence?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/est-ce-qu-il-existe-une-application-psylio",
        "content": "Est-ce qu'il existe une application Psylio?Il n'existe pas d'application Psylio \u00e0 ce jour. La plateforme est toutefois optimis\u00e9e pour l'utilisation \u00e0 partir d'appareils mobiles. Il est donc possible d'enregistrer Psylio dans vos favoris pour une utilisation sur l'appareil de votre choix.Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 1 an Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Est-ce qu'il existe une application Psylio?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Il n'existe pas d'application Psylio \u00e0 ce jour. La plateforme est toutefois optimis\u00e9e pour l'utilisation \u00e0 partir d'appareils mobiles. Il est donc possible d'enregistrer Psylio dans vos favoris pour une utilisation sur l'appareil de votre choix.\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671894256\" type=\"text/css\">\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"15 Nov 2022 11:47 AM\">\n     <span>\n      Il y a 1 an\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Est-ce qu'il existe une application Psylio?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-fonctionne-le-paiement-si-je-m-abonne",
        "content": "Comment fonctionne le paiement si je m'abonne?Lorsque vous adh\u00e9rez \u00e0 la plateforme, vous b\u00e9n\u00e9ficiez d'un essai gratuit pour une p\u00e9riode de temps illimit\u00e9e, tant et aussi longtemps que vous ne d\u00e9passez pas le maximum de 5 dossiers actifs. Cela signifie que vous pouvez prendre le temps d'explorer sans stress et sans devoir fournir des informations de paiementUne fois que vous d\u00e9sirez activer le forfait essentiel, il vous suffit de mettre \u00e0 niveau votre compte et c'est \u00e0 ce moment que vos informations de paiement vous seront demand\u00e9es.\u00a0Nous acceptons actuellement Visa, MasterCard et American Express.Pour des utilisateurs individuels, le paiement est effectu\u00e9 mensuellement et pr\u00e9lev\u00e9 directement sur votre carte de cr\u00e9dit. Vous n'avez pas \u00e0 signer de contrat d'engagement et \u00eates donc compl\u00e8tement libre de mettre fin \u00e0 votre abonnement si vous le d\u00e9sirez sans devoir payer de frais ou de p\u00e9nalit\u00e9.En ce qui concerne les organisations de groupe, une facturation annuelle est possible et celle-ci peut \u00eatre ajust\u00e9e au prorata en fonction de la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e lors de laquelle vous adh\u00e9rez ou du moment o\u00f9 vous souhaitez ajouter de nouveaux utilisateurs. Nous acceptons diff\u00e9rents mode de paiement; ch\u00e8que, virement bancaire, carte de cr\u00e9dit.Utile\u00a0?10Mise \u00e0 jour: il y a 2 ans Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment fonctionne le paiement si je m'abonne?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Lorsque vous adh\u00e9rez \u00e0 la plateforme, vous b\u00e9n\u00e9ficiez d'un\n     <b>\n      essai gratuit pour une p\u00e9riode de temps illimit\u00e9e\n     </b>\n     , tant et aussi longtemps que vous ne d\u00e9passez pas le maximum de\n     <u>\n      5 dossiers actifs\n     </u>\n     . Cela signifie que vous pouvez prendre le temps d'explorer sans stress et sans devoir fournir des informations de paiement\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Une fois que vous d\u00e9sirez activer le forfait essentiel, il vous suffit de mettre \u00e0 niveau votre compte et c'est \u00e0 ce moment que vos informations de paiement vous seront demand\u00e9es.\n     <span>\n      Nous acceptons actuellement Visa, MasterCard et American Express.\n     </span>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <span>\n      Pour des utilisateurs individuels, le paiement est effectu\u00e9 mensuellement et pr\u00e9lev\u00e9 directement sur votre carte de cr\u00e9dit. Vous n'avez pas \u00e0 signer de contrat d'engagement et \u00eates donc compl\u00e8tement libre de mettre fin \u00e0 votre abonnement si vous le d\u00e9sirez sans devoir payer de frais ou de p\u00e9nalit\u00e9.\n     </span>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <span>\n      En ce qui concerne les organisations de groupe, une facturation annuelle est possible et celle-ci peut \u00eatre ajust\u00e9e au prorata en fonction de la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e lors de laquelle vous adh\u00e9rez ou du moment o\u00f9 vous souhaitez ajouter de nouveaux utilisateurs. Nous acceptons diff\u00e9rents mode de paiement; ch\u00e8que, virement bancaire, carte de cr\u00e9dit.\n     </span>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671895943\" type=\"text/css\">\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      1\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"10 Nov 2021 02:51 PM\">\n     <span>\n      il y a 2 ans\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment fonctionne le paiement si je m'abonne?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-passer-du-plan-gratuit-au-forfait-essentiel",
        "content": "Comment passer du plan gratuit au forfait essentiel?Nous vous proposons un court tutoriel qui vous explique o\u00f9 vous rendre pour pouvoir activer le forfait essentiel.Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 1 an Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment passer du plan gratuit au forfait essentiel?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Nous vous proposons un court tutoriel qui vous explique o\u00f9 vous rendre pour pouvoir activer le forfait essentiel.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <div class=\"sty__dlessx__cls\">\n      <iframe allowfullscreen=\"\" class=\"sty__9jx9ka__cls\" mozallowfullscreen=\"\" sandbox=\"allow-scripts allow-forms allow-same-origin allow-presentation allow-popups allow-downloads\" src=\"https://www.loom.com/embed/5efe7d0a4f7d4a04bc73ea5961944518\" webkitallowfullscreen=\"\">\n      </iframe>\n      <br/>\n     </div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <div class=\"sty__1a3nf5__cls\">\n      <br/>\n     </div>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671897642\" type=\"text/css\">\n     .sty__dlessx__cls{position: relative; padding-bottom: 56.25%; height: 0}\n.sty__9jx9ka__cls{position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%}\n.sty__1a3nf5__cls{position: relative; padding-bottom: 56.25%; height: 0}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"11 Sep 2022 03:58 PM\">\n     <span>\n      Il y a 1 an\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment passer du plan gratuit au forfait essentiel?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-changer-mes-informations-de-paiement",
        "content": "Comment changer mes informations de paiement?En cliquant sur l'ic\u00f4ne \"Mon abonnement\" du menu de gauche, vous aurez la possibilit\u00e9 de modifier vos informations de paiement, de visualiser la date de votre prochaine facturation et de t\u00e9l\u00e9charger vos re\u00e7us de paiements.Utile\u00a0?01Mise \u00e0 jour: Il y a 1 an Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment changer mes informations de paiement?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    En cliquant sur l'ic\u00f4ne \"Mon abonnement\" du menu de gauche, vous aurez la possibilit\u00e9 de modifier vos informations de paiement, de visualiser la date de votre prochaine facturation et de t\u00e9l\u00e9charger vos re\u00e7us de paiements.\n    <br/>\n    <div>\n     <br/>\n     <div>\n      <img class=\"sty__bl64k8__cls\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn6eda3087d6852b9df7568dcdede49edbdf378b44060c09cff7f3b841e28ea27a162235d77f25cb4dbde6a05b5dea138f?inline=true\"/>\n      <div>\n       <br/>\n      </div>\n     </div>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671899866\" type=\"text/css\">\n     .sty__bl64k8__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      1\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"11 Sep 2022 04:06 PM\">\n     <span>\n      Il y a 1 an\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment changer mes informations de paiement?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-passer-du-forfait-essentiel-au-plan-gratuit",
        "content": "Comment passer du forfait essentiel au plan gratuit?En cliquant sur l'ic\u00f4ne \"Mon abonnement\" dans le menu de gauche (https://admin.psylio.com/billing/history,)\u00a0 vous aurez acc\u00e8s \u00e0 la page de gestion de votre abonnement o\u00f9 vous serez en mesure de cliquer sur \"Revenir au plan gratuit\".Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 1 an Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment passer du forfait essentiel au plan gratuit?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     En cliquant sur l'ic\u00f4ne \"Mon abonnement\" dans le menu de gauche (\n     <a href=\"https://admin.psylio.com/billing/history,\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      https://admin.psylio.com/billing/history,\n     </a>\n     )\u00a0 vous aurez acc\u00e8s \u00e0 la page de gestion de votre abonnement o\u00f9 vous serez en mesure de cliquer sur \"Revenir au plan gratuit\".\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"docsimage sty__kstodl__cls\" data-zdeskdocid=\"img_3690426236586599\" data-zdeskdocselectedclass=\"original\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn6eda3087d6852b9df7568dcdede49edb19fe0efc92bf72f44e92592816e7c1846f437aa14ed302541dc507075777f7b0?inline=true\"/>\n     <br/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <div class=\"sty__971jcw__cls\">\n      <br/>\n     </div>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671901513\" type=\"text/css\">\n     .sty__kstodl__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box}\n.sty__971jcw__cls{position: relative; padding-bottom: 56.25%; height: 0}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"11 Sep 2022 04:04 PM\">\n     <span>\n      Il y a 1 an\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment passer du forfait essentiel au plan gratuit?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/o%C3%B9-puis-je-avoir-acc%C3%A8s-%C3%A0-mes-re%C3%A7us-pour-le-paiement-de-la-plateforme",
        "content": "O\u00f9 puis-je avoir acc\u00e8s \u00e0 mes re\u00e7us pour le paiement de la plateforme?En cliquant sur l'ic\u00f4ne \"Mon abonnement\" du menu de gauche, vous aurez la possibilit\u00e9 de modifier vos informations de paiement, de visualiser la date de votre prochaine facturation et de t\u00e9l\u00e9charger vos re\u00e7us de paiements.\u200bUtile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 1 an Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   O\u00f9 puis-je avoir acc\u00e8s \u00e0 mes re\u00e7us pour le paiement de la plateforme?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     <span>\n      En cliquant sur l'ic\u00f4ne \"Mon abonnement\" du menu de gauche, vous aurez la possibilit\u00e9 de modifier vos informations de paiement, de visualiser la date de votre prochaine facturation et de t\u00e9l\u00e9charger vos re\u00e7us de paiements.\n     </span>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <span>\n      <img class=\"docsimage sty__94b8w6__cls\" data-zdeskdocid=\"img_05515449737900768\" data-zdeskdocselectedclass=\"original\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsne092e975624a0efd7a1eeb31eee0ec8b708d54a762f366ed03b8f603c9854c2624507bcb97be604ea820e574cbf6cf02?inline=true\"/>\n     </span>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <span>\n      <img class=\"sty__a6fwd7__cls\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsnf0eed1dbbfbd92e47108beae7d544dc3726db5face9ac1293edcff06cc0b51dced04d781181444773358491c7ad77630?inline=true\"/>\n      \u200b\n     </span>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <div class=\"sty__sn74he__cls\">\n      <br/>\n     </div>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671903208\" type=\"text/css\">\n     .sty__94b8w6__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 1263px; height: auto}\n.sty__a6fwd7__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box}\n.sty__sn74he__cls{position: relative; padding-bottom: 56.25%; height: 0}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"11 Sep 2022 04:08 PM\">\n     <span>\n      Il y a 1 an\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "O\u00f9 puis-je avoir acc\u00e8s \u00e0 mes re\u00e7us pour le paiement de la plateforme?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/j-aimerais-visualiser-les-fonctionnalit%C3%A9s-disponibles-dans-psylio-afin-de-voir-si-la-plateforme-pourrait-correspondre-%C3%A0-mon-besoin-ou-%C3%A0-celui-de-mon-organisation",
        "content": "J'aimerais visualiser les fonctionnalit\u00e9s disponibles dans Psylio, afin de voir si la plateforme pourrait correspondre \u00e0 mon besoin ou \u00e0 celui de mon organisationChaque semaine, l'\u00e9quipe de Psylio offre des rencontres de d\u00e9monstrations gratuites de la plateforme, en 60 minutes. Pour y assister, il suffit de r\u00e9server votre place juste ici :\u00a0https://www.psylio.com/demo\u00c0 la demande de plusieurs utilisateurs.trices, notre \u00e9quipe a enregistr\u00e9e trois capsules vid\u00e9o, qui couvrent les trois parties habituelles d'une rencontre de d\u00e9monstration.\u00a0Voici la premi\u00e8re partie de la rencontre de d\u00e9monstration o\u00f9 l'on aborde l'onglet param\u00e8tres dans la plateforme, les dossiers archiv\u00e9s, la cr\u00e9ation de notes ainsi que chaque onglet disponible dans un dossier\u00a0 :\u00a0Voici la deuxi\u00e8me partie de la rencontre, qui met l'accent sur le travail collaboratif dans Psylio :Enfin, voici la troisi\u00e8me partie de la rencontre de d\u00e9monstration, qui explore la facturation, la gestion des finances, le r\u00e9f\u00e9rencement et l'agenda dans Psylio :Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 2 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   J'aimerais visualiser les fonctionnalit\u00e9s disponibles dans Psylio, afin de voir si la plateforme pourrait correspondre \u00e0 mon besoin ou \u00e0 celui de mon organisation\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Chaque semaine, l'\u00e9quipe de Psylio offre des rencontres de d\u00e9monstrations gratuites de la plateforme, en 60 minutes. Pour y assister, il suffit de r\u00e9server votre place juste ici :\n     <a href=\"https://www.psylio.com/demo\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      https://www.psylio.com/demo\n     </a>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     \u00c0 la demande de plusieurs utilisateurs.trices, notre \u00e9quipe a enregistr\u00e9e trois capsules vid\u00e9o, qui couvrent les trois parties habituelles d'une rencontre de d\u00e9monstration.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Voici la premi\u00e8re partie de la rencontre de d\u00e9monstration o\u00f9 l'on aborde l'onglet param\u00e8tres dans la plateforme, les dossiers archiv\u00e9s, la cr\u00e9ation de notes ainsi que chaque onglet disponible dans un dossier\u00a0 :\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <div class=\"sty__nkaf3k__cls\">\n      <iframe allowfullscreen=\"\" class=\"sty__mzzqnn__cls\" mozallowfullscreen=\"\" sandbox=\"allow-scripts allow-forms allow-same-origin allow-presentation allow-popups allow-downloads\" src=\"https://www.loom.com/embed/d358465fcf814471a429b12d3b2cd1b8?sid=81ec1a34-a25a-478f-8ccf-c281b4bc872e\" webkitallowfullscreen=\"\">\n      </iframe>\n      <br/>\n     </div>\n     <div>\n      <br/>\n     </div>\n     <div>\n      Voici la deuxi\u00e8me partie de la rencontre, qui met l'accent sur le travail collaboratif dans Psylio :\n      <br/>\n     </div>\n     <div>\n      <div class=\"sty__z4v3vw__cls\">\n       <iframe allowfullscreen=\"\" class=\"sty__gaut98__cls\" mozallowfullscreen=\"\" sandbox=\"allow-scripts allow-forms allow-same-origin allow-presentation allow-popups allow-downloads\" src=\"https://www.loom.com/embed/7bfbf6cc2b8a41e7988dc0fbdf61648f?sid=5f2159cc-34fa-4819-84c9-3efa0deb44a5\" webkitallowfullscreen=\"\">\n       </iframe>\n       <br/>\n      </div>\n      <br/>\n     </div>\n     <div>\n      <br/>\n     </div>\n     <div>\n      Enfin, voici la troisi\u00e8me partie de la rencontre de d\u00e9monstration, qui explore la facturation, la gestion des finances, le r\u00e9f\u00e9rencement et l'agenda dans Psylio :\n      <br/>\n     </div>\n     <div>\n      <br/>\n     </div>\n     <div>\n      <div class=\"sty__7wxc3e__cls\">\n       <iframe allowfullscreen=\"\" class=\"sty__m27fi6__cls\" mozallowfullscreen=\"\" sandbox=\"allow-scripts allow-forms allow-same-origin allow-presentation allow-popups allow-downloads\" src=\"https://www.loom.com/embed/8ba63b3e177d4740824a1bb191a1b775?sid=c64d85f3-8dd5-4fbe-9cde-e75e050e5d6f\" webkitallowfullscreen=\"\">\n       </iframe>\n       <br/>\n      </div>\n      <br/>\n     </div>\n     <div>\n      <br/>\n     </div>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671906945\" type=\"text/css\">\n     .sty__nkaf3k__cls{position: relative; padding-bottom: 56.25%; height: 0}\n.sty__mzzqnn__cls{position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%}\n.sty__z4v3vw__cls{position: relative; padding-bottom: 56.25%; height: 0}\n.sty__gaut98__cls{position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%}\n.sty__7wxc3e__cls{position: relative; padding-bottom: 56.25%; height: 0}\n.sty__m27fi6__cls{position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"25 Sep 2023 08:26 AM\">\n     <span>\n      Il y a 2 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "J'aimerais visualiser les fonctionnalit\u00e9s disponibles dans Psylio, afin de voir si la plateforme pourrait correspondre \u00e0 mon besoin ou \u00e0 celui de mon organisation"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/quels-sont-les-outils-disponibles-lorsque-je-commence-avec-psylio",
        "content": "Quels sont les outils disponibles lorsque je commence avec Psylio? Sur le site internet de Psylio dans l'espace \"Ressources\" (https://www.psylio.com/help), vous pourrez avoir acc\u00e8s au \"Centre d'aide\", \u00e0 la\u00a0\"Bo\u00eete \u00e0 outils\" ainsi qu'un acc\u00e8s \u00e0 la \"Communaut\u00e9 Facebook priv\u00e9e\".\u00a0Ces ressources sont \u00e9galement accessibles \u00e0 partir de votre compte:En explorant ces ressources et en \u00e9tant abonn\u00e9 \u00e0 la communaut\u00e9\u00a0https://www.facebook.com/groups/psylio, vous serez bien outill\u00e9\u00a0pour d\u00e9buter votre pratique.En cas de besoins plus personnalis\u00e9s, vous pourrez contacter notre \u00e9quipe de soutien \u00e0 l'adresse\u00a0support@psylio.com\u00a0ou via \"soumettre un ticket\".Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 4 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Quels sont les outils disponibles lorsque je commence avec Psylio?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     <span class=\"sty__h0ljeu__cls\">\n      <span class=\"size sty__k7iuli__cls\">\n       Sur le site internet de Psylio dans l'espace \"Ressources\" (\n      </span>\n     </span>\n     <font color=\"#000000\">\n      <span class=\"sty__0gf3lb__cls\">\n       <a href=\"https://www.psylio.com/help\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n        https://www.psylio.com/help\n       </a>\n       )\n      </span>\n     </font>\n     <span class=\"sty__pn24wo__cls\">\n      <span class=\"size sty__gbpdhi__cls\">\n       , vous pourrez avoir acc\u00e8s au \"\n       <b>\n        Centre d'aide\"\n       </b>\n       , \u00e0 la\n      </span>\n     </span>\n     <span class=\"sty__iua1a3__cls\">\n      <span class=\"size sty__52rnbo__cls\">\n       \"Bo\u00eete \u00e0 outils\"\n      </span>\n     </span>\n     <span class=\"sty__pr0u2o__cls\">\n      <span class=\"size sty__hi7qzn__cls\">\n       ainsi qu'un acc\u00e8s \u00e0 la \"\n       <b>\n        C\n       </b>\n      </span>\n     </span>\n     <span class=\"sty__p0c151__cls\">\n      <span class=\"size sty__2z7e9v__cls\">\n       ommunaut\u00e9 Facebook priv\u00e9e\"\n      </span>\n     </span>\n     <font color=\"#000000\">\n      <span class=\"sty__c75eph__cls\">\n       <span class=\"size sty__mfllv3__cls\">\n        .\n       </span>\n      </span>\n     </font>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"docsimage sty__hxn0hp__cls\" data-zdeskdocid=\"img_23319855011056023\" data-zdeskdocselectedclass=\"\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsnfe8207e9303e5d5e4236302404a789990614e104f96fdca864acb188af21d9dc9bc705058ad16c38c76aafcd555a66e8?inline=true\"/>\n     <br/>\n     <br/>\n     Ces ressources sont \u00e9galement accessibles \u00e0 partir de votre compte:\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"sty__3zs7rp__cls\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn210bc2711753215ec2111ae0023ddb036a8090061d44ed55751712db7b48b29c48de7c9211b3b32bfc9c8ab2cb8fd0c8?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <span class=\"size sty__9iv2lj__cls\">\n      <br/>\n     </span>\n     <font color=\"#000000\">\n      <span class=\"sty__fr2n57__cls\">\n       <span class=\"size sty__vtxheh__cls\">\n        En explorant ces ressources et en \u00e9tant abonn\u00e9 \u00e0 la communaut\u00e9\n       </span>\n      </span>\n      <span class=\"sty__pyv8k0__cls\">\n       <a href=\"https://www.facebook.com/groups/psylio\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n        https://www.facebook.com/groups/psylio\n       </a>\n      </span>\n     </font>\n     <span class=\"sty__qi1ycj__cls\">\n      <span class=\"size sty__b3hw7p__cls\">\n       , vous serez bien\n      </span>\n     </span>\n     <span class=\"sty__rydehf__cls\">\n      <span class=\"size sty__rhbfz0__cls\">\n       outill\u00e9\n      </span>\n     </span>\n     <span class=\"sty__gj5p8w__cls\">\n      <span class=\"size sty__uunc5g__cls\">\n       pour d\u00e9buter votre pratique.\n      </span>\n     </span>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <font color=\"#000000\">\n      <span class=\"sty__ldso9y__cls\">\n       <span class=\"size sty__lp712c__cls\">\n        En cas de besoins plus personnalis\u00e9s, vous pourrez contacter notre \u00e9quipe de soutien \u00e0 l'adresse\n       </span>\n      </span>\n     </font>\n     <a class=\"sty__510nxe__cls sty__xodnr6__cls\" href=\"mailto:support@psylio.com\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      <span class=\"size sty__ma5eyw__cls sty__ceao76__cls\">\n       support@psylio.com\n      </span>\n     </a>\n     <font color=\"#000000\">\n      <span class=\"sty__zef7x4__cls\">\n       <span class=\"size sty__w7idce__cls\">\n        ou via \"\n       </span>\n      </span>\n     </font>\n     <a class=\"sty__z54pgh__cls\" href=\"https://support.psylio.com/portal/fr/newticket?departmentId=485271000000872045&amp;layoutId=485271000000874298\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      soumettre un ticket\n     </a>\n     \".\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671909596\" type=\"text/css\">\n     .sty__h0ljeu__cls{color: rgb(0, 0, 0); font-size: 10pt}\n.sty__k7iuli__cls{font-size: 16px; line-height: normal}\n.sty__0gf3lb__cls{font-size: 16px}\n.sty__pn24wo__cls{color: rgb(0, 0, 0); font-size: 10pt}\n.sty__gbpdhi__cls{font-size: 16px; line-height: normal}\n.sty__iua1a3__cls{color: rgb(0, 0, 0); font-size: 10pt; font-weight: bold}\n.sty__52rnbo__cls{font-size: 16px; line-height: normal}\n.sty__pr0u2o__cls{color: rgb(0, 0, 0); font-size: 10pt}\n.sty__hi7qzn__cls{font-size: 16px; line-height: normal}\n.sty__p0c151__cls{color: rgb(0, 0, 0); font-size: 10pt; font-weight: bold}\n.sty__2z7e9v__cls{font-size: 16px; line-height: normal}\n.sty__c75eph__cls{font-size: 10pt}\n.sty__mfllv3__cls{font-size: 16px; line-height: normal}\n.sty__hxn0hp__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 603px; height: auto}\n.sty__3zs7rp__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box}\n.sty__9iv2lj__cls{font-size: 16px; line-height: normal}\n.sty__fr2n57__cls{font-size: 10pt}\n.sty__vtxheh__cls{font-size: 16px; line-height: normal}\n.sty__pyv8k0__cls{font-size: 16px}\n.sty__qi1ycj__cls{color: rgb(0, 0, 0); font-size: 10pt}\n.sty__b3hw7p__cls{font-size: 16px; line-height: normal}\n.sty__rydehf__cls{color: rgb(0, 0, 0); font-size: 13.3333px}\n.sty__rhbfz0__cls{font-size: 16px; line-height: normal}\n.sty__gj5p8w__cls{color: rgb(0, 0, 0); font-size: 10pt}\n.sty__uunc5g__cls{font-size: 16px; line-height: normal}\n.sty__ldso9y__cls{font-size: 10pt}\n.sty__lp712c__cls{font-size: 16px; line-height: normal}\n.sty__xodnr6__cls{box-sizing: border-box; text-decoration-line: none; font-size: 0.75rem; letter-spacing: 0.3px; white-space: nowrap; color: rgb(62, 122, 247)}\n.sty__ceao76__cls{box-sizing: border-box; font-size: 16px; line-height: normal}\n.sty__zef7x4__cls{font-size: 10pt}\n.sty__w7idce__cls{font-size: 16px; line-height: normal}\n.sty__z54pgh__cls{box-sizing: border-box; text-decoration-line: none; color: rgb(62, 122, 247); font-size: medium; letter-spacing: 0.1px}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"07 Aug 2023 10:25 AM\">\n     <span>\n      Il y a 4 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Quels sont les outils disponibles lorsque je commence avec Psylio? "
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/est-ce-qu-il-est-possible-d-avoir-de-l-aide-pour-l-utilisation-de-la-plateforme",
        "content": "Est-ce qu'il est possible d'avoir de l'aide pour l'utilisation de la plateforme?Absolument! Le service \u00e0 la client\u00e8le est l'une de nos priorit\u00e9s.Vous pouvez naviguer dans le Centre d'aide pour y trouver r\u00e9ponses \u00e0 vos questions.Vous pouvez soumettre un \"ticket\" pour qu'un membre de notre \u00e9quipe puisse vous apporter le soutien dont vous avez besoin.Vous avez la possibilit\u00e9 d'assister \u00e0 l'une de nos pr\u00e9sentations virtuelles hebdomadaires\u00a0.Vous avez acc\u00e8s \u00e0 la communaut\u00e9 Facebook\u00a0.Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 1 an Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Est-ce qu'il est possible d'avoir de l'aide pour l'utilisation de la plateforme?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Absolument! Le service \u00e0 la client\u00e8le est l'une de nos priorit\u00e9s.\n     <br/>\n    </div>\n    <ol>\n     <li class=\"sty__vdccll__cls\">\n      Vous pouvez naviguer dans le\n      <a href=\"https://support.psylio.com/portal/fr/home\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n       Centre d'aide\n      </a>\n      pour y trouver r\u00e9ponses \u00e0 vos questions.\n      <br/>\n     </li>\n     <li class=\"sty__1y6s0n__cls\">\n      Vous pouvez\n      <a href=\"https://support.psylio.com/portal/fr/newticket?departmentId=485271000000872045&amp;layoutId=485271000000874298\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n       soumettre un \"ticket\"\n      </a>\n      pour qu'un membre de notre \u00e9quipe puisse vous apporter le soutien dont vous avez besoin.\n     </li>\n     <li class=\"sty__98mwc7__cls\">\n      Vous avez la possibilit\u00e9 d'assister \u00e0 l'une de nos\n      <a href=\"https://www.psylio.com/demo\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n       pr\u00e9sentations virtuelles hebdomadaires\n      </a>\n      .\n      <br/>\n     </li>\n     <li class=\"sty__pdyqyo__cls\">\n      Vous avez acc\u00e8s \u00e0 la\n      <a href=\"https://www.facebook.com/groups/psylio\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n       communaut\u00e9 Facebook\n      </a>\n      .\n      <br/>\n     </li>\n    </ol>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671911217\" type=\"text/css\">\n     .sty__vdccll__cls{list-style-type: decimal}\n.sty__1y6s0n__cls{list-style-type: decimal}\n.sty__98mwc7__cls{list-style-type: decimal}\n.sty__pdyqyo__cls{list-style-type: decimal}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"11 Sep 2022 04:31 PM\">\n     <span>\n      Il y a 1 an\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Est-ce qu'il est possible d'avoir de l'aide pour l'utilisation de la plateforme?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-nous-rejoindre-par-le-biais-du-ticket",
        "content": "Comment nous rejoindre par le biais du ticket ?La meilleure fa\u00e7on de nous signaler un probl\u00e8me, une demande, une suggestion ou une question est par l'ajout d'un TICKET. Voici une proc\u00e9dure simple pour le faire.1. Vous retrouverez au bas du menu de gauche un ic\u00f4ne repr\u00e9sentant une enveloppe sur lequel vous pourrez cliquer.2. Vous serez ainsi dirig\u00e9 directement vers le formulaire de \"Ticket\" qui vous permettra de nous contacter.Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 1 an Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment nous rejoindre par le biais du ticket ?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     La meilleure fa\u00e7on de nous signaler un probl\u00e8me, une demande, une suggestion ou une question est par l'ajout d'un TICKET. Voici une proc\u00e9dure simple pour le faire.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     1. Vous retrouverez au bas du menu de gauche un ic\u00f4ne repr\u00e9sentant une enveloppe sur lequel vous pourrez cliquer.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n     <img class=\"docsimage sty__43nbxq__cls\" data-zdeskdocid=\"img_6151941090333288\" data-zdeskdocselectedclass=\"original\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsne092e975624a0efd7a1eeb31eee0ec8b5ee946fe8815fe8d563c2b7ad6bfd09d11db02e8e0d2a96c8950605a17671cc2?inline=true\"/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     2. Vous serez ainsi dirig\u00e9 directement vers le formulaire de \"Ticket\" qui vous permettra de nous contacter.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"docsimage sty__c1cqvy__cls\" data-zdeskdocid=\"img_4013334157394537\" data-zdeskdocselectedclass=\"original\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn58ffed34db448bf6d9e2e8ed63b7c07e3930b1623860cd77b7d9290bb93b4c75f58f066c248b92267e6563acda0319f8?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <div>\n      <div class=\"sty__z9e890__cls\">\n       <br/>\n      </div>\n      <br/>\n     </div>\n     <div>\n      <br/>\n     </div>\n     <div>\n      <br/>\n     </div>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671912831\" type=\"text/css\">\n     .sty__43nbxq__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box}\n.sty__c1cqvy__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box}\n.sty__z9e890__cls{position: relative; padding-bottom: 62.5%; height: 0}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"11 Sep 2022 04:19 PM\">\n     <span>\n      Il y a 1 an\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment nous rejoindre par le biais du ticket ?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/lorsque-l-%C3%A9quipe-de-psylio-active-le-bouton-d-exportation-dans-mon-profil-pourquoi-je-vois-des-caract%C3%A8res-sp%C3%A9ciaux-dans-les-fichiers-csv",
        "content": "Lorsque je t\u00e9l\u00e9charge mes dossiers,  comment faire pour enlever les caract\u00e8res sp\u00e9ciaux dans les fichiers qui sont en format .csv? Il peut arriver que, lorsque vous ouvrez des fichiers .csv suite \u00e0 l'exportation de vos dossiers, vous aperceviez des caract\u00e8res illisibles.Si vous travaillez dans l'environnement Apple, voici comment faire pour rendre lisible ces caract\u00e8res :\u00a0Premi\u00e8rement, le fichier export\u00e9 sera en .CSV, t\u00e9l\u00e9charg\u00e9 sur votre bureau d'ordinateur.\u00a0Vous pouvez ouvrir Microsoft Excel. Ensuite, vous cliquez sur fichier, puis importer. Vous s\u00e9lectionnez l'option: fichier CSV.Dans l'origine du fichier, il faut s\u00e9lectionner Unicode UTF-8, ainsi que l'option de d\u00e9limiter les caract\u00e8res (voir image ci-dessous) :Ensuite, il faut s\u00e9lectionner l'option point-virgule comme d\u00e9limiteur (voir image) :Le fichier devrait maintenant \u00eatre lisible!Si vous travaillez dans l'environnement Windows, vous pouvez cliquer ici pour consulter la proc\u00e9dure.Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: il y a 1 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Lorsque je t\u00e9l\u00e9charge mes dossiers,  comment faire pour enlever les caract\u00e8res sp\u00e9ciaux dans les fichiers qui sont en format .csv?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Il peut arriver que, lorsque vous ouvrez des fichiers .csv suite \u00e0 l'exportation de vos dossiers, vous aperceviez des caract\u00e8res illisibles.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Si vous travaillez dans l'environnement Apple, voici comment faire pour rendre lisible ces caract\u00e8res :\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <span>\n      Premi\u00e8rement, le fichier export\u00e9 sera en .CSV, t\u00e9l\u00e9charg\u00e9 sur votre bureau d'ordinateur.\u00a0Vous pouvez ouvrir Microsoft Excel. Ensuite, vous cliquez sur fichier, puis importer. Vous s\u00e9lectionnez l'option: fichier CSV.\n     </span>\n    </div>\n    <div>\n     <p>\n      Dans l'origine du fichier, il faut s\u00e9lectionner Unicode UTF-8, ainsi que l'option de d\u00e9limiter les caract\u00e8res (voir image ci-dessous) :\n     </p>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"docsimage sty__uev6st__cls\" data-zdeskdocid=\"img_47841803108657843\" data-zdeskdocselectedclass=\"best\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn78eabcb25c521d57ea91a9d40a9d15ecddda1a001e009de82aaf2f7d68d5cd865bb178ec55b68f7963fff8e162e8dc46?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <span>\n      Ensuite, il faut s\u00e9lectionner l'option point-virgule comme d\u00e9limiteur (voir image) :\n     </span>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <div>\n      <div class=\"target_moving\" id=\"target_mov_img_9240337781465575\">\n       <img class=\"docsimage sty__wz5m97__cls\" data-zdeskdocid=\"img_9240337781465575\" data-zdeskdocselectedclass=\"best\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsnaae31e0800252bd4df733b309e8082b931314390854a4e89e890d22b3b0cc44eaeba47b9322b090b223e5a9068210354?inline=true\"/>\n       <br/>\n      </div>\n      <div class=\"target_moving\">\n       <br/>\n      </div>\n      Le fichier devrait maintenant \u00eatre lisible!\n     </div>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Si vous travaillez dans l'environnement Windows, vous pouvez\n     <a href=\"https://support.microsoft.com/fr-fr/office/assistant-importation-de-texte-c5b02af6-fda1-4440-899f-f78bafe41857#ID0EBBJ=Newer_versions\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      cliquer ici pour consulter la proc\u00e9dure.\n     </a>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671919486\" type=\"text/css\">\n     .sty__uev6st__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 443px; height: auto}\n.sty__wz5m97__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 443px; height: auto}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"02 Nov 2023 10:34 AM\">\n     <span>\n      il y a 1 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Lorsque je t\u00e9l\u00e9charge mes dossiers,  comment faire pour enlever les caract\u00e8res sp\u00e9ciaux dans les fichiers qui sont en format .csv? "
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/pourquoi-est-ce-que-je-ne-suis-pas-en-mesure-de-t%C3%A9l%C3%A9charger-un-document-dans-un-dossier",
        "content": "Pourquoi est-ce que je ne suis pas en mesure de t\u00e9l\u00e9charger un document dans un dossier?Plusieurs raisons peuvent expliquer le tout.Il est possible que la taille de votre fichier d\u00e9passe ce qui est accept\u00e9 par la plateforme. Le fichier ne doit pas d\u00e9passer 25 Mo.Il est possible que le titre du document contienne plus de caract\u00e8res que ce qui est autoris\u00e9 par la plateforme. Assurez-vous donc que le titre du document que vous souhaitez d\u00e9poser dans le dossier ne d\u00e9passe pas 150 caract\u00e8res.Il est possible que ce soit un caract\u00e8re sp\u00e9cial dans le titre du fichier qui cause probl\u00e8me, vous pouvez donc revoir le titre pour retirer certains caract\u00e8res.Il est possible que le type de fichier que vous tenter d'importer ne soit pas accept\u00e9 par la plateforme.Utile\u00a0?01Mise \u00e0 jour: Il y a 3 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Pourquoi est-ce que je ne suis pas en mesure de t\u00e9l\u00e9charger un document dans un dossier?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Plusieurs raisons peuvent expliquer le tout.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <ol>\n     <li class=\"sty__1r5rke__cls\">\n      Il est possible que la\n      <b>\n       taille de votre fichier\n      </b>\n      d\u00e9passe ce qui est accept\u00e9 par la plateforme. Le fichier ne doit pas d\u00e9passer 25 Mo.\n      <br/>\n     </li>\n     <li class=\"sty__x5wamb__cls\">\n      Il est possible que le\n      <b>\n       titre du document\n      </b>\n      contienne plus de caract\u00e8res que ce qui est autoris\u00e9 par la plateforme. Assurez-vous donc que le titre du document que vous souhaitez d\u00e9poser dans le dossier ne d\u00e9passe pas 150 caract\u00e8res.\n      <br/>\n     </li>\n     <li class=\"sty__dp280z__cls\">\n      Il est possible que ce soit un\n      <b>\n       caract\u00e8re sp\u00e9cial\n      </b>\n      dans le titre du fichier qui cause probl\u00e8me, vous pouvez donc revoir le titre pour retirer certains caract\u00e8res.\n      <br/>\n     </li>\n     <li class=\"sty__11x3ql__cls\">\n      Il est possible que le\n      <b>\n       type de fichier\n      </b>\n      que vous tenter d'importer ne soit pas accept\u00e9 par la plateforme.\n     </li>\n    </ol>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671921082\" type=\"text/css\">\n     .sty__1r5rke__cls{list-style-type: decimal}\n.sty__x5wamb__cls{list-style-type: decimal}\n.sty__dp280z__cls{list-style-type: decimal}\n.sty__11x3ql__cls{list-style-type: decimal}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      1\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"25 Aug 2023 10:50 AM\">\n     <span>\n      Il y a 3 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Pourquoi est-ce que je ne suis pas en mesure de t\u00e9l\u00e9charger un document dans un dossier?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-fonctionnent-les-gabarits",
        "content": "Comment fonctionnent les gabarits?En tant qu'utilisateur.trice.s de la plateforme, vous avez acc\u00e8s \u00e0 diff\u00e9rents gabarits propos\u00e9s par notre \u00e9quipe que vous pouvez utiliser tel quel ou modifier. Il vous est \u00e9galement possible de cr\u00e9er vos propres gabarits. Le nombre est illimit\u00e9.Pour ce faire, rendez-vous juste ici:\u00a0https://admin.psylio.com/organization/templates1. Vous pourrez visualiser les diff\u00e9rents gabarits et ajouter \u00e0 votre liste ceux qui vous plaisent en cliquant sur \"Ajouter \u00e0 mes gabarits\".2. Le gabarit sera alors ajout\u00e9 \u00e0 votre liste personnalis\u00e9e et vous serez en mesure de le modifier au besoin.3. Les gabarits ajout\u00e9s figurant dans votre liste personnalis\u00e9e sont ensuite disponibles dans l'interface de r\u00e9daction des notes tel qu'illustr\u00e9 ci-dessous:4. Au moment de la r\u00e9daction vous pourrez donc choisir d'utiliser le gabarit qui convient le mieux \u00e0 vos besoins.5. En cours de r\u00e9daction vous pourrez sans probl\u00e8me modifier des \u00e9l\u00e9ments figurants dans le gabarit.Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 10 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment fonctionnent les gabarits?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     En tant qu'utilisateur.trice.s de la plateforme, vous avez acc\u00e8s \u00e0 diff\u00e9rents gabarits propos\u00e9s par notre \u00e9quipe que vous pouvez utiliser tel quel ou modifier. Il vous est \u00e9galement possible de cr\u00e9er vos propres gabarits. Le nombre est illimit\u00e9.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Pour ce faire, rendez-vous juste ici:\n     <a href=\"https://admin.psylio.com/organization/templates\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      https://admin.psylio.com/organization/templates\n     </a>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     1. Vous pourrez visualiser les diff\u00e9rents gabarits et ajouter \u00e0 votre liste ceux qui vous plaisent en cliquant sur \"Ajouter \u00e0 mes gabarits\".\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     2. Le gabarit sera alors ajout\u00e9 \u00e0 votre liste personnalis\u00e9e et vous serez en mesure de le modifier au besoin.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     3. Les gabarits ajout\u00e9s figurant dans votre liste personnalis\u00e9e sont ensuite disponibles dans l'interface de r\u00e9daction des notes tel qu'illustr\u00e9 ci-dessous:\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"docsimage sty__e95vh7__cls\" data-zdeskdocid=\"img_9817918524241576\" data-zdeskdocselectedclass=\"best\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsnda3d6908c35f0e5e09b23e9eac1f1722f34aacd7050053a5432c5325bc51aa1a7e3bc54bdca45b57ec099530aca899c8?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     4. Au moment de la r\u00e9daction vous pourrez donc choisir d'utiliser le gabarit qui convient le mieux \u00e0 vos besoins.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     5. En cours de r\u00e9daction vous pourrez sans probl\u00e8me modifier des \u00e9l\u00e9ments figurants dans le gabarit.\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671922679\" type=\"text/css\">\n     .sty__e95vh7__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 596.5px; height: auto}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"19 Jan 2023 10:27 AM\">\n     <span>\n      Il y a 10 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment fonctionnent les gabarits?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-configurer-mon-en-t%C3%AAte-et-ma-signature-pour-mes-notes",
        "content": "Comment configurer mon en-t\u00eate et ma signature pour mes notes?Il est bien important d\u00e8s que vous commencez \u00e0 utiliser la plateforme de configurer votre en-t\u00eate et pied de page qui sera utilis\u00e9 lors de l'impression de vos notes ou de leur enregistrement au format PDF. Comme la signature des notes n'est pas modifiable apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9e, c'est la signature configur\u00e9e au moment de la consignation de la note qui sera utilis\u00e9e, d'o\u00f9 l'importance de la configurer.Pour ce faire, rendez vous juste ici:\u00a0https://admin.psylio.com/organization/layout-templatesVous aurez alors un aper\u00e7u de la mise en page et pourrez ajouter/modifier des informations telles que votre logo, vos informations de fournisseur, l'image de votre signature, le texte de votre signature. Si votre titre professionnel ne figurait pas dans les choix lors de l'inscription \u00e0 la plateforme ou si vous \u00eates stagiaire, vous serez donc en mesure de vous assurer que vos informations de signature seront fid\u00e8les \u00e0 votre r\u00f4le.Assurez-vous finalement de cliquer sur sauvegarder lorsque vous serez satisfait.e des informations qui se retrouve dans votre en-t\u00eate et pied de page.*Attention: Veuillez noter que votre signature n'est pas visible dans la plateforme, elle est en transparence suivant la consignation de la note et devient visible au moment de l'impression ou encore de l'enregistrement au format PDF.Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 7 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment configurer mon en-t\u00eate et ma signature pour mes notes?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Il est bien important d\u00e8s que vous commencez \u00e0 utiliser la plateforme de configurer votre en-t\u00eate et pied de page qui sera utilis\u00e9 lors de l'impression de vos notes ou de leur enregistrement au format PDF. Comme la signature des notes n'est pas modifiable apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9e, c'est la signature configur\u00e9e au moment de la consignation de la note qui sera utilis\u00e9e, d'o\u00f9 l'importance de la configurer.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Pour ce faire, rendez vous juste ici:\n     <a href=\"https://admin.psylio.com/organization/layout-templates\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      https://admin.psylio.com/organization/layout-templates\n     </a>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Vous aurez alors un aper\u00e7u de la mise en page et pourrez ajouter/modifier des informations telles que votre logo, vos informations de fournisseur, l'image de votre signature, le texte de votre signature. Si votre titre professionnel ne figurait pas dans les choix lors de l'inscription \u00e0 la plateforme ou si vous \u00eates stagiaire, vous serez donc en mesure de vous assurer que vos informations de signature seront fid\u00e8les \u00e0 votre r\u00f4le.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Assurez-vous finalement de cliquer sur sauvegarder lorsque vous serez satisfait.e des informations qui se retrouve dans votre en-t\u00eate et pied de page.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     *Attention: Veuillez noter que votre signature n'est pas visible dans la plateforme, elle est en transparence suivant la consignation de la note et devient visible au moment de l'impression ou encore de l'enregistrement au format PDF.\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671924517\" type=\"text/css\">\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"09 May 2023 11:39 AM\">\n     <span>\n      Il y a 7 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment configurer mon en-t\u00eate et ma signature pour mes notes?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/j-ai-cr%C3%A9er-un-dossier-test-et-j-aimerais-savoir-comment-le-supprimer",
        "content": "Comment supprimer un dossier test?Pour pouvoir supprimer un dossier, vous devez d'abord l'archiver.Pour ce faire, il suffit d'ouvrir le dossier et de cliquer sur \u00abarchiver le dossier\u00bb.Ensuite, lorsque le dossier sera archiv\u00e9, vous n'aurez qu'\u00e0 l'ouvrir \u00e0 nouveau et cette fois vous aurez l'option de le r\u00e9activer ou encore de le supprimer.Utile\u00a0?40Mise \u00e0 jour: il y a 1 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment supprimer un dossier test?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Pour pouvoir supprimer un dossier, vous devez d'abord l'archiver.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Pour ce faire, il suffit d'ouvrir le dossier et de cliquer sur \u00abarchiver le dossier\u00bb.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"docsimage sty__9eyjl0__cls\" data-zdeskdocid=\"img_9764199670996918\" data-zdeskdocselectedclass=\"best\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsnbe8c43983137f42d5305dca5ab18591c7bfe73e697331b62780a7660cc1368e073127bb38321d64898a5e43c96070630?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Ensuite, lorsque le dossier sera archiv\u00e9, vous n'aurez qu'\u00e0 l'ouvrir \u00e0 nouveau et cette fois vous aurez l'option de le r\u00e9activer ou encore de le supprimer.\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <img class=\"docsimage sty__o8t3ho__cls\" data-zdeskdocid=\"img_08808259211352842\" data-zdeskdocselectedclass=\"best\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn558737f91476852f9ea2b1d2a25cdb53d823e32bb1351b754af94fd25af742aa974cdcc0fd99a210e7f18b3602f631cb?inline=true\"/>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671926102\" type=\"text/css\">\n     .sty__9eyjl0__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 343px; height: auto}\n.sty__o8t3ho__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 341px; height: auto}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      4\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"26 Oct 2023 08:27 AM\">\n     <span>\n      il y a 1 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment supprimer un dossier test?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/est-ce-que-les-informations-que-j-enregistre-dans-la-version-gratuite-seront-conserv%C3%A9es-si-je-passe-au-forfait-payant",
        "content": "Est-ce que les informations que j'enregistre dans la version gratuite seront conserv\u00e9es si je passe au forfait payant?Absolument! La version gratuite vous offre la totalit\u00e9 des fonctionnalit\u00e9s offertes avec le forfait essentiel. Ce n'est pas une version d'essai \u00e0 proprement dit, mais plut\u00f4t une version gratuite qui vous permet de faire l'essai de la plateforme afin de vous permettre de faire votre choix.\u00a0C'est donc dire que les dossiers cr\u00e9\u00e9s ne seront pas perdus si vous passez au forfait essentiel et que vous pouvez utiliser des dossiers r\u00e9els pour tester la plateforme.Si vous cr\u00e9ez des dossiers fictifs, il sera aussi possible de les supprimer facilement, sans aucun probl\u00e8me!Utile\u00a0?20Mise \u00e0 jour: il y a 2 ans Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Est-ce que les informations que j'enregistre dans la version gratuite seront conserv\u00e9es si je passe au forfait payant?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Absolument! La version gratuite vous offre la totalit\u00e9 des fonctionnalit\u00e9s offertes avec le forfait essentiel. Ce n'est pas une version d'essai \u00e0 proprement dit, mais plut\u00f4t une version gratuite qui vous permet de faire l'essai de la plateforme afin de vous permettre de faire votre choix.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     C'est donc dire que les dossiers cr\u00e9\u00e9s ne seront pas perdus si vous passez au forfait essentiel et que vous pouvez utiliser des dossiers r\u00e9els pour tester la plateforme.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Si vous cr\u00e9ez des dossiers fictifs, il sera aussi possible de les supprimer facilement, sans aucun probl\u00e8me!\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671927705\" type=\"text/css\">\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      2\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"29 Jun 2021 09:50 AM\">\n     <span>\n      il y a 2 ans\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Est-ce que les informations que j'enregistre dans la version gratuite seront conserv\u00e9es si je passe au forfait payant?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/est-il-possible-de-modifier-une-note-qui-a-%C3%A9t%C3%A9-consign%C3%A9e-au-dossier",
        "content": "Est-il possible de modifier une note qui a \u00e9t\u00e9 consign\u00e9e au dossier?Tout \u00e0 fait! Dans le coin sup\u00e9rieur droit de la note, vous pourrez cliquer sur le bouton \"Modifier\" (voir 1re image), ce qui vous permettra d'apporter les modifications d\u00e9sir\u00e9es. Vous pourrez ensuite consigner la note \u00e0 nouveau et cliquer sur les trois petits points en haut de la note pour acc\u00e9der \u00e0 l'historique des actions et la date de la derni\u00e8re modification (voir 2e image). La version de la note que vous verrez \u00e0 l'\u00e9cran sera la version modifi\u00e9e et c'est aussi celle qui apparaitra si vous l'imprimez.\u00a0En cliquant sur le bouton \"Modifications\", vous acc\u00e9derez \u00e0 l'historique des modifications, ce qui vous permet d'\u00eatre conforme aux exigences des ordres professionnels en identifiant les modifications qui ont \u00e9t\u00e9 apport\u00e9es. Il vous est possible d'imprimer cette version de la note (voir 3e image).\u00a0Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: il y a 1 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Est-il possible de modifier une note qui a \u00e9t\u00e9 consign\u00e9e au dossier?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Tout \u00e0 fait! Dans le coin sup\u00e9rieur droit de la note, vous pourrez cliquer sur le bouton \"Modifier\" (voir 1re image), ce qui vous permettra d'apporter les modifications d\u00e9sir\u00e9es. Vous pourrez ensuite consigner la note \u00e0 nouveau et cliquer sur les trois petits points en haut de la note pour acc\u00e9der \u00e0 l'historique des actions et la date de la derni\u00e8re modification (voir 2e image). La version de la note que vous verrez \u00e0 l'\u00e9cran sera la version modifi\u00e9e et c'est aussi celle qui apparaitra si vous l'imprimez.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"docsimage sty__00yr4x__cls\" data-zdeskdocid=\"img_006928482891102261\" data-zdeskdocselectedclass=\"best\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsna808449501b115eff36bc7c2f4c363cadf9bbb53e5aa63786eb898530ac4290132ab12e78049f6267bd4ce3c909ccd76?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"docsimage sty__uh68ec__cls\" data-zdeskdocid=\"img_663538164133302\" data-zdeskdocselectedclass=\"best\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn9193f1a6493f40dd18a313ab4ba61d00147768413766df4779131bbb2f4abea107c220aaa740d7b0b6e4303562845122?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     En cliquant sur le bouton \"Modifications\", vous acc\u00e9derez \u00e0 l'historique des modifications, ce qui vous permet d'\u00eatre conforme aux exigences des ordres professionnels en identifiant les modifications qui ont \u00e9t\u00e9 apport\u00e9es. Il vous est possible d'imprimer cette version de la note (voir 3e image).\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"docsimage sty__uy4d59__cls\" data-zdeskdocid=\"img_6678265407025799\" data-zdeskdocselectedclass=\"original\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn3153bf2d1679eaac72a3424b7d53e439a64d6ecee6f49a584a02bb391a61aa86adc056e03fdf6192e0ce566a9842e34d?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <img class=\"docsimage sty__z79v7j__cls\" data-zdeskdocid=\"img_5988120897611893\" data-zdeskdocselectedclass=\"original\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn597efd12c24fe0a0bf4a91840f4a658a9287f6d59a3a83657fa55c392ad4719cb7469977971290a3073642fb36e2f0b2?inline=true\"/>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671929251\" type=\"text/css\">\n     .sty__00yr4x__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 683px; height: auto}\n.sty__uh68ec__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 385px; height: auto}\n.sty__uy4d59__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box}\n.sty__z79v7j__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"24 Oct 2023 01:28 PM\">\n     <span>\n      il y a 1 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Est-il possible de modifier une note qui a \u00e9t\u00e9 consign\u00e9e au dossier?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-fonctionne-l-essai-gratuit-25-1-2021-1",
        "content": "Comment fonctionne l\u2019essai gratuit ?Toutes les fonctionnalit\u00e9s de la plateforme sont \ngratuites si vous avez moins de 5 dossiers-clients et il n'y a pas de limite de temps. Vous n\u2019avez pas \nbesoin d\u2019entrer un mode de paiement pour avoir acc\u00e8s \u00e0 l\u2019essai gratuit. \nCr\u00e9ez simplement votre compte, et c\u2019est parti !Utile\u00a0?20Mise \u00e0 jour: Il y a 1 an Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment fonctionne l\u2019essai gratuit ?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     <p class=\"mb-0\">\n      Toutes les fonctionnalit\u00e9s de la plateforme sont \ngratuites si vous avez moins de 5 dossiers-clients et il n'y a pas de limite de temps. Vous n\u2019avez pas \nbesoin d\u2019entrer un mode de paiement pour avoir acc\u00e8s \u00e0 l\u2019essai gratuit. \nCr\u00e9ez simplement votre compte, et c\u2019est parti !\n     </p>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671930896\" type=\"text/css\">\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      2\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"11 Sep 2022 04:25 PM\">\n     <span>\n      Il y a 1 an\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment fonctionne l\u2019essai gratuit ?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/est-il-possible-d-imprimer-les-notes-contenues-dans-un-dossier",
        "content": "Est-il possible d'imprimer les notes contenues dans un dossier?Absolument! Vous avez trois options d'impression ou d'enregistrement au format PDF.1. Vous pouvez imprimer une note de fa\u00e7on individuelle s\u00e9lectionnant la note et en cliquant sur le bouton \"Imprimer\" auquel vous pouvez acc\u00e9der en cliquant sur les trois petits points dans le coin sup\u00e9rieur droit de la note.2. Vous pouvez imprimer la version \"Feuille de route\" ou encore l'ensemble des notes en cliquant sur l'ic\u00f4ne de l'imprimante qui se trouve \u00e0 gauche du bouton \"Ajouter une note\".Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: il y a 1 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Est-il possible d'imprimer les notes contenues dans un dossier?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Absolument! Vous avez trois options d'impression ou d'enregistrement au format PDF.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     1. Vous pouvez imprimer une note de fa\u00e7on individuelle s\u00e9lectionnant la note et en cliquant sur le bouton \"Imprimer\" auquel vous pouvez acc\u00e9der en cliquant sur les trois petits points dans le coin sup\u00e9rieur droit de la note.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"sty__iy4380__cls\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn036c145406ce01d1775f8954e74b45605a5dc26a1ee263cf2c2bf49e3b3cdc937a9eaf08b5d08131237e13bd53f735d6?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     2. Vous pouvez imprimer la version \"Feuille de route\" ou encore l'ensemble des notes en cliquant sur l'ic\u00f4ne de l'imprimante qui se trouve \u00e0 gauche du bouton \"Ajouter une note\".\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <img class=\"sty__g1nzhs__cls\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn9c9988f47cff9aff5d4f6ffaae82784e9357a449d414203ec2cec8cc00f9d8a666dfd2e0a89d16ece0834ab6646664a1?inline=true\"/>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671932556\" type=\"text/css\">\n     .sty__iy4380__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box}\n.sty__g1nzhs__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"24 Oct 2023 01:38 PM\">\n     <span>\n      il y a 1 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Est-il possible d'imprimer les notes contenues dans un dossier?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-se-fait-il-que-je-ne-vois-pas-ma-signature-sur-mes-notes",
        "content": "Comment se fait-il que je ne vois pas ma signature sur mes notes?Lorsqu'elle est configur\u00e9e dans la section param\u00e8tres (https://admin.psylio.com/organization/signature), votre signature est automatiquement appos\u00e9e au bas de chacune des notes d'\u00e9volution consign\u00e9es au dossier. Cette signature est toutefois en transparence dans la plateforme. Vous la verrez apparaitre uniquement au moment d'imprimer ou d'enregistrer les notes au format PDF, mais rassurez-vous elle est bien l\u00e0!Utile\u00a0?30Mise \u00e0 jour: il y a 2 ans Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment se fait-il que je ne vois pas ma signature sur mes notes?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <span>\n     Lorsqu'elle est configur\u00e9e dans la section param\u00e8tres (\n     <a href=\"https://admin.psylio.com/organization/signature\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      https://admin.psylio.com/organization/signature\n     </a>\n     ), votre signature est automatiquement appos\u00e9e au bas de chacune des notes d'\u00e9volution consign\u00e9es au dossier. Cette signature est toutefois en transparence dans la plateforme. Vous la verrez apparaitre uniquement au moment d'imprimer ou d'enregistrer les notes au format PDF, mais rassurez-vous elle est bien l\u00e0!\n    </span>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671934146\" type=\"text/css\">\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      3\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"06 Dec 2021 09:22 AM\">\n     <span>\n      il y a 2 ans\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment se fait-il que je ne vois pas ma signature sur mes notes?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-fonctionne-la-signature-%C3%A9lectronique",
        "content": "Comment fonctionne la signature \u00e9lectronique?En vous rendant au:\u00a0https://admin.psylio.com/organization/signature\u00a0vous avez l'option de num\u00e9riser votre signature ou d'en cr\u00e9er une de fa\u00e7on num\u00e9rique.Important: si vous num\u00e9risez votre signature, assurez-vous que ce soit en fichier .jpeg ou .png et non pas en format PDF puisque si tel est le cas vous ne serez pas en mesure de l'enregistrer.Cette signature sera automatiquement incluse sur toutes vos factures et re\u00e7us g\u00e9n\u00e9r\u00e9s dans la plateforme ainsi qu'appos\u00e9e au bas de chacune des notes d'\u00e9volution consign\u00e9es au dossier. En ce qui concerne les notes d'\u00e9volution, vous verrez apparaitre la signature uniquement au moment d'imprimer ou d'enregistrer les notes au format PDF.\u00a0Si vous souhaitez modifier le texte reli\u00e9 \u00e0 votre signature \u00e9lectronique, vous pouvez le faire juste ici:\u00a0https://admin.psylio.com/organization/layout-templatesUtile\u00a0?50Mise \u00e0 jour: Il y a 7 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment fonctionne la signature \u00e9lectronique?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     En vous rendant au:\n     <a href=\"https://admin.psylio.com/organization/signature\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      https://admin.psylio.com/organization/signature\n     </a>\n     vous avez l'option de num\u00e9riser votre signature ou d'en cr\u00e9er une de fa\u00e7on num\u00e9rique.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Important: si vous num\u00e9risez votre signature, assurez-vous que ce soit en fichier .jpeg ou .png et non pas en format PDF puisque si tel est le cas vous ne serez pas en mesure de l'enregistrer.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <span>\n      Cette signature sera automatiquement incluse sur toutes vos factures et re\u00e7us g\u00e9n\u00e9r\u00e9s dans la plateforme ainsi qu'appos\u00e9e au bas de chacune des notes d'\u00e9volution consign\u00e9es au dossier. En ce qui concerne les notes d'\u00e9volution, vous verrez apparaitre la signature uniquement au moment d'imprimer ou d'enregistrer les notes au format PDF.\n     </span>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <span>\n      Si vous souhaitez modifier le texte reli\u00e9 \u00e0 votre signature \u00e9lectronique, vous pouvez le faire juste ici:\n     </span>\n     <a href=\"https://admin.psylio.com/organization/layout-templates\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      https://admin.psylio.com/organization/layout-templates\n     </a>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671935729\" type=\"text/css\">\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      5\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"25 Apr 2023 09:45 AM\">\n     <span>\n      Il y a 7 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment fonctionne la signature \u00e9lectronique?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-cr%C3%A9er-un-dossier-de-couple-familial",
        "content": "Comment cr\u00e9er un dossier de couple/familial?Si les normes de tenue de dossier de votre ordre professionnel vous le permettent, vous pourrez cr\u00e9er des dossiers de couple, familiaux ou de groupe.Pour ce faire, il suffit de suivre la m\u00e9thode r\u00e9guli\u00e8re pour la cr\u00e9ation d'un nouveau dossier. Vous pourrez ensuite cliquer sur\u00a0\u00abModifier le dossier\u00bb\u00a0o\u00f9 vous aurez la possibilit\u00e9 de modifier le \u00abTitre\u00bb du dossier.\u00a0\u00a0Il sera donc possible d'inscrire, par exemple, \u00abGroupe X\u00bb, \u00abFamille X\u00bb ou encore les deux noms des conjoint-e-s.\u00a0Vous pourrez \u00e9galement cr\u00e9er les fiches profils de chacun en cliquant sur\u00a0\u00ab Ajouter \u00bb.Utile\u00a0?30Mise \u00e0 jour: il y a 24 jours Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment cr\u00e9er un dossier de couple/familial?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     <b>\n      <i>\n       Si les normes de tenue de dossier de votre ordre professionnel vous le permettent, vous pourrez cr\u00e9er des dossiers de couple, familiaux ou de groupe.\n      </i>\n     </b>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Pour ce faire, il suffit de suivre la m\u00e9thode r\u00e9guli\u00e8re pour la cr\u00e9ation d'un nouveau dossier. Vous pourrez ensuite cliquer sur\n     <span>\n      \u00ab\n     </span>\n     <span>\n      Modifier le dossier\n     </span>\n     <span>\n      \u00bb\n     </span>\n     <span>\n      o\u00f9 vous aurez la possibilit\u00e9 de modifier le \u00abTitre\u00bb du dossier.\n     </span>\n     <span>\n      Il sera donc possible d'inscrire, par exemple, \u00abGroupe X\u00bb, \u00abFamille X\u00bb ou encore les deux noms des conjoint-e-s.\n     </span>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <div class=\"target_moving sty__pyt67k__cls\" id=\"target_mov_img_6651583599382767\">\n      <img class=\"docsimage sty__37ioan__cls\" data-zdeskdocid=\"img_6651583599382767\" data-zdeskdocselectedclass=\"original\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn77a8babccf9a68d2ac7e9446d96881ac1eeeaec8e3a1a043807281d93507ca916887dc8b3470a7d8c775ecb89a69130f?inline=true\"/>\n      <br/>\n     </div>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <div>\n      <div>\n       <br/>\n      </div>\n      <div>\n       <br/>\n      </div>\n      <div>\n       <br/>\n      </div>\n      <div>\n      </div>\n      <div>\n       Vous pourrez \u00e9galement cr\u00e9er les fiches profils de chacun en cliquant sur\u00a0\u00ab Ajouter \u00bb.\n      </div>\n      <div>\n       <br/>\n      </div>\n      <div>\n       <img class=\"sty__15wpse__cls\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn1c6c328ee8454acde6aedda62dc3277e7036face692908427cb4568198c45cc7314fea6893195d3e94f08c8254ee9a96?inline=true\"/>\n       <br/>\n      </div>\n      <div>\n       <br/>\n      </div>\n     </div>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671937346\" type=\"text/css\">\n     .sty__pyt67k__cls{float: left}\n.sty__37ioan__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box}\n.sty__15wpse__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      3\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"21 Nov 2023 10:16 AM\">\n     <span>\n      il y a 24 jours\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment cr\u00e9er un dossier de couple/familial?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/est-il-possible-de-changer-le-nom-du-client-ou-de-la-cliente-en-cours-de-suivi",
        "content": "Est-il possible de changer le nom du client ou de la cliente en cours de suivi?Absolument! Les informations de la fiche profil peuvent \u00eatre modifi\u00e9es en cours de suivi. Il suffit de vous rendre dans le profil du client, de cliquer sur \u00abModifier\u00bb, puis d'enregistrer les modifications.Utile\u00a0?10Mise \u00e0 jour: il y a 1 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Est-il possible de changer le nom du client ou de la cliente en cours de suivi?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Absolument! Les informations de la fiche profil peuvent \u00eatre modifi\u00e9es en cours de suivi. Il suffit de vous rendre dans le profil du client, de cliquer sur \u00abModifier\u00bb, puis d'enregistrer les modifications.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"sty__pb2lpo__cls\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn4e38d5c223cacb08b7052664e440a3d9ee33fa70031a873b13aed591f77120c4d336128cc05fc5a531658888af102495?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671938914\" type=\"text/css\">\n     .sty__pb2lpo__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      1\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"26 Oct 2023 08:22 AM\">\n     <span>\n      il y a 1 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Est-il possible de changer le nom du client ou de la cliente en cours de suivi?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/est-il-possible-de-faire-la-gestion-de-liste-d-attente",
        "content": "Est-il possible de faire la gestion de liste d\u2019attente?Il n'y a pas de fonctionnalit\u00e9 de gestion de liste d'attente \u00e0 proprement dit pour le moment, mais nous vous sugg\u00e9rons simplement d'ajouter un \u00abA-\u00bb devant votre num\u00e9ro de dossier, ce qui vous permettra avec l'utilisation du filtre de regrouper tous les dossiers en attente et de les visualiser en fonction de la date d'ouverture (cr\u00e9ation du dossier). Au moment de la prise en charge, vous pourrez tout simplement supprimer le \"A-\" du num\u00e9ro de dossier et indiquer la date d'ouverture officielle.Utile\u00a0?60Mise \u00e0 jour: il y a 2 ans Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Est-il possible de faire la gestion de liste d\u2019attente?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Il n'y a pas de fonctionnalit\u00e9 de gestion de liste d'attente \u00e0 proprement dit pour le moment, mais nous vous sugg\u00e9rons simplement d'ajouter un \u00abA-\u00bb devant votre num\u00e9ro de dossier, ce qui vous permettra avec l'utilisation du filtre de regrouper tous les dossiers en attente et de les visualiser en fonction de la date d'ouverture (cr\u00e9ation du dossier). Au moment de la prise en charge, vous pourrez tout simplement supprimer le \"A-\" du num\u00e9ro de dossier et indiquer la date d'ouverture officielle.\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671940544\" type=\"text/css\">\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      6\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"29 Jun 2021 09:49 AM\">\n     <span>\n      il y a 2 ans\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Est-il possible de faire la gestion de liste d\u2019attente?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-fonctionne-les-rappels-de-rendez-vous",
        "content": "Comment fonctionne les rappels de rendez-vous?En vous rendant sur:\u00a0https://admin.psylio.com/organization/notifications\u00a0vous aurez l'option d'activer ou non les rappels de rendez-vous. Ainsi, si l'option est activ\u00e9e, lorsque vous cr\u00e9erez un nouveau rendez-vous dans l'agenda reli\u00e9 \u00e0 un dossier, un rappel sera automatiquement envoy\u00e9 par courriel \u00e0 l'adresse inscrite au dossier 48h avant le rendez-vous.\u00a0 Vous avez \u00e9galement la possibilit\u00e9 de choisir si vous souhaitez que vos client.es confirment ou annulent les rendez-vous directement dans le rappel de rendez-vous.Utile\u00a0?31Mise \u00e0 jour: Il y a 2 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment fonctionne les rappels de rendez-vous?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     En vous rendant sur:\n     <a href=\"https://admin.psylio.com/organization/notifications\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      https://admin.psylio.com/organization/notifications\n     </a>\n     vous aurez l'option d'activer ou non les rappels de rendez-vous. Ainsi, si l'option est activ\u00e9e, lorsque vous cr\u00e9erez un nouveau rendez-vous dans l'agenda reli\u00e9 \u00e0 un dossier, un rappel sera automatiquement envoy\u00e9 par courriel \u00e0 l'adresse inscrite au dossier 48h avant le rendez-vous.\u00a0 Vous avez \u00e9galement la possibilit\u00e9 de choisir si vous souhaitez que vos client.es confirment ou annulent les rendez-vous directement dans le rappel de rendez-vous.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"sty__82skl6__cls\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsnb48e595470ba0ce26bd2871b643997d4c0c448382660ba3898093031781dc7bcb697ee915a83f24844c1a06a1b882aed?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671943694\" type=\"text/css\">\n     .sty__82skl6__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      3\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      1\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"19 Sep 2023 09:33 AM\">\n     <span>\n      Il y a 2 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment fonctionne les rappels de rendez-vous?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/est-ce-qu-il-est-possible-de-synchroniser-l-agenda-de-psylio-avec-un-agenda-externe",
        "content": "Est-ce qu'il est possible de synchroniser l'agenda de Psylio avec un agenda externe?C'est effectivement possible d'exporter votre agenda Psylio vers votre agenda externe.Cela est possible avec plusieurs agendas externes comme Outlook, Google Calendar, Apple Calendar ou autres. La proc\u00e9dure est disponible \u00e0 partir de ce lien URL en fonction de l'agenda personnel utilis\u00e9 : \u00a0https://admin.psylio.com/organization/appointments/export. Autrement, dirigez-vous dans l'onglet\u00a0param\u00e8tres, puis dans\u00a0exporter l'agenda pour y avoir acc\u00e8s.\u00c0 noter :\u00a0 L\u2019exportation peut prendre quelques minutes ou heures avant de se r\u00e9aliser, tout d\u00e9pendant de l\u2019agenda externe utilis\u00e9. Utile\u00a0?191Mise \u00e0 jour: Il y a 8 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Est-ce qu'il est possible de synchroniser l'agenda de Psylio avec un agenda externe?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     C'est effectivement possible d'exporter votre agenda Psylio vers votre agenda externe.\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <span class=\"sty__b99akj__cls\">\n      Cela est possible avec plusieurs agendas externes comme Outlook, Google Calendar, Apple Calendar ou autres. La proc\u00e9dure est disponible \u00e0 partir de ce lien URL en fonction de l'agenda personnel utilis\u00e9 :\n     </span>\n     <span>\n     </span>\n     <a href=\"https://admin.psylio.com/organization/appointments/export\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      https://admin.psylio.com/organization/appointments/export\n     </a>\n     <span class=\"sty__givc4z__cls\">\n      .\n     </span>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <span class=\"sty__d2bf65__cls\">\n      Autrement,\n     </span>\n     <span>\n      dirigez-vous dans l'onglet\n     </span>\n     <i>\n      param\u00e8tres\n     </i>\n     <span>\n      , puis dans\n     </span>\n     <i>\n      exporter l'agenda\n     </i>\n     pour y avoir acc\u00e8s.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     \u00c0 noter :\n     <span class=\"sty__78mfs3__cls\">\n      L\u2019exportation peut prendre quelques minutes ou heures avant de se r\u00e9aliser, tout d\u00e9pendant de l\u2019agenda externe utilis\u00e9.\n     </span>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671945329\" type=\"text/css\">\n     .sty__b99akj__cls{color: rgb(5, 5, 5); white-space: pre-wrap}\n.sty__givc4z__cls{color: rgb(5, 5, 5); white-space: pre-wrap}\n.sty__d2bf65__cls{color: rgb(5, 5, 5); white-space: pre-wrap}\n.sty__78mfs3__cls{color: rgb(5, 5, 5); white-space: pre-wrap}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      19\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      1\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"20 Mar 2023 02:31 PM\">\n     <span>\n      Il y a 8 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Est-ce qu'il est possible de synchroniser l'agenda de Psylio avec un agenda externe?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-entrer-un-rendez-vous-sans-l-associer-%C3%A0-un-dossier",
        "content": "Comment planifier un rendez-vous sans l'associer \u00e0 un dossier ?Vous pouvez utiliser l'agenda pour organiser les activit\u00e9s de votre quotidien qui ne sont pas li\u00e9es directement \u00e0 un dossier. Vous n'avez qu'\u00e0 s\u00e9lectionner l'onglet \"INDISPONIBILIT\u00c9\" en haut \u00e0 droite. Cela cr\u00e9era une activit\u00e9 au calendrier sans la lier \u00e0 un dossier en particulier.Vous pourrez ainsi avoir toutes vos activit\u00e9s quotidiennes au m\u00eame endroit!Utile\u00a0?10Mise \u00e0 jour: Il y a 1 an Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment planifier un rendez-vous sans l'associer \u00e0 un dossier ?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Vous pouvez utiliser l'agenda pour organiser les activit\u00e9s de votre quotidien qui ne sont pas li\u00e9es directement \u00e0 un dossier. Vous n'avez qu'\u00e0 s\u00e9lectionner l'onglet \"INDISPONIBILIT\u00c9\" en haut \u00e0 droite. Cela cr\u00e9era une activit\u00e9 au calendrier sans la lier \u00e0 un dossier en particulier.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Vous pourrez ainsi avoir toutes vos activit\u00e9s quotidiennes au m\u00eame endroit!\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <img class=\"docsimage sty__s9sgt2__cls\" data-zdeskdocid=\"img_1006564199016915\" data-zdeskdocselectedclass=\"best\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsnadb7218d9e5bd7a35347c8c83a8018ab46720adacf05804d1024ab3df52db93ffd47afe9948743f1bb70adee032e5fc6?inline=true\"/>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671946901\" type=\"text/css\">\n     .sty__s9sgt2__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 378.5px; height: auto}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      1\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"25 Aug 2022 02:30 PM\">\n     <span>\n      Il y a 1 an\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment planifier un rendez-vous sans l'associer \u00e0 un dossier ?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/pourquoi-est-ce-que-mes-revenus-sont-comptabilis%C3%A9s-en-fonction-de-la-date-de-facturation-et-non-de-paiement",
        "content": "Pourquoi est-ce que mes revenus sont comptabilis\u00e9s en fonction de la date de facturation et non de paiement?La raison pour laquelle cela est fait ainsi c'est que dans une tr\u00e8s grande majorit\u00e9 des cas, le principe comptable veut que les revenus soit comptabilis\u00e9s en fonction de la date \u00e0 laquelle le service est rendu et non en fonction de la date de paiement. Il s'agit de ce qu'on appelle la comptabilit\u00e9 d'exercice.Selon l'Agence de revenus du Canada (https://www.canada.ca/fr/agence-revenu/services/impot/entreprises/revenu-petites-entreprises-travailleurs-independants/impot-revenu-entreprises/comptabilisation-vos-revenus.html)\u00a0:\"\u00a0Les agriculteurs, les p\u00eacheurs et les vendeurs \u00e0 commission ind\u00e9pendants peuvent utiliser la m\u00e9thode de comptabilit\u00e9 de caisse ou la m\u00e9thode de comptabilit\u00e9 d'exercice. Tout autre revenu de travail ind\u00e9pendant doit \u00eatre d\u00e9clar\u00e9 au moyen de la m\u00e9thode de comptabilit\u00e9\u00a0d'exercice.\u00a0\u00a0Lorsque vous utilisez la m\u00e9thode de comptabilit\u00e9 d'exercice, vous devez\u00a0:d\u00e9clarer vos revenus dans l'exercice o\u00f9 vous les gagnez, peu importe quand vous les\u00a0recevez;d\u00e9duire vos d\u00e9penses dans l'exercice o\u00f9 vous les engagez, peu importe si vous les payez au cours du m\u00eame\u00a0exercice.Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 10 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Pourquoi est-ce que mes revenus sont comptabilis\u00e9s en fonction de la date de facturation et non de paiement?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     <div class=\"sty__97v3rn__cls\">\n      La raison pour laquelle cela est fait ainsi c'est que dans une tr\u00e8s grande majorit\u00e9 des cas, le principe comptable veut que les revenus soit comptabilis\u00e9s en fonction de la date \u00e0 laquelle le service est rendu et non en fonction de la date de paiement. Il s'agit de ce qu'on appelle la comptabilit\u00e9 d'exercice.\n      <br class=\"sty__y3k55q__cls\"/>\n     </div>\n     <div class=\"sty__m5iqsm__cls\">\n      <br class=\"sty__rwti3s__cls\"/>\n     </div>\n     <div class=\"sty__lzcz4d__cls\">\n      <font color=\"#000000\">\n       <span class=\"sty__6m2ywj__cls\">\n        Selon l'Agence de revenus du Canada (\n        <a href=\"https://www.canada.ca/fr/agence-revenu/services/impot/entreprises/revenu-petites-entreprises-travailleurs-independants/impot-revenu-entreprises/comptabilisation-vos-revenus.html\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n         https://www.canada.ca/fr/agence-revenu/services/impot/entreprises/revenu-petites-entreprises-travailleurs-independants/impot-revenu-entreprises/comptabilisation-vos-revenus.html\n        </a>\n        )\u00a0:\n       </span>\n      </font>\n     </div>\n     <div class=\"sty__es2vxd__cls\">\n      <span class=\"x_211711438size sty__9nqpb0__cls\">\n       \"\n      </span>\n      <span class=\"sty__jzt8ap__cls\">\n       <span class=\"x_211711438size sty__7mlf6i__cls\">\n        Les agriculteurs, les p\u00eacheurs et les vendeurs \u00e0 commission ind\u00e9pendants peuvent utiliser la m\u00e9thode de comptabilit\u00e9 de caisse ou la m\u00e9thode de comptabilit\u00e9 d'exercice.\n        <b>\n         Tout autre revenu de travail ind\u00e9pendant doit \u00eatre d\u00e9clar\u00e9 au moyen de la m\u00e9thode de comptabilit\u00e9\u00a0d'exercice.\n        </b>\n        Lorsque vous utilisez la m\u00e9thode de comptabilit\u00e9 d'exercice, vous devez\u00a0:\n       </span>\n      </span>\n      <span class=\"sty__ci4r59__cls\">\n       <ul class=\"sty__jqc4an__cls\">\n        <li class=\"sty__yb5zb3__cls\">\n         <span class=\"x_211711438size sty__dt9ghi__cls\">\n          d\u00e9clarer vos revenus dans l'exercice o\u00f9 vous les gagnez, peu importe quand vous les\u00a0recevez;\n         </span>\n        </li>\n        <li class=\"sty__wk8mzl__cls\">\n         <span class=\"x_211711438size sty__dnp0wi__cls\">\n          d\u00e9duire vos d\u00e9penses dans l'exercice o\u00f9 vous les engagez, peu importe si vous les payez au cours du m\u00eame\u00a0exercice.\n         </span>\n        </li>\n       </ul>\n      </span>\n     </div>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671950093\" type=\"text/css\">\n     .sty__97v3rn__cls{outline: 0px; box-sizing: border-box; color: rgb(0, 0, 0); font-size: 13px; letter-spacing: 0.2px}\n.sty__y3k55q__cls{outline: 0px; box-sizing: border-box}\n.sty__m5iqsm__cls{outline: 0px; box-sizing: border-box; color: rgb(0, 0, 0); font-size: 13px; letter-spacing: 0.2px}\n.sty__rwti3s__cls{outline: 0px; box-sizing: border-box}\n.sty__lzcz4d__cls{outline: 0px; box-sizing: border-box}\n.sty__6m2ywj__cls{font-size: 13px; letter-spacing: 0.2px}\n.sty__es2vxd__cls{outline: 0px; box-sizing: border-box; color: rgb(0, 0, 0); font-size: 13px; letter-spacing: 0.2px}\n.sty__9nqpb0__cls{outline: 0px; box-sizing: border-box}\n.sty__jzt8ap__cls{outline: 0px; box-sizing: border-box; font-size: 16px; color: rgb(51, 51, 51)}\n.sty__7mlf6i__cls{outline: 0px; box-sizing: border-box; font-size: 13px}\n.sty__ci4r59__cls{outline: 0px; box-sizing: border-box; font-size: 16px; color: rgb(51, 51, 51)}\n.sty__jqc4an__cls{outline: 0px; box-sizing: border-box; margin-top: 0px; margin-bottom: 11.5px; font-size: 20px; letter-spacing: normal}\n.sty__yb5zb3__cls{outline: 0px; box-sizing: border-box}\n.sty__dt9ghi__cls{outline: 0px; box-sizing: border-box; font-size: 13px}\n.sty__wk8mzl__cls{outline: 0px; box-sizing: border-box}\n.sty__dnp0wi__cls{outline: 0px; box-sizing: border-box; font-size: 13px}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"17 Jan 2023 11:27 AM\">\n     <span>\n      Il y a 10 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Pourquoi est-ce que mes revenus sont comptabilis\u00e9s en fonction de la date de facturation et non de paiement?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-est-il-possible-de-g%C3%A9n%C3%A9rer-un-re%C3%A7u-de-paiement",
        "content": "Comment est-il possible de g\u00e9n\u00e9rer un re\u00e7u de paiement?Tout d'abord, lorsque vous \u00eates dans le dossier de la personne, rendez-vous dans l'onglet facturation et s\u00e9lectionner les factures pay\u00e9es. Retrouvez la facture pour laquelle vous souhaitez envoyer un re\u00e7u et vous retrouverez au bout de la ligne trois petits points \u00e0 la verticale. En cliquant dessus, vous aurez acc\u00e8s au menu qui inclut la possibilit\u00e9 d'envoyer le re\u00e7u. Si vous pr\u00e9f\u00e9rez l'imprimer, vous pouvez cliquer sur \"voir le re\u00e7u\" et vous y trouverez le bouton d'impression.Notez que les re\u00e7us sont seulement disponibles lorsque la facture a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9 pay\u00e9e. Avant cela, il est seulement possible d'envoyer une facture.Utile\u00a0?50Mise \u00e0 jour: Il y a 1 an Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment est-il possible de g\u00e9n\u00e9rer un re\u00e7u de paiement?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     <div class=\"sty__kkwx3i__cls\">\n      Tout d'abord, lorsque vous \u00eates dans le dossier de la personne, rendez-vous dans l'onglet\n      <span class=\"colour sty__d8cmrw__cls\">\n      </span>\n      <b>\n       <span class=\"colour sty__50hvf9__cls\">\n        facturation\n       </span>\n      </b>\n      et s\u00e9lectionner les\n      <b>\n       <span class=\"colour sty__8weklh__cls\">\n        factures pay\u00e9es\n       </span>\n      </b>\n      . Retrouvez la facture pour laquelle vous souhaitez envoyer un re\u00e7u et vous retrouverez au bout de la ligne\n      <b>\n       <span class=\"highlight sty__206ria__cls\">\n        <span class=\"colour sty__176i7e__cls\">\n         trois petits points\n        </span>\n       </span>\n      </b>\n      \u00e0 la verticale. En cliquant dessus, vous aurez acc\u00e8s au menu qui inclut la possibilit\u00e9 d'\n      <span class=\"colour sty__lvc2e5__cls\">\n       <b>\n        envoyer le re\u00e7u\n       </b>\n      </span>\n      . Si vous pr\u00e9f\u00e9rez l'imprimer, vous pouvez cliquer sur \"voir le re\u00e7u\" et vous y trouverez le bouton d'impression.\n      <br/>\n     </div>\n     <div class=\"sty__balaog__cls\">\n      <br/>\n     </div>\n     <div class=\"sty__ur37vl__cls\">\n      Notez que les re\u00e7us sont seulement disponibles lorsque la facture a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9 pay\u00e9e. Avant cela, il est seulement possible d'envoyer une facture.\n      <br/>\n     </div>\n     <div class=\"sty__0iem7m__cls\">\n      <br/>\n     </div>\n     <div class=\"sty__kiijrk__cls\">\n      <img class=\"docsimage sty__swbxct__cls\" data-zdeskdocid=\"img_8065424132538899\" data-zdeskdocselectedclass=\"original\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsnbe3d8923188d55312be7e3f5bbf9898f6fc7ad0438bc63bc0e5aca159c3d4206590ff2064b19a2ee204ca2f62d19b5f6?inline=true\"/>\n      <br/>\n     </div>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671951686\" type=\"text/css\">\n     .sty__kkwx3i__cls{color: rgb(0, 0, 0); font-size: 13px}\n.sty__d8cmrw__cls{color: rgb(0, 0, 255)}\n.sty__50hvf9__cls{color: rgb(0, 0, 255)}\n.sty__8weklh__cls{color: rgb(51, 51, 255)}\n.sty__206ria__cls{background-color: rgb(255, 255, 255)}\n.sty__176i7e__cls{color: rgb(51, 51, 255)}\n.sty__lvc2e5__cls{color: rgb(51, 51, 255)}\n.sty__balaog__cls{color: rgb(0, 0, 0); font-size: 13px}\n.sty__ur37vl__cls{color: rgb(0, 0, 0); font-size: 13px}\n.sty__0iem7m__cls{color: rgb(0, 0, 0); font-size: 13px}\n.sty__kiijrk__cls{color: rgb(0, 0, 0); font-size: 13px}\n.sty__swbxct__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 984px; height: auto}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      5\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"24 Nov 2022 06:29 AM\">\n     <span>\n      Il y a 1 an\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment est-il possible de g\u00e9n\u00e9rer un re\u00e7u de paiement?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-ajouter-les-taxes-%C3%A0-ma-facturation",
        "content": "Comment ajouter les taxes \u00e0 ma facturation? Tout d'abord, rendez-vous dans la section \"Facturation\" de l'onglet \"Param\u00e8tres\":\u00a0https://admin.psylio.com/organization/invoicesC'est \u00e0 cet endroit que vous pourrez enregistrer les noms de taxes ainsi que les pourcentages qui y sont associ\u00e9s.\u00a0Utile\u00a0?12Mise \u00e0 jour: Il y a 1 an Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment ajouter les taxes \u00e0 ma facturation?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Tout d'abord, rendez-vous dans la section \"Facturation\" de l'onglet \"Param\u00e8tres\":\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <a href=\"https://admin.psylio.com/organization/invoices\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      https://admin.psylio.com/organization/invoices\n     </a>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"docsimage sty__vvuf9g__cls\" data-zdeskdocid=\"img_630719068763514\" data-zdeskdocselectedclass=\"best\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn1174ee880aaeea06d9a188f16a3b081c00c2ba1f4103dcef615073f8b482af3e2ca0c6856b3d0b1ebe98561b7a4e39ef?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     C'est \u00e0 cet endroit que vous pourrez enregistrer les noms de taxes ainsi que les pourcentages qui y sont associ\u00e9s.\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <img class=\"docsimage sty__bx33jx__cls\" data-zdeskdocid=\"img_339448982915747\" data-zdeskdocselectedclass=\"best\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsnbedbaa3d988cd72a8372eabdbeacd161da242358be232469031b8b26a490fbd7ae351449a038616ef40eb2d715b84b82?inline=true\"/>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671953234\" type=\"text/css\">\n     .sty__vvuf9g__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 236px; height: auto}\n.sty__bx33jx__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 378.5px; height: auto}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      1\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      2\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"25 Aug 2022 02:33 PM\">\n     <span>\n      Il y a 1 an\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment ajouter les taxes \u00e0 ma facturation? "
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-fonctionner-si-je-facture-les-taxes-mais-que-je-d%C3%A9sire-avoir-un-tarif-incluant-les-taxes",
        "content": "Comment ajuster mes taxes pour qu'elle soient incluses dans mon tarif?Vous pouvez vous r\u00e9f\u00e9rer \u00e0 cet outil :\u00a0https://www.psylio.com/resources/outils-de-travail/calculatrice-tps-tvh\u00a0pour vous permettre de bien configurer vos honoraires. En d\u00e9sactivant le bouton \"Le montant est inscrit avant les taxes\" vous obtiendrez le montant avant taxes \u00e0 indiquer dans la section \"Facturation\" de l'onglet \"Param\u00e8tres\" de la plateforme :\u00a0https://admin.psylio.com/organization/invoicesVeuillez noter qu'avec la m\u00e9thode de calcul invers\u00e9 il peut y avoir une diff\u00e9rence de 0,01$ dans certaines situations. Nous proposerons ult\u00e9rieurement la possibilit\u00e9 d'indiquer un honoraire incluant les taxes, ce qui corrigera le probl\u00e8me.Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 1 an Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment ajuster mes taxes pour qu'elle soient incluses dans mon tarif?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     <span class=\"size sty__4622xu__cls\">\n      Vous pouvez vous r\u00e9f\u00e9rer \u00e0 cet outil :\n     </span>\n     <a href=\"https://www.psylio.com/resources/outils-de-travail/calculatrice-tps-tvh\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      <span class=\"size sty__6ymjsb__cls\">\n       https://www.psylio.com/resources/outils-de-travail/calculatrice-tps-tvh\n      </span>\n     </a>\n     <span class=\"size sty__42q6ih__cls\">\n      pour vous permettre de bien configurer vos honoraires. En d\u00e9sactivant le bouton\n     </span>\n     <span class=\"highlight sty__hqmik8__cls\">\n      <span class=\"size sty__aovh2g__cls\">\n       \"\n      </span>\n     </span>\n     <span class=\"sty__m487zg__cls\">\n      <span class=\"highlight sty__sqh3cd__cls\">\n       <span class=\"size sty__47k5ss__cls\">\n        Le montant est inscrit avant les taxes\" vous obtiendrez le montant avant taxes \u00e0 indiquer dans la section \"Facturation\" de l'onglet \"Param\u00e8tres\" de la plateforme :\n       </span>\n      </span>\n     </span>\n     <font color=\"#2c2c4b\">\n      <span class=\"sty__3khbrf__cls\">\n       <a href=\"https://admin.psylio.com/organization/invoices\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n        https://admin.psylio.com/organization/invoices\n       </a>\n      </span>\n     </font>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <font color=\"#2c2c4b\">\n      <span class=\"sty__dovjqb__cls\">\n       Veuillez noter qu'avec la m\u00e9thode de calcul invers\u00e9 il peut y avoir une diff\u00e9rence de 0,01$ dans certaines situations. Nous proposerons ult\u00e9rieurement la possibilit\u00e9 d'indiquer un honoraire incluant les taxes, ce qui corrigera le probl\u00e8me.\n      </span>\n     </font>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671954864\" type=\"text/css\">\n     .sty__4622xu__cls{font-size: 16px; line-height: normal}\n.sty__6ymjsb__cls{font-size: 16px; line-height: normal}\n.sty__42q6ih__cls{font-size: 16px; line-height: normal}\n.sty__hqmik8__cls{background-color: rgb(255, 255, 255)}\n.sty__aovh2g__cls{font-size: 16px; line-height: normal}\n.sty__m487zg__cls{background-color: rgb(246, 248, 251); color: rgb(44, 44, 75); font-size: 17px}\n.sty__sqh3cd__cls{background-color: rgb(255, 255, 255)}\n.sty__47k5ss__cls{font-size: 16px; line-height: normal}\n.sty__3khbrf__cls{font-size: 16px}\n.sty__dovjqb__cls{font-size: 16px}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"14 Feb 2022 01:56 PM\">\n     <span>\n      Il y a 1 an\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment ajuster mes taxes pour qu'elle soient incluses dans mon tarif?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-fonctionner-si-j-ai-des-services-taxables-et-des-services-non-taxables",
        "content": "Comment fonctionner si j'ai des services taxables et des services non taxables?\u00c0 ce point-ci du d\u00e9veloppement, la plateforme ne permet pas la gestion automatique des services taxables vs non-taxables. C'est donc dire que ces deux types de services ne peuvent pas se retrouver sur une m\u00eame facture. Il est toutefois possible d'apporter manuellement les modifications d'une facture \u00e0 l'autre en vous rendant dans la section \"Facturation\" de l'onglet \"Param\u00e8tres\" avant de cr\u00e9er votre facture pour y ajouter ou y retirer les taxes.\u00a0https://admin.psylio.com/organization/invoicesDes am\u00e9liorations en ce sens figurent sur notre liste de d\u00e9veloppement.Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: il y a 2 ans Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment fonctionner si j'ai des services taxables et des services non taxables?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     \u00c0 ce point-ci du d\u00e9veloppement, la plateforme ne permet pas la gestion automatique des services taxables vs non-taxables. C'est donc dire que ces deux types de services ne peuvent pas se retrouver sur une m\u00eame facture. Il est toutefois possible d'apporter manuellement les modifications d'une facture \u00e0 l'autre en vous rendant dans la section \"Facturation\" de l'onglet \"Param\u00e8tres\" avant de cr\u00e9er votre facture pour y ajouter ou y retirer les taxes.\n     <a href=\"https://admin.psylio.com/organization/invoices\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      https://admin.psylio.com/organization/invoices\n     </a>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Des am\u00e9liorations en ce sens figurent sur notre liste de d\u00e9veloppement.\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671956566\" type=\"text/css\">\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"06 Dec 2021 08:51 AM\">\n     <span>\n      il y a 2 ans\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment fonctionner si j'ai des services taxables et des services non taxables?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/quels-sont-les-modes-de-paiement-pouvant-%C3%AAtre-s%C3%A9lectionn%C3%A9s-pour-le-paiement-d-une-facture",
        "content": "Quels sont les modes de paiement pouvant \u00eatre s\u00e9lectionn\u00e9s pour le paiement d'une facture?Voici les modes de paiement accept\u00e9s:Utile\u00a0?10Mise \u00e0 jour: Il y a 1 an Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Quels sont les modes de paiement pouvant \u00eatre s\u00e9lectionn\u00e9s pour le paiement d'une facture?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Voici les modes de paiement accept\u00e9s:\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <img class=\"docsimage sty__t6ugab__cls\" data-zdeskdocid=\"img_5916928774055676\" data-zdeskdocselectedclass=\"best\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsnadb7218d9e5bd7a35347c8c83a8018abdc6d6f23513f0b5846d8ec916b4f693d0b44d2d6adb54346531dc53fbf3779d0?inline=true\"/>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671958128\" type=\"text/css\">\n     .sty__t6ugab__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 378.5px; height: auto}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      1\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"25 Aug 2022 02:35 PM\">\n     <span>\n      Il y a 1 an\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Quels sont les modes de paiement pouvant \u00eatre s\u00e9lectionn\u00e9s pour le paiement d'une facture?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/est-ce-que-la-plateforme-permet-de-g%C3%A9n%C3%A9rer-des-factures-dans-diff%C3%A9rentes-devises",
        "content": "Est-ce que la plateforme permet de g\u00e9n\u00e9rer des factures dans diff\u00e9rentes devises?Non, seulement la devise canadienne est disponible pour le moment.Utile\u00a0?10Mise \u00e0 jour: Il y a 1 an Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Est-ce que la plateforme permet de g\u00e9n\u00e9rer des factures dans diff\u00e9rentes devises?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Non, seulement la devise canadienne est disponible pour le moment.\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671959693\" type=\"text/css\">\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      1\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"11 Sep 2022 04:38 PM\">\n     <span>\n      Il y a 1 an\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Est-ce que la plateforme permet de g\u00e9n\u00e9rer des factures dans diff\u00e9rentes devises?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/est-ce-qu-il-est-possible-de-supprimer-une-facture",
        "content": "Est-ce qu'il est possible de supprimer une facture?Il n'est pas possible de supprimer une facture, qu'elle ait \u00e9t\u00e9 pay\u00e9e ou non. Vous pouvez toutefois annuler une facture sans probl\u00e8me. En vous rendant dans les \"Actions\", vous retrouverez \"Marquer annul\u00e9e\". Une fois l'action effectu\u00e9e, la facture se retrouvera dans les factures annul\u00e9es du dossier et les entr\u00e9es financi\u00e8res seront retir\u00e9es de votre bilan financier. De cette fa\u00e7on les factures annul\u00e9es demeurent disponibles aux fins de justifications dans le cas d'une enqu\u00eate du fisc.Utile\u00a0?10Mise \u00e0 jour: Il y a 10 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Est-ce qu'il est possible de supprimer une facture?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Il n'est pas possible de supprimer une facture, qu'elle ait \u00e9t\u00e9 pay\u00e9e ou non. Vous pouvez toutefois annuler une facture sans probl\u00e8me. En vous rendant dans les \"Actions\", vous retrouverez \"Marquer annul\u00e9e\". Une fois l'action effectu\u00e9e, la facture se retrouvera dans les factures annul\u00e9es du dossier et les entr\u00e9es financi\u00e8res seront retir\u00e9es de votre bilan financier. De cette fa\u00e7on les factures annul\u00e9es demeurent disponibles aux fins de justifications dans le cas d'une enqu\u00eate du fisc.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"docsimage sty__lp24ci__cls\" data-zdeskdocid=\"img_5831084032592178\" data-zdeskdocselectedclass=\"original\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn6a685bb64fa75fba4d56e64d4902b7205e120475acccec96515e85a008c02d418c44bc6ef1b4eaca05bd13fe8c18ff79?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671961292\" type=\"text/css\">\n     .sty__lp24ci__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      1\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"17 Jan 2023 11:54 AM\">\n     <span>\n      Il y a 10 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Est-ce qu'il est possible de supprimer une facture?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/est-il-possible-pour-la-personne-aid%C3%A9e-de-payer-la-s%C3%A9ance-directement-via-la-facture",
        "content": "Est-il possible pour la personne aid\u00e9e de payer la s\u00e9ance directement via la facture?Malheureusement ce n'est pas possible pour le moment. Toutefois, si vous disposez d'un lien Paypal ou Stripe, vous pouvez le copier dans la section \"Notes\" au bas de la facture et la personne aid\u00e9e pourra cliquer sur ce lien pour proc\u00e9der au paiement.Utile\u00a0?10Mise \u00e0 jour: Il y a 1 an Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Est-il possible pour la personne aid\u00e9e de payer la s\u00e9ance directement via la facture?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Malheureusement ce n'est pas possible pour le moment. Toutefois, si vous disposez d'un lien Paypal ou Stripe, vous pouvez le copier dans la section \"Notes\" au bas de la facture et la personne aid\u00e9e pourra cliquer sur ce lien pour proc\u00e9der au paiement.\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671962926\" type=\"text/css\">\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      1\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"11 Sep 2022 04:39 PM\">\n     <span>\n      Il y a 1 an\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Est-il possible pour la personne aid\u00e9e de payer la s\u00e9ance directement via la facture?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-modifier-mon-adresse-de-facturation",
        "content": "Comment modifier mon adresse de facturation?Il vous est possible de modifier votre adresse de facturation directement en cr\u00e9ant une nouvelle facture dans un dossier client et en y modifiant l'information dans le champ situ\u00e9 dans la partie sup\u00e9rieure droite de la facture. Cette information devra toutefois \u00eatre modifi\u00e9e manuellement lors de la cr\u00e9ation de chaque facture.Si vous souhaitez modifier votre adresse pour l'ensemble de vos dossiers, nous vous invitons \u00e0 modifier l'information dans les param\u00e8tres d'en-t\u00eate et pieds de page:\u00a0https://admin.psylio.com/organization/layout-templatesUtile\u00a0?10Mise \u00e0 jour: Il y a 2 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment modifier mon adresse de facturation?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Il vous est possible de modifier votre adresse de facturation directement en cr\u00e9ant une nouvelle facture dans un dossier client et en y modifiant l'information dans le champ situ\u00e9 dans la partie sup\u00e9rieure droite de la facture. Cette information devra toutefois \u00eatre modifi\u00e9e manuellement lors de la cr\u00e9ation de chaque facture.\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <img class=\"docsimage sty__d5fht2__cls\" data-zdeskdocid=\"img_7345889906312502\" data-zdeskdocselectedclass=\"best\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsnbaa4f0ba60338c11188c4b3c115ad1476a4c0eeb532e59bdeeeff1df02f89e128a4eb3f4f98b6cc875736aa2c7d53186?inline=true\"/>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Si vous souhaitez modifier votre adresse pour l'ensemble de vos dossiers, nous vous invitons \u00e0 modifier l'information dans les param\u00e8tres d'en-t\u00eate et pieds de page:\n     <a href=\"https://admin.psylio.com/organization/layout-templates\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      https://admin.psylio.com/organization/layout-templates\n     </a>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671964500\" type=\"text/css\">\n     .sty__d5fht2__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 378.5px; height: auto}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      1\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"18 Sep 2023 08:55 PM\">\n     <span>\n      Il y a 2 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment modifier mon adresse de facturation?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-pouvoir-utiliser-plusieurs-tarifs-diff%C3%A9rents",
        "content": "Comment pouvoir utiliser plusieurs tarifs diff\u00e9rents?1. En vous rendant sur\u00a0https://admin.psylio.com/organization/invoices\u00a0vous pourrez enregistrer votre tarif principal. 2. Par la suite, vous aurez la possibilit\u00e9 d'indiquer un tarif sp\u00e9cifique dans le dossier-client si cela est applicable. Il vous suffit de cliquer sur les trois petits points, puis sur\u00a0 \"Modifier\" tel qu'indiqu\u00e9 ci-dessousPuis enregistrer le tarif qui s'applique \u00e0 ce dossier sp\u00e9cifique3. Finalement, vous avez aussi la possibilit\u00e9 lors de la cr\u00e9ation d'une facture de modifier manuellement un tarif.Utile\u00a0?40Mise \u00e0 jour: il y a 1 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment pouvoir utiliser plusieurs tarifs diff\u00e9rents?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     1. En vous rendant sur\n     <a href=\"https://admin.psylio.com/organization/invoices\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      https://admin.psylio.com/organization/invoices\n     </a>\n     vous pourrez enregistrer votre tarif principal.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     2. Par la suite, vous aurez la possibilit\u00e9 d'indiquer un tarif sp\u00e9cifique dans le dossier-client si cela est applicable. Il vous suffit de cliquer sur les trois petits points, puis sur\u00a0 \"Modifier\" tel qu'indiqu\u00e9 ci-dessous\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"docsimage sty__0uxezv__cls\" data-zdeskdocid=\"img_6539017609774598\" data-zdeskdocselectedclass=\"small\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn9ce4108a9705754272bc414d96c76f3b08fc4e762b0025e3eb3140e73598d21cde0e1569df7c87f533855738f4fe76d7?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Puis enregistrer le tarif qui s'applique \u00e0 ce dossier sp\u00e9cifique\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <div>\n      <img class=\"docsimage sty__y8ofoe__cls\" data-zdeskdocid=\"img_6769642033245145\" data-zdeskdocselectedclass=\"best\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn1174ee880aaeea06d9a188f16a3b081cba7fbc2517fc9467392b2be0d146a66c26a9d45091b04a029c05405fc0b7a608?inline=true\"/>\n      <div>\n       <br/>\n      </div>\n     </div>\n    </div>\n    <div>\n     3. Finalement, vous avez aussi la possibilit\u00e9 lors de la cr\u00e9ation d'une facture de modifier manuellement un tarif.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"docsimage sty__22dewq__cls\" data-zdeskdocid=\"img_907607244394323\" data-zdeskdocselectedclass=\"best\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn1c6c328ee8454acde6aedda62dc3277ef372e2b940f194fa646fc9dbbc094d2c106c81a7364ec52c50e4e252aba766cc?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671966032\" type=\"text/css\">\n     .sty__0uxezv__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 221.5px; height: auto}\n.sty__y8ofoe__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 378.5px; height: auto}\n.sty__22dewq__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 378.5px; height: auto}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      4\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"01 Nov 2023 10:41 AM\">\n     <span>\n      il y a 1 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment pouvoir utiliser plusieurs tarifs diff\u00e9rents?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/puis-je-cr%C3%A9er-une-facture-m%C3%AAme-si-la-note-au-dossier-n-est-pas-compl%C3%A9t%C3%A9e",
        "content": "Puis-je cr\u00e9er une facture m\u00eame si la note au dossier n\u2019est pas compl\u00e9t\u00e9e?Sans aucun probl\u00e8me, ce sont deux fonctionnalit\u00e9s ind\u00e9pendantes.Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: il y a 2 ans Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Puis-je cr\u00e9er une facture m\u00eame si la note au dossier n\u2019est pas compl\u00e9t\u00e9e?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Sans aucun probl\u00e8me, ce sont deux fonctionnalit\u00e9s ind\u00e9pendantes.\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671967665\" type=\"text/css\">\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"29 Jun 2021 09:51 AM\">\n     <span>\n      il y a 2 ans\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Puis-je cr\u00e9er une facture m\u00eame si la note au dossier n\u2019est pas compl\u00e9t\u00e9e?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-enregistrer-des-paiements-partiels",
        "content": "Comment enregistrer des paiements partiels?Pour le moment, les paiements partiels doivent \u00eatre g\u00e9r\u00e9s \u00e0 partir de deux factures. Voir l'exemple ci-dessous.Facture\u00a0 au client/\u00e0 la cliente:Facture au tiers payeur:\u00a0Utile\u00a0?71Mise \u00e0 jour: Il y a 10 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment enregistrer des paiements partiels?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Pour le moment, les paiements partiels doivent \u00eatre g\u00e9r\u00e9s \u00e0 partir de deux factures. Voir l'exemple ci-dessous.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Facture\u00a0 au client/\u00e0 la cliente:\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"docsimage sty__7azo2n__cls\" data-zdeskdocid=\"img_9661171767164165\" data-zdeskdocselectedclass=\"best\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn6a685bb64fa75fba4d56e64d4902b720a1c694b3dbfcef98c7b41d84fde3b7ab85546595727ebd56c79d8970a80015df?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Facture au tiers payeur:\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"docsimage sty__jl4qqr__cls\" data-zdeskdocid=\"img_3369881595303148\" data-zdeskdocselectedclass=\"best\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsnab98643077782914a60b005e10a634a0bd3701d4c0645b92c8e1e11f8447449520f6e64d60e29c729d47d2359fd97b12?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <div>\n      <div>\n       <div>\n        <br/>\n       </div>\n      </div>\n     </div>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671969276\" type=\"text/css\">\n     .sty__7azo2n__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 378.5px; height: auto}\n.sty__jl4qqr__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 378.5px; height: auto}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      7\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      1\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"17 Jan 2023 11:34 AM\">\n     <span>\n      Il y a 10 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment enregistrer des paiements partiels?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/est-ce-possible-de-faire-une-facturation-mensuelle",
        "content": "Est-ce possible de faire une facturation mensuelle?Oui! Il vous est possible d'inscrire plusieurs services sur une m\u00eame facture.Utile\u00a0?10Mise \u00e0 jour: Il y a 1 an Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Est-ce possible de faire une facturation mensuelle?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Oui! Il vous est possible d'inscrire plusieurs services sur une m\u00eame facture.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"sty__0va268__cls\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn1952296aad5427d11e30df7f7295883b5befe6f9ff68545d5d515a99367a4b7a9edccd26a65a44636d1a93020302a199?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671970902\" type=\"text/css\">\n     .sty__0va268__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      1\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"25 Aug 2022 02:46 PM\">\n     <span>\n      Il y a 1 an\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Est-ce possible de faire une facturation mensuelle?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/est-ce-possible-de-faire-la-gestion-des-tiers-payeurs",
        "content": "Est-ce possible de faire la gestion des tiers payeurs?Tout \u00e0 fait! En vous rendant au\u00a0https://admin.psylio.com/organization/institutions\u00a0vous aurez la possibilit\u00e9 de personnaliser les tiers payeurs avec lesquels vous faites affaire. Vous pourrez ensuite, lors de la cr\u00e9ation d'un dossier, indiquer dans le profil client s'il est associ\u00e9 \u00e0 un tiers payeurs. Ainsi, la facturation sera faite au nom du tiers payeurs et c'est aussi au nom de ce tiers payeurs qu'elle sera comptabilis\u00e9e, facilitant le suivi des paiements.Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: il y a 2 ans Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Est-ce possible de faire la gestion des tiers payeurs?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Tout \u00e0 fait! En vous rendant au\n     <a href=\"https://admin.psylio.com/organization/institutions\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      https://admin.psylio.com/organization/institutions\n     </a>\n     vous aurez la possibilit\u00e9 de personnaliser les tiers payeurs avec lesquels vous faites affaire. Vous pourrez ensuite, lors de la cr\u00e9ation d'un dossier, indiquer dans le profil client s'il est associ\u00e9 \u00e0 un tiers payeurs. Ainsi, la facturation sera faite au nom du tiers payeurs et c'est aussi au nom de ce tiers payeurs qu'elle sera comptabilis\u00e9e, facilitant le suivi des paiements.\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671972469\" type=\"text/css\">\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"29 Jun 2021 09:51 AM\">\n     <span>\n      il y a 2 ans\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Est-ce possible de faire la gestion des tiers payeurs?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-puis-je-enregistrer-une-d%C3%A9pense-de-travailleur-autonome",
        "content": "Comment puis-je enregistrer une d\u00e9pense de travailleur autonome?Ce tutoriel vous explique comment proc\u00e9der pour enregistrer une d\u00e9pense et cr\u00e9er une nouvelle cat\u00e9gorie de d\u00e9pense, au besoin.Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 1 an Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment puis-je enregistrer une d\u00e9pense de travailleur autonome?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Ce tutoriel vous explique comment proc\u00e9der pour enregistrer une d\u00e9pense et cr\u00e9er une nouvelle cat\u00e9gorie de d\u00e9pense, au besoin.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <div class=\"sty__b96ba7__cls\">\n      <iframe allowfullscreen=\"\" class=\"sty__yqhkk8__cls\" mozallowfullscreen=\"\" sandbox=\"allow-scripts allow-forms allow-same-origin allow-presentation allow-popups allow-downloads\" src=\"https://www.loom.com/embed/82e6a59cbdd94a21805d6ee59f972b73\" webkitallowfullscreen=\"\">\n      </iframe>\n      <br/>\n     </div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <div class=\"sty__qh7hjw__cls\">\n      <br/>\n     </div>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671974065\" type=\"text/css\">\n     .sty__b96ba7__cls{position: relative; padding-bottom: 56.25%; height: 0}\n.sty__yqhkk8__cls{position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%}\n.sty__qh7hjw__cls{position: relative; padding-bottom: 56.25%; height: 0}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"11 Sep 2022 04:24 PM\">\n     <span>\n      Il y a 1 an\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment puis-je enregistrer une d\u00e9pense de travailleur autonome?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-une-organisation-de-groupe-peut-elle-%C3%AAtre-affich%C3%A9e-dans-le-r%C3%A9f%C3%A9rencement",
        "content": "Comment une organisation de groupe peut-elle \u00eatre affich\u00e9e dans le r\u00e9f\u00e9rencement?Les organisations de groupe, tout comme les utilisateur.trice.s individuel.le.s, peuvent \u00eatre affich\u00e9es gratuitement dans l'outil de recherche de professionnel.le.s sur\u00a0https://www.psylio.com/ca/professionalsPour ce faire:L'administrateur.trice de l'organisation doit compl\u00e9ter le profil de l'organisation en se rendant ici:\u00a0https://admin.psylio.com/organization/settings\u00a0et cocher les cases qui s'appliquent.\u00a0Par la suite, chaque intervenant.e de l'organisation qui souhaite \u00eatre affich\u00e9 sur le profil de l'organisation doit configurer son profil en se rendant ici:\u00a0https://admin.psylio.com/organization/me\u00a0et cocher les cases qui s'appliquent.\u00a0Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 7 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment une organisation de groupe peut-elle \u00eatre affich\u00e9e dans le r\u00e9f\u00e9rencement?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Les organisations de groupe, tout comme les utilisateur.trice.s individuel.le.s, peuvent \u00eatre affich\u00e9es gratuitement dans l'outil de recherche de professionnel.le.s sur\n     <a href=\"https://www.psylio.com/ca/professionals\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      https://www.psylio.com/ca/professionals\n     </a>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <u>\n      Pour ce faire:\n     </u>\n     <br/>\n    </div>\n    <ol>\n     <li class=\"sty__sud0z1__cls\">\n      L'administrateur.trice de l'organisation doit compl\u00e9ter le profil de l'organisation en se rendant ici:\n      <a href=\"https://admin.psylio.com/organization/settings\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n       https://admin.psylio.com/organization/settings\n      </a>\n      et cocher les cases qui s'appliquent.\n      <img class=\"sty__5kml18__cls\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsnd9fb9096c6a258e0febc9948bf562d0737576a7de71d79d17e93dffb9733beabe5031c23d456a030abcc94266a450e89?inline=true\"/>\n      <br/>\n     </li>\n     <li class=\"sty__xdkw6u__cls\">\n      Par la suite, chaque intervenant.e de l'organisation qui souhaite \u00eatre affich\u00e9 sur le profil de l'organisation doit configurer son profil en se rendant ici:\n      <a href=\"https://admin.psylio.com/organization/me\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n       https://admin.psylio.com/organization/me\n      </a>\n      et cocher les cases qui s'appliquent.\n      <img class=\"sty__9cpka9__cls\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsnc7c26908c0221d360c986574c1702800a35bf276352ef727aae6e0de074f74075e2663b1514f26f90baf9ef158dacd36?inline=true\"/>\n     </li>\n    </ol>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671980613\" type=\"text/css\">\n     .sty__sud0z1__cls{list-style-type: decimal}\n.sty__5kml18__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box}\n.sty__xdkw6u__cls{list-style-type: decimal}\n.sty__9cpka9__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"27 Apr 2023 02:24 PM\">\n     <span>\n      Il y a 7 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment une organisation de groupe peut-elle \u00eatre affich\u00e9e dans le r\u00e9f\u00e9rencement?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-se-fait-il-que-j-aie-bien-configur%C3%A9-mon-profil-mais-qu-il-n-apparaisse-pas-dans-la-recherche",
        "content": "J'ai bien configur\u00e9 mon profil, mais il n'appara\u00eet pas dans la recherche, que se passe-t-il?La premi\u00e8re \u00e9tape est de vous assurer que vous avez bien coch\u00e9 \"Je veux que mon profil soit affich\u00e9 dans la recherche\" en vous rendant ici:https://admin.psylio.com/organization/settings\u00a0Si tel est bien le cas, il est possible que vous ne retrouviez pas votre profil en acc\u00e9dant \u00e0\u00a0https://www.psylio.com/ca/professionals\u00a0si cet ic\u00f4ne appara\u00eet dans la barre de recherche de votre navigateur puisque la recherche de professionnel se fait par g\u00e9olocalisation.Vous pouvez activer la g\u00e9olocalisation en cliquant sur l'ic\u00f4ne et en modifiant votre s\u00e9lection.La meilleure fa\u00e7on de consulter votre profil est d'y acc\u00e9der en cliquant sur l'ic\u00f4ne \"Mon organisation\" puis sur \"Voir mon profil\" :Utile\u00a0?10Mise \u00e0 jour: Il y a 3 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   J'ai bien configur\u00e9 mon profil, mais il n'appara\u00eet pas dans la recherche, que se passe-t-il?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     La premi\u00e8re \u00e9tape est de vous assurer que vous avez bien coch\u00e9 \"Je veux que mon profil soit affich\u00e9 dans la recherche\" en vous rendant ici:\n    </div>\n    <div>\n     <a href=\"https://admin.psylio.com/organization/settings\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      https://admin.psylio.com/organization/settings\n     </a>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"sty__cu793v__cls\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsna6e78458c498d8c2aaa6e010feee78d3cf67ddb412f0a3404666ee8fa1b27c65ace1698abd1545e6d34f9cb667299e69?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Si tel est bien le cas, il est possible que vous ne retrouviez pas votre profil en acc\u00e9dant \u00e0\n     <a href=\"https://www.psylio.com/ca/professionals\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      https://www.psylio.com/ca/professionals\n     </a>\n     si cet ic\u00f4ne appara\u00eet dans la barre de recherche de votre navigateur puisque la recherche de professionnel se fait par g\u00e9olocalisation.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"docsimage sty__ak2n5b__cls\" data-zdeskdocid=\"img_740515801359362\" data-zdeskdocselectedclass=\"\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn8a6298c4b71ea5681a5bacdd4693c10c424eb54e3c35ba5173ee12e01a9faac81efe749eb5cf7ad9620a060cae2c8258?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Vous pouvez activer la g\u00e9olocalisation en cliquant sur l'ic\u00f4ne et en modifiant votre s\u00e9lection.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"sty__3os9pc__cls\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn2e2fed43b3fc412cf3e62d0ea22a3e844f2967e3e4ea877ff48cd2376c8c7155852f2a5f867ea133f5c1d23436147756?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     La meilleure fa\u00e7on de consulter votre profil est d'y acc\u00e9der en cliquant sur l'ic\u00f4ne \"Mon organisation\" puis sur \"Voir mon profil\" :\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <img class=\"sty__nnu9cr__cls\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsnef0442ec6bf6be48f3f734af31cb5519172213735add053c6203060205f908cde8772a86393c18a2474b34b6d17fe6da?inline=true\"/>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671982150\" type=\"text/css\">\n     .sty__cu793v__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box}\n.sty__ak2n5b__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 119px; height: auto}\n.sty__3os9pc__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box}\n.sty__nnu9cr__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      1\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"07 Sep 2023 01:09 PM\">\n     <span>\n      Il y a 3 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "J'ai bien configur\u00e9 mon profil, mais il n'appara\u00eet pas dans la recherche, que se passe-t-il?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-puis-je-partager-le-lien-de-mon-profil-public",
        "content": "Comment puis-je partager le lien de mon profil public?En cliquant sur l'ic\u00f4ne \"Mon organisation\", vous aurez acc\u00e8s \u00e0 \u00abVoir mon profil\u00bb. En cliquant sur le bouton, vous serez redirig\u00e9 sur votre page et pourrez ainsi partager l'URL \u00e0 votre guise.Utile\u00a0?10Mise \u00e0 jour: Il y a 1 an Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment puis-je partager le lien de mon profil public?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     En cliquant sur l'ic\u00f4ne \"Mon organisation\", vous aurez acc\u00e8s \u00e0 \u00abVoir mon profil\u00bb. En cliquant sur le bouton, vous serez redirig\u00e9 sur votre page et pourrez ainsi partager l'URL \u00e0 votre guise.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"sty__ili9v2__cls\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsnfc9025bc3cf2b543aa1dee269116dcb2fe6c4ba5ab312aa4e44305fc0ad1eff87bac40895f9e062c36db3406b02e1ec7?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671983702\" type=\"text/css\">\n     .sty__ili9v2__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      1\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"25 Aug 2022 02:51 PM\">\n     <span>\n      Il y a 1 an\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment puis-je partager le lien de mon profil public?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-activer-ou-d%C3%A9sactiver-mon-profil-public",
        "content": "Comment activer ou d\u00e9sactiver mon profil public?Si vous \u00eates intervenant.e avec un compte individuel:\u00a01. Rendez-vous dans l'onglet \u00abMon organisation\u00bb du menu de gauche. (https://admin.psylio.com/organization/settings).\u00a02. Au bas de la page, vous aurez la possibilit\u00e9 d'ajouter ou de retirer les crochets dans la section \u00abR\u00e9f\u00e9rencement sur\u00a0www.psylio.com\u00bb.\u00a0 Vous pourrez aussi choisir d'activer votre profil, mais de ne pas afficher votre adresse et d\u00e9cider si vous souhaitez accepter les demandes de rendez-vous via votre profil.\u00a0Si vous \u00eates intervenant.e au sein d'une organisation de groupe:Rendez-vous dans l'onglet \"Modifier mon profil\" du menu de gauche. (https://admin.psylio.com/organization/me\u00a0)\u00a0Au bas de la page, vous aurez la possibilit\u00e9 d'ajouter ou de retirer les crochets dans la section \u00abR\u00e9f\u00e9rencement sur\u00a0www.psylio.com\u00bb.\u00a0 Vous pourrez aussi choisir si vous souhaitez ou non recevoir les demandes de rendez-vous par le profil de votre organisation.\u00a0Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 7 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment activer ou d\u00e9sactiver mon profil public?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     <div class=\"sty__b29lwp__cls\">\n      <b>\n       <span class=\"highlight sty__xyyhfb__cls\">\n        Si vous \u00eates intervenant.e avec un compte individuel:\n       </span>\n      </b>\n     </div>\n     <div class=\"sty__oe11gc__cls\">\n      1. Rendez-vous dans l'onglet \u00abMon organisation\u00bb du menu de gauche. (\n      <a class=\"sty__iq05kx__cls\" href=\"https://admin.psylio.com/organization/settings.\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n       https://admin.psylio.com/organization/settings\n      </a>\n      ).\n      <br/>\n     </div>\n     <div class=\"sty__5w4xc5__cls\">\n      <br/>\n     </div>\n     <div class=\"sty__h9kgyr__cls\">\n      2. Au bas de la page, vous aurez la possibilit\u00e9 d'ajouter ou de retirer les crochets dans la section \u00abR\u00e9f\u00e9rencement sur\n      <a class=\"sty__4ovkqp__cls\" href=\"http://www.psylio.com%22./\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n       www.psylio.com\u00bb.\n      </a>\n      Vous pourrez aussi choisir d'activer votre profil, mais de ne pas afficher votre adresse et d\u00e9cider si vous souhaitez accepter les demandes de rendez-vous via votre profil.\n      <br/>\n     </div>\n     <div class=\"sty__6uvpk1__cls\">\n      <br/>\n     </div>\n     <div class=\"sty__qfpoh9__cls\">\n      <img class=\"sty__uurhhw__cls\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn90231137a6469549e4bfba6544edd9bb1e43ad3617d4263c8a8978c66db622fb6f23a2767b3abb5a14d470b6c26afaa6?inline=true\"/>\n      <br/>\n     </div>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <b>\n      <span class=\"highlight sty__od2kef__cls\">\n       Si vous \u00eates intervenant.e au sein d'une organisation de groupe:\n      </span>\n     </b>\n     <br/>\n    </div>\n    <ol>\n     <li class=\"sty__756ks9__cls\">\n      <span class=\"highlight sty__9j9njb__cls\">\n       Rendez-vous dans l'onglet \"Modifier mon profil\" du menu de gauche.\n       <b>\n        (\n       </b>\n      </span>\n      <b>\n       <a href=\"https://admin.psylio.com/organization/me\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n        https://admin.psylio.com/organization/me\n       </a>\n       )\n      </b>\n      <br/>\n     </li>\n     <li class=\"sty__t2axym__cls\">\n      Au bas de la page, vous aurez la possibilit\u00e9 d'ajouter ou de retirer les crochets dans la section \u00abR\u00e9f\u00e9rencement sur\n      <a class=\"sty__m8oal1__cls\" href=\"http://www.psylio.com%22./\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n       www.psylio.com\u00bb.\n      </a>\n      Vous pourrez aussi choisir si vous souhaitez ou non recevoir les demandes de rendez-vous par le profil de votre organisation.\n      <br/>\n     </li>\n    </ol>\n    <div>\n     <img class=\"docsimage sty__5rs37o__cls\" data-zdeskdocid=\"img_43552000605432206\" data-zdeskdocselectedclass=\"original\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn837df770d5056e7f1bd754ed1bdddca1cfd2e871e03d7931aad82f428df1ca1bd31f6770b30bec978a64165008fd70cd?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671985443\" type=\"text/css\">\n     .sty__b29lwp__cls{overflow-wrap: break-word; color: rgb(51, 51, 51)}\n.sty__xyyhfb__cls{background-color: rgb(254, 255, 102)}\n.sty__oe11gc__cls{overflow-wrap: break-word; color: rgb(51, 51, 51)}\n.sty__iq05kx__cls{text-decoration-line: none; cursor: pointer; outline: none 0px; color: rgb(10, 115, 235) !important}\n.sty__5w4xc5__cls{overflow-wrap: break-word; color: rgb(51, 51, 51)}\n.sty__h9kgyr__cls{overflow-wrap: break-word; color: rgb(51, 51, 51)}\n.sty__4ovkqp__cls{text-decoration-line: none; cursor: pointer; outline: none 0px; color: rgb(10, 115, 235) !important}\n.sty__6uvpk1__cls{overflow-wrap: break-word; color: rgb(51, 51, 51)}\n.sty__qfpoh9__cls{overflow-wrap: break-word; color: rgb(51, 51, 51)}\n.sty__uurhhw__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box}\n.sty__od2kef__cls{background-color: rgb(254, 255, 51)}\n.sty__756ks9__cls{list-style-type: decimal}\n.sty__9j9njb__cls{background-color: rgb(255, 255, 255)}\n.sty__t2axym__cls{list-style-type: decimal}\n.sty__m8oal1__cls{text-decoration-line: none; cursor: pointer; outline: none 0px; color: rgb(10, 115, 235) !important}\n.sty__5rs37o__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 635px; height: auto}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"26 Apr 2023 10:58 AM\">\n     <span>\n      Il y a 7 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment activer ou d\u00e9sactiver mon profil public?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/est-il-possible-d-activer-le-profil-public-mais-pas-la-prise-de-rendez-vous",
        "content": "Est-il possible d'activer le profil public, mais pas la prise de rendez-vous?Absolument! Il suffit simplement de ne pas cocher la case \"J\u2019accepte de recevoir les demandes de rendez-vous par le profil de mon organisation\" lors de la configuration de votre profil:\u00a0https://admin.psylio.com/organization/settingsUtile\u00a0?10Mise \u00e0 jour: Il y a 7 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Est-il possible d'activer le profil public, mais pas la prise de rendez-vous?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Absolument! Il suffit simplement de ne pas cocher la case\n     <span class=\"highlight sty__8rl31o__cls\">\n      \"\n     </span>\n     <span class=\"sty__49jnpy__cls\">\n      <span class=\"highlight sty__ou97ve__cls\">\n       J\u2019accepte de recevoir les demandes de rendez-vous par le profil de mon organisation\" lors de la configuration de votre profil:\n      </span>\n     </span>\n     <font color=\"#12263f\">\n      <a href=\"https://admin.psylio.com/organization/settings\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n       https://admin.psylio.com/organization/settings\n      </a>\n     </font>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671987035\" type=\"text/css\">\n     .sty__8rl31o__cls{background-color: rgb(255, 255, 255)}\n.sty__49jnpy__cls{background-color: rgb(249, 251, 253); color: rgb(18, 38, 63)}\n.sty__ou97ve__cls{background-color: rgb(255, 255, 255)}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      1\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"27 Apr 2023 02:23 PM\">\n     <span>\n      Il y a 7 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Est-il possible d'activer le profil public, mais pas la prise de rendez-vous?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/mes-coordonn%C3%A9es-apparaissent-sur-google-comment-puis-je-les-retirer",
        "content": "Mes coordonn\u00e9es apparaissent sur Google, comment puis-je les retirer?Si vos coordonn\u00e9es apparaissent sur Google, cela signifie que votre profil public a \u00e9t\u00e9 activ\u00e9 dans la plateforme. Pour changer cette configuration, il suffit de vous rendre dans l'onglet \u00abMon organisation\u00bb du menu de gauche (https://admin.psylio.com/organization/settings).\u00a0Au bas de la page, vous aurez la possibilit\u00e9 de retirer les crochets dans la section \u00abR\u00e9f\u00e9rencement sur www.psylio.com\u00bb.\u00a0 Vous pourrez aussi choisir d'activer votre profil, mais de ne pas afficher votre adresse.\u00a0Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 1 an Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Mes coordonn\u00e9es apparaissent sur Google, comment puis-je les retirer?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Si vos coordonn\u00e9es apparaissent sur Google, cela signifie que votre profil public a \u00e9t\u00e9 activ\u00e9 dans la plateforme. Pour changer cette configuration, il suffit de vous rendre dans l'onglet \u00abMon organisation\u00bb du menu de gauche (\n     <a href=\"https://admin.psylio.com/organization/settings.\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      https://admin.psylio.com/organization/settings\n     </a>\n     ).\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Au bas de la page, vous aurez la possibilit\u00e9 de retirer les crochets dans la section \u00abR\u00e9f\u00e9rencement sur\n     <a href='http://www.psylio.com\".' rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      www.psylio.com\n     </a>\n     \u00bb.\u00a0 Vous pourrez aussi choisir d'activer votre profil, mais de ne pas afficher votre adresse.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"sty__02w3uc__cls\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn69875819097bcc022a70c487ea2f5c67339dcc2cf1e2c05748c49fe8d6473fa60319fc46c3355e8f61cd52181eb6f95b?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671988658\" type=\"text/css\">\n     .sty__02w3uc__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"25 Aug 2022 02:54 PM\">\n     <span>\n      Il y a 1 an\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Mes coordonn\u00e9es apparaissent sur Google, comment puis-je les retirer?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/mon-adresse-n-est-pas-exacte-lorsque-je-la-recherche-qu-est-ce-que-je-peux-faire",
        "content": "Mon adresse n'est pas exacte lorsque je la recherche avec l'option Google. Qu'est-ce que je peux faire? Malheureusement, nous ne sommes pas responsables du pairage de l'adresse avec Google dans Psylio.Cependant, nous pouvons leur faire une demande pour corriger votre adresse.Pour ce faire nous aurons besoin de votre aide en:1) Validant sur Google Map que votre adresse est exacte. Prenez une capture d'\u00e9cran.2) Prenant une capture d'\u00e9cran de ce que vous affiche Psylio lors de la recherche de votre adresse.3) Vous pourrez ensuite nous \u00e9crire via le syst\u00e8me de billetterie en nous ajoutant les captures en pi\u00e8ces jointes.Les d\u00e9lais de correction ne sont malheureusement pas de note ressort dans ce cas.\u200bNous vous recommandons de faire aussi une demande de votre c\u00f4t\u00e9 \u00e0 GoogleUtile\u00a0?10Mise \u00e0 jour: Il y a 1 an Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Mon adresse n'est pas exacte lorsque je la recherche avec l'option Google. Qu'est-ce que je peux faire?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     <span class=\"colour sty__x5uorz__cls\">\n      <span class=\"size sty__apioha__cls\">\n       <div>\n        <span class=\"size sty__3vqxmc__cls\">\n         Malheureusement, nous ne sommes pas responsables du pairage de l'adresse avec Google dans Psylio.\n         <br/>\n         <br/>\n         Cependant, nous pouvons leur faire une demande pour corriger votre adresse.\n         <br/>\n        </span>\n       </div>\n       <div>\n        <br/>\n       </div>\n       <div>\n        <span class=\"size sty__1mqn4t__cls\">\n         Pour ce faire nous aurons besoin de votre aide en:\n         <br/>\n         <br/>\n         1) Validant sur Google Map que votre adresse est exacte. Prenez une capture d'\u00e9cran.\n         <br/>\n         2) Prenant une capture d'\u00e9cran de ce que vous affiche Psylio lors de la recherche de votre adresse.\n         <br/>\n         3) Vous pourrez ensuite nous \u00e9crire via le syst\u00e8me de billetterie en nous ajoutant les captures en pi\u00e8ces jointes.\n         <br/>\n         <br/>\n         Les d\u00e9lais de correction ne sont malheureusement pas de note ressort dans ce cas.\n        </span>\n       </div>\n       <div>\n        <br/>\n       </div>\n       <div>\n        <div>\n         <span class=\"KB_New_Editor_Highlights sty__0vk2y9__cls\">\n          <img class=\"sty__s7tymv__cls\" data-image=\"contentStyle\" data-type=\"non-resize\" src=\"https://img.zohostatic.com/zde/static/images/lights.png\"/>\n          <span class=\"size sty__04fs1r__cls\">\n           \u200b\n          </span>\n          <span class=\"size sty__q21c8s__cls\">\n           Nous vous recommandons de faire aussi une demande de votre c\u00f4t\u00e9 \u00e0 Google\n          </span>\n         </span>\n        </div>\n        <div>\n         <br/>\n        </div>\n       </div>\n      </span>\n     </span>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671990245\" type=\"text/css\">\n     .sty__x5uorz__cls{color: rgb(0, 0, 0)}\n.sty__apioha__cls{font-size: 10pt}\n.sty__3vqxmc__cls{font-size: 10pt}\n.sty__1mqn4t__cls{font-size: 10pt}\n.sty__0vk2y9__cls{background-color: rgb(189, 229, 214); border-right: 5px solid rgb(136, 209, 181); margin: 10px 0px; position: relative; display: inline-block; padding: 10px 10px 10px 40px}\n.sty__s7tymv__cls{position: absolute; left: 12px; top: 14px; width: 15px}\n.sty__04fs1r__cls{font-size: 10pt}\n.sty__q21c8s__cls{font-size: 13px}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      1\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"11 Sep 2022 04:41 PM\">\n     <span>\n      Il y a 1 an\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Mon adresse n'est pas exacte lorsque je la recherche avec l'option Google. Qu'est-ce que je peux faire? "
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-faire-pour-que-mes-notes-d-%C3%A9volution-soient-approuv%C3%A9es-par-mon-ma-superviseur-e-de-stage",
        "content": "Comment faire pour que mes notes d'\u00e9volution soient approuv\u00e9es par mon.ma superviseur.e de stage?En tant que stagiaire ou \u00e9tudiant.e, il est effectivement possible d'activer la fonctionnalit\u00e9 d'approbation de vos notes d'\u00e9volution par votre superviseur.e.Pour ce faire, vous devez vous-m\u00eame cr\u00e9er le ou les dossiers-clients en question.\u00a0Une fois le dossier cr\u00e9\u00e9, dirigez-vous dans l'onglet partage, puis cliquez ensuite sur ajouter . Assurez-vous de donner les droits \u00e0 votre superviseur.e en lecture, \u00e9criture et approbation. Cliquez ensuite sur enregistrer. (voir image ci-dessous) :Vous et votre superviseur.e recevrez un courriel pour vous aviser que le dossier a \u00e9t\u00e9 partag\u00e9.\u00a0Ensuite, lorsque vous consignerez une note d'\u00e9volution au dossier, votre superviseur.e recevra un courriel, lui indiquant qu'une note doit \u00eatre approuv\u00e9e (voir image ci-dessous) :*\u00e0 noter : si une note est enregistr\u00e9e au format brouillon, le.la superviseur.e ne re\u00e7oit pas de courriel pour approuver la note. Celle-ci doit \u00eatre consign\u00e9e au dossier.Une fois que votre superviseur.e aura approuv\u00e9e la note, vous serez en mesure de visualiser vos deux signatures dans le pied de page de la note d'\u00e9volution. Pour ce faire, assurez-vous de cliquer sur les trois petits points \u00e0 droite de la note, puis sur imprimer. La plateforme g\u00e9n\u00e8rera un fichier .pdf qui comportera vos deux signatures (voir image ci-dessous) :Utile\u00a0?10Mise \u00e0 jour: il y a 1 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment faire pour que mes notes d'\u00e9volution soient approuv\u00e9es par mon.ma superviseur.e de stage?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     En tant que stagiaire ou \u00e9tudiant.e, il est effectivement possible d'activer la fonctionnalit\u00e9 d'approbation de vos notes d'\u00e9volution par votre superviseur.e.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Pour ce faire, vous devez vous-m\u00eame cr\u00e9er le ou les dossiers-clients en question.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Une fois le dossier cr\u00e9\u00e9, dirigez-vous dans l'onglet\n     <i>\n      partage\n     </i>\n     , puis cliquez ensuite sur\n     <i>\n      ajouter .\n     </i>\n     Assurez-vous de donner les droits \u00e0 votre superviseur.e en lecture, \u00e9criture et approbation. Cliquez ensuite sur\n     <i>\n      enregistrer\n     </i>\n     . (voir image ci-dessous) :\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"docsimage sty__4tx2pr__cls\" data-zdeskdocid=\"img_0024013283235395644\" data-zdeskdocselectedclass=\"original\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsnbf0d8f88d49297578816f68d9acecc2d5f15b4b92f2492810f5a42518b2ff47fbfe4697c86f509541241586289a7caf0?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Vous et votre superviseur.e recevrez un courriel pour vous aviser que le dossier a \u00e9t\u00e9 partag\u00e9.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Ensuite, lorsque vous\n     <b>\n      consignerez\n     </b>\n     une note d'\u00e9volution au dossier, votre superviseur.e recevra un courriel, lui indiquant qu'une note doit \u00eatre approuv\u00e9e (voir image ci-dessous) :\n     <br/>\n     <br/>\n     <i>\n      <span class=\"size sty__bnpfi5__cls\">\n       *\u00e0 noter : si une note est enregistr\u00e9e au format brouillon, le.la superviseur.e ne re\u00e7oit pas de courriel pour approuver la note. Celle-ci doit \u00eatre consign\u00e9e au dossier.\n      </span>\n     </i>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"docsimage sty__bdhi6l__cls\" data-zdeskdocid=\"img_7589343166864566\" data-zdeskdocselectedclass=\"best\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn58f33f7cc50ab7a7f39faf334502759a4707388a96712215b77371fdca092ab9ba051079947d17dd7cdf000892c49f41?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Une fois que votre superviseur.e aura approuv\u00e9e la note, vous serez en mesure de visualiser vos deux signatures dans le pied de page de la note d'\u00e9volution. Pour ce faire, assurez-vous de cliquer sur les trois petits points \u00e0 droite de la note, puis sur\n     <i>\n      imprimer.\n     </i>\n     La plateforme g\u00e9n\u00e8rera un fichier .pdf qui comportera vos deux signatures (voir image ci-dessous) :\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"docsimage sty__8cms36__cls\" data-zdeskdocid=\"img_7905564880627547\" data-zdeskdocselectedclass=\"best\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn1a39a26f6c0a5211210b5e59f8188739d8126d905b3fa76dab96f6d3cc35fe492543cd0b67215a339ecf9d591d9b928d?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671993322\" type=\"text/css\">\n     .sty__4tx2pr__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box}\n.sty__bnpfi5__cls{font-size: 13px}\n.sty__bdhi6l__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 443px; height: auto}\n.sty__8cms36__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box; width: 443px; height: auto}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      1\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"03 Nov 2023 10:48 AM\">\n     <span>\n      il y a 1 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment faire pour que mes notes d'\u00e9volution soient approuv\u00e9es par mon.ma superviseur.e de stage?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/j-utilise-psylio-avec-mon-centre-de-services-scolaire-pourquoi-est-ce-que-je-ne-suis-pas-capable-d-acc%C3%A9der-%C3%A0-la-recherche-d-%C3%A9l%C3%A8ves-lors-de-la-cr%C3%A9ation-d-un-nouveau-dossier",
        "content": "J'utilise Psylio avec mon Centre de services scolaire. Pourquoi est-ce que la recherche d'\u00e9l\u00e8ves ne retourne aucun r\u00e9sultat ?Afin d'\u00eatre en mesure de pleinement b\u00e9n\u00e9ficier des avantages de la connexion entre Moza\u00efk-Portail et Psylio, vous devez vous brancher\u00a0\u00e0 votre compte Psylio \u00e0 partir de la tuile disponible dans Moza\u00efk-Portail.Si vous acc\u00e9dez \u00e0 votre compte Psylio \u00e0 partir du\u00a0www.psylio.com,\u00a0vous n'obtiendrez automatiquement aucun r\u00e9sultat en utilisant la recherche d'\u00e9l\u00e8ves lors de la cr\u00e9ation d'un nouveau dossier.\u00a0Autrement, si cela ne fonctionne toujours pas, nous vous sugg\u00e9rons de contacter l'\u00e9quipe informatique de votre Centre de services scolaire. Ceux-ci pourront v\u00e9rifier si vous avez les autorisations n\u00e9cessaires pour acc\u00e9der aux \u00e9coles demand\u00e9es par la recherche d'\u00e9l\u00e8ves. En effet, Psylio vous donnera l'autorisation de rechercher un \u00e9l\u00e8ve pour chaque \u00e9cole o\u00f9 vous avez une assignation dans la console de gestion de votre organisation.Lorsque cela sera fonctionnel, vous serez en mesure de rechercher un.e \u00e9l\u00e8ve par \u00e9cole, en tapant son pr\u00e9nom, nom de famille ou num\u00e9ro de fiche. Un menu d\u00e9roulant appara\u00eetra ainsi, avec la photo des \u00e9l\u00e8ves qui correspondent \u00e0 vos crit\u00e8res de recherche. En cliquant sur l'\u00e9l\u00e8ve en question, le dossier sera cr\u00e9\u00e9 \u00e0 son nom. Certaines informations nominatives seront aussi import\u00e9es dans la fiche profil, comme :-Le pr\u00e9nom/nom de l'\u00e9l\u00e8ve-Son num\u00e9ro de fiche-Le nom de l'\u00e9coleSachez qu'\u00e9ventuellement, davantage de champs seront import\u00e9s dans la fiche profil du dossier de l'\u00e9l\u00e8ve. Cela fait partie des d\u00e9veloppements \u00e0 venir dans la plateforme.Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 2 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   J'utilise Psylio avec mon Centre de services scolaire. Pourquoi est-ce que la recherche d'\u00e9l\u00e8ves ne retourne aucun r\u00e9sultat ?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Afin d'\u00eatre en mesure de pleinement b\u00e9n\u00e9ficier des avantages de la connexion entre Moza\u00efk-Portail et Psylio, vous devez vous brancher\n     <span>\n      \u00e0 votre compte Psylio \u00e0 partir de la tuile disponible dans Moza\u00efk-Portail.\n     </span>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <span>\n      Si vous acc\u00e9dez \u00e0 votre compte Psylio \u00e0 partir du\n      <a href=\"http://www.psylio.com,\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n       www.psylio.com,\n      </a>\n      vous n'obtiendrez automatiquement aucun r\u00e9sultat en utilisant la recherche d'\u00e9l\u00e8ves lors de la cr\u00e9ation d'un nouveau dossier.\n     </span>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <span>\n      Autrement, si cela ne fonctionne toujours pas, nous vous sugg\u00e9rons de contacter l'\u00e9quipe informatique de votre Centre de services scolaire. Ceux-ci pourront v\u00e9rifier si vous avez les autorisations n\u00e9cessaires pour acc\u00e9der aux \u00e9coles demand\u00e9es par la recherche d'\u00e9l\u00e8ves. En effet, Psylio vous donnera l'autorisation de rechercher un \u00e9l\u00e8ve pour chaque \u00e9cole o\u00f9 vous avez une assignation dans la console de gestion de votre organisation.\n     </span>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Lorsque cela sera fonctionnel, vous serez en mesure de rechercher un.e \u00e9l\u00e8ve par \u00e9cole, en tapant son pr\u00e9nom, nom de famille ou num\u00e9ro de fiche. Un menu d\u00e9roulant appara\u00eetra ainsi, avec la photo des \u00e9l\u00e8ves qui correspondent \u00e0 vos crit\u00e8res de recherche. En cliquant sur l'\u00e9l\u00e8ve en question, le dossier sera cr\u00e9\u00e9 \u00e0 son nom. Certaines informations nominatives seront aussi import\u00e9es dans la fiche profil, comme :\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     -Le pr\u00e9nom/nom de l'\u00e9l\u00e8ve\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     -Son num\u00e9ro de fiche\n    </div>\n    <div>\n     -Le nom de l'\u00e9cole\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Sachez qu'\u00e9ventuellement, davantage de champs seront import\u00e9s dans la fiche profil du dossier de l'\u00e9l\u00e8ve. Cela fait partie des d\u00e9veloppements \u00e0 venir dans la plateforme.\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671994963\" type=\"text/css\">\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"25 Sep 2023 08:24 AM\">\n     <span>\n      Il y a 2 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "J'utilise Psylio avec mon Centre de services scolaire. Pourquoi est-ce que la recherche d'\u00e9l\u00e8ves ne retourne aucun r\u00e9sultat ?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/j-avais-un-compte-solo-et-je-viens-de-rejoindre-une-organisation-que-dois-je-faire-pour-%C3%A9viter-d-%C3%AAtre-factur%C3%A9-en-solo",
        "content": "J'avais un compte solo et je viens de rejoindre une organisation, que dois-je faire pour \u00e9viter d'\u00eatre factur\u00e9 en solo?Lorsque vous rejoignez une organisation de groupe, vous aurez toujours acc\u00e8s \u00e0 deux comptes. Celui de votre organisation, et celui qui porte votre nom. Si vous souhaitez \u00e9viter d'\u00eatre factur\u00e9 pour votre compte personnel, vous devrez revenir au forfait gratuit en suivant la proc\u00e9dure ci-dessous.En cliquant sur l'ic\u00f4ne \"Mon abonnement\" dans le menu de gauche (https://admin.psylio.com/billing/history,)\u00a0 vous aurez acc\u00e8s \u00e0 la page de gestion de votre abonnement o\u00f9 vous serez en mesure de cliquer sur \"Revenir au plan gratuit\".Vous aurez alors l'option d'archiver vos dossiers dans votre compte personnel pour la dur\u00e9e de conservation, ou encore nous demander de transf\u00e9rer vos dossiers actifs vers votre compte d'organisation de fa\u00e7on \u00e0 ne pas \u00eatre limit\u00e9 \u00e0 5 dossiers. Pour ce faire il suffit de nous contacter \u00e0 soutien@psylio.com\u00a0afin de nous en faire la demande.Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 2 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   J'avais un compte solo et je viens de rejoindre une organisation, que dois-je faire pour \u00e9viter d'\u00eatre factur\u00e9 en solo?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     <div class=\"sty__cjpjvb__cls\">\n      Lorsque vous rejoignez une organisation de groupe, vous aurez toujours acc\u00e8s \u00e0 deux comptes. Celui de votre organisation, et celui qui porte votre nom. Si vous souhaitez \u00e9viter d'\u00eatre factur\u00e9 pour votre compte personnel, vous devrez revenir au forfait gratuit en suivant la proc\u00e9dure ci-dessous.\n      <br/>\n     </div>\n     <div class=\"sty__vyavdx__cls\">\n      <br/>\n     </div>\n     <div class=\"sty__8yjlz6__cls\">\n      En cliquant sur l'ic\u00f4ne \"Mon abonnement\" dans le menu de gauche (\n      <a class=\"sty__bg4nj5__cls\" href=\"https://admin.psylio.com/billing/history,\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n       https://admin.psylio.com/billing/history,\n      </a>\n      )\u00a0 vous aurez acc\u00e8s \u00e0 la page de gestion de votre abonnement o\u00f9 vous serez en mesure de cliquer sur \"Revenir au plan gratuit\".\n      <br class=\"sty__ndc7z4__cls\"/>\n     </div>\n     <div class=\"sty__cn98gw__cls\">\n      <br class=\"sty__eucbzb__cls\"/>\n     </div>\n     <div class=\"sty__hsdtj0__cls\">\n      <img class=\"docsimage sty__nv5mp4__cls sty__e9yyrx__cls\" data-zdeskdocid=\"img_3690426236586599\" data-zdeskdocselectedclass=\"original\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsn6eda3087d6852b9df7568dcdede49edb19fe0efc92bf72f44e92592816e7c1846f437aa14ed302541dc507075777f7b0?inline=true\"/>\n      <br/>\n     </div>\n     <div class=\"sty__umqm99__cls\">\n      <br/>\n     </div>\n     <div class=\"sty__niw3ch__cls\">\n      Vous aurez alors l'option d'archiver vos dossiers dans votre compte personnel pour la dur\u00e9e de conservation, ou encore nous demander de transf\u00e9rer vos dossiers actifs vers votre compte d'organisation de fa\u00e7on \u00e0 ne pas \u00eatre limit\u00e9 \u00e0 5 dossiers. Pour ce faire il suffit de nous contacter \u00e0\n      <a href=\"mailto:soutien@psylio.com\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n       soutien@psylio.com\n      </a>\n      afin de nous en faire la demande.\n     </div>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671996605\" type=\"text/css\">\n     .sty__cjpjvb__cls{box-sizing: border-box; color: rgb(0, 0, 0); font-size: medium; letter-spacing: 0.1px}\n.sty__vyavdx__cls{box-sizing: border-box; color: rgb(0, 0, 0); font-size: medium; letter-spacing: 0.1px}\n.sty__8yjlz6__cls{box-sizing: border-box; color: rgb(0, 0, 0); font-size: medium; letter-spacing: 0.1px}\n.sty__bg4nj5__cls{box-sizing: border-box; text-decoration-line: none}\n.sty__ndc7z4__cls{box-sizing: border-box}\n.sty__cn98gw__cls{box-sizing: border-box; color: rgb(0, 0, 0); font-size: medium; letter-spacing: 0.1px}\n.sty__eucbzb__cls{box-sizing: border-box}\n.sty__hsdtj0__cls{box-sizing: border-box; color: rgb(0, 0, 0); font-size: medium; letter-spacing: 0.1px}\n.sty__e9yyrx__cls{box-sizing: border-box; max-width: 100%; padding: 0px; cursor: pointer; max-height: 100%}\n.sty__umqm99__cls{box-sizing: border-box; color: rgb(0, 0, 0); font-size: medium; letter-spacing: 0.1px}\n.sty__niw3ch__cls{box-sizing: border-box; color: rgb(0, 0, 0); font-size: medium; letter-spacing: 0.1px}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"19 Sep 2023 02:21 PM\">\n     <span>\n      Il y a 2 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "J'avais un compte solo et je viens de rejoindre une organisation, que dois-je faire pour \u00e9viter d'\u00eatre factur\u00e9 en solo?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/je-me-connecte-%C3%A0-psylio-%C3%A0-partir-de-moza%C3%AFk-portail-est-ce-que-je-dois-activer-le-mfa",
        "content": "Je me connecte \u00e0 Psylio \u00e0 partir de Moza\u00efk-Portail, est-ce que je dois activer le MFA?Si vous utilisez la connexion Moza\u00efk-Portail, vous n'avez pas \u00e0 activer l'authentification multifactorielle, car Moza\u00efk-Portail offre d\u00e9j\u00e0 cette fonctionnalit\u00e9.Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 2 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Je me connecte \u00e0 Psylio \u00e0 partir de Moza\u00efk-Portail, est-ce que je dois activer le MFA?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     <span id=\"docs-internal-guid-ab70e186-7fff-803f-33ce-9dd0660a13b5\">\n      <p class=\"sty__edije2__cls\" dir=\"ltr\">\n       <span class=\"sty__vog1u6__cls\">\n        Si vous utilisez la connexion Moza\u00efk-Portail, vous n'avez pas \u00e0 activer l'authentification multifactorielle, car Moza\u00efk-Portail offre d\u00e9j\u00e0 cette fonctionnalit\u00e9.\n       </span>\n      </p>\n      <div>\n       <span class=\"sty__vzat5z__cls\">\n        <br/>\n       </span>\n      </div>\n     </span>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671998212\" type=\"text/css\">\n     .sty__edije2__cls{line-height: 1.38; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt}\n.sty__vog1u6__cls{font-size: 11pt; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-style: italic; font-variant-numeric: normal; vertical-align: baseline}\n.sty__vzat5z__cls{font-size: 11pt; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-style: italic; font-variant-numeric: normal; vertical-align: baseline}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"18 Sep 2023 08:05 PM\">\n     <span>\n      Il y a 2 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Je me connecte \u00e0 Psylio \u00e0 partir de Moza\u00efk-Portail, est-ce que je dois activer le MFA?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-fonctionne-le-transfert-de-dossier",
        "content": "Comment fonctionne le transfert de dossier?Voici une courte capsule vid\u00e9o qui vous explique comment utiliser la fonctionnalit\u00e9 du transfert de dossiers au sein d\u2019une organisation de groupe.Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 3 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment fonctionne le transfert de dossier?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <p class=\"MsoNormal sty__r1hh5z__cls\">\n     Voici une courte capsule vid\u00e9o qui vous explique comment utiliser la fonctionnalit\u00e9 du transfert de dossiers au sein d\u2019une organisation de groupe.\n     <br/>\n    </p>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <div class=\"sty__9swyv6__cls\">\n      <div class=\"sty__wjcg9l__cls\">\n       <iframe allowfullscreen=\"\" class=\"sty__dm1b1u__cls\" mozallowfullscreen=\"\" sandbox=\"allow-scripts allow-forms allow-same-origin allow-presentation allow-popups allow-downloads\" src=\"https://www.loom.com/embed/021793f2a7a141debae5f674a2372f9b?sid=f4d18c73-f445-4cf9-b2a9-797ad5361c70\" webkitallowfullscreen=\"\">\n       </iframe>\n       <br/>\n      </div>\n      <br/>\n     </div>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702671999723\" type=\"text/css\">\n     .sty__r1hh5z__cls{margin: 0cm; font-size: 12pt; color: rgb(0, 0, 0)}\n.sty__9swyv6__cls{position: relative; padding-bottom: 51.6667%; height: 0}\n.sty__wjcg9l__cls{position: relative; padding-bottom: 51.6667%; height: 0}\n.sty__dm1b1u__cls{position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"08 Sep 2023 10:30 AM\">\n     <span>\n      Il y a 3 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment fonctionne le transfert de dossier?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/mon-organisation-de-groupe-a-ete-creee-dans-psylio-comment-proceder-en-tant-qu-administrateur",
        "content": "Mon organisation de groupe a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e dans Psylio. Comment proc\u00e9der en tant qu'administrateur.trice?Bienvenue dans votre organisation de groupe!\u00a0Voici quelques conseils pour le bon d\u00e9marrage de votre organisation de groupe dans Psylio.1 : Lorsque vous \u00eates branch\u00e9.e \u00e0 Psylio, vous apercevrez deux comptes. Un qui porte votre nom et un autre qui porte le nom de votre organisation. Assurez-vous que les membres de votre \u00e9quipe et vous-m\u00eame travaillez toujours dans le compte qui porte le nom de votre organisation. De cette fa\u00e7on, vous serez en mesure d'utiliser les fonctionnalit\u00e9s de collaboration dans la plateforme et vous pourrez cr\u00e9er un nombre illimit\u00e9 de dossiers.\u00a0\u00c0 savoir : en ayant le r\u00f4le d'administrateur, vous ne pouvez pas voir les dossiers ni les notes d'\u00e9volution des intervenant.es, pour des raisons de confidentialit\u00e9. Toutefois, les membres de votre \u00e9quipe peuvent vous partager ou transf\u00e9rer un dossier, si vous disposez d'un compte intervenant.e, en plus d'un compte administrateur. Vous pouvez visualiser les capsules vid\u00e9o suivantes \u00e0 cet effet :-Comment faire un transfert de dossier dans Psylio ? :\u00a0https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-fonctionne-le-transfert-de-dossier-Comment faire un partage de dossier dans Psylio ? :\u00a0https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/partage-dossiers2 : Avec le statut d'administrateur, vous avez acc\u00e8s \u00e0 la gestion des utilisateurs.trices dans la plateforme. Cela fait en sorte que vous \u00eates en mesure d'activer ou de rendre inactif les comptes Psylio des intervenant.es qui composent votre organisation.\u00a0De plus, vous pouvez inviter les membres de votre organisation \u00e0 rejoindre votre groupe dans Psylio.Pour ce faire, nous vous invitons \u00e0 visualiser la capsule vid\u00e9o suivante :\u00a0https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-fonctionne-la3 : Avec le r\u00f4le d'administrateur, vous \u00eates en mesure d'ajouter le logo de votre organisation en vous dirigeant dans l'onglet logo, sous le menu param\u00e8tres. De cette fa\u00e7on, les intervenant.es de votre clinique auront acc\u00e8s automatiquement \u00e0 ce logo dans leur propre compte.\u00a04 : Si vous disposez d'un compte avec les acc\u00e8s intervenant \u00e9galement, nous vous sugg\u00e9rons de configurer votre signature, qui se trouve dans le menu param\u00e8tres. \u00c0 noter que votre signature appara\u00eetra sur les notes qui suivront la configuration de celle-ci, d'o\u00f9 la pertinence de l'ajouter d\u00e8s vos d\u00e9buts dans l'utilisation de la plateforme!5 : Selon votre pr\u00e9f\u00e9rence, vous avez la possibilit\u00e9 d'activer la prise de rendez-vous publique via le site web de Psylio. Ainsi, les client.es pourront voir les plages horaires propos\u00e9es par les intervenant.es de votre clinique et demander \u00e0 r\u00e9server ce rendez-vous.Pour en savoir plus sur le r\u00e9f\u00e9rencement pour les organisations de groupe, nous vous invitons \u00e0 prendre connaissance de cet article :\u00a0https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-une-organisation-de-groupe-peut-elle-%C3%AAtre-affich%C3%A9e-dans-le-r%C3%A9f%C3%A9rencementEn vous souhaitant une bonne utilisation de Psylio!Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 7 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Mon organisation de groupe a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e dans Psylio. Comment proc\u00e9der en tant qu'administrateur.trice?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Bienvenue dans votre organisation de groupe!\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n     Voici quelques conseils pour le bon d\u00e9marrage de votre organisation de groupe dans Psylio.\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     1 : Lorsque vous \u00eates branch\u00e9.e \u00e0 Psylio, vous apercevrez deux comptes. Un qui porte votre nom et un autre qui porte le nom de votre organisation.\n     <b>\n      Assurez-vous que les membres de votre \u00e9quipe et vous-m\u00eame travaillez toujours dans le compte qui porte le nom de votre organisation.\n     </b>\n     De cette fa\u00e7on, vous serez en mesure d'utiliser les fonctionnalit\u00e9s de collaboration dans la plateforme et vous pourrez cr\u00e9er un nombre illimit\u00e9 de dossiers.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"sty__mndz4g__cls\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsndcee986bbcb0df2680b6fd25de38ba9333cd2c06cc599a4fb6985cdfe9025d46e793d988eae698a54936dd23e0ad8b67?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     \u00c0 savoir : en ayant le r\u00f4le d'administrateur,\n     <b>\n      vous ne pouvez pas voir les dossiers ni les notes d'\u00e9volution des intervenant.es\n     </b>\n     , pour des raisons de confidentialit\u00e9. Toutefois, les membres de votre \u00e9quipe peuvent vous partager ou transf\u00e9rer un dossier, si vous disposez d'un compte intervenant.e, en plus d'un compte administrateur. Vous pouvez visualiser les capsules vid\u00e9o suivantes \u00e0 cet effet :\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     -Comment faire un transfert de dossier dans Psylio ? :\n     <a href=\"https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-fonctionne-le-transfert-de-dossier\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-fonctionne-le-transfert-de-dossier\n     </a>\n    </div>\n    <div>\n     -Comment faire un partage de dossier dans Psylio ? :\n     <a href=\"https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/partage-dossiers\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/partage-dossiers\n     </a>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     2 : Avec le statut d'administrateur, vous avez acc\u00e8s \u00e0\n     <b>\n      la gestion des utilisateurs.trices\n     </b>\n     dans la plateforme. Cela fait en sorte que vous \u00eates en mesure d'activer ou de rendre inactif les comptes Psylio des intervenant.es qui composent votre organisation.\n     <span>\n      De plus, vous pouvez inviter les membres de votre organisation \u00e0 rejoindre votre groupe dans Psylio.\n     </span>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Pour ce faire, nous vous invitons \u00e0 visualiser la capsule vid\u00e9o suivante :\n     <a href=\"https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-fonctionne-la\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-fonctionne-la\n     </a>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     3 : Avec le r\u00f4le d'administrateur, vous \u00eates en mesure\n     <b>\n      d'ajouter le logo de votre organisation\n     </b>\n     en vous dirigeant dans l'onglet logo, sous le menu param\u00e8tres. De cette fa\u00e7on, les intervenant.es de votre clinique auront acc\u00e8s automatiquement \u00e0 ce logo dans leur propre compte.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     4 : Si vous disposez d'un compte avec les acc\u00e8s intervenant \u00e9galement, nous vous sugg\u00e9rons de configurer votre signature, qui se trouve dans le menu param\u00e8tres. \u00c0 noter que votre signature appara\u00eetra sur les notes qui suivront la configuration de celle-ci, d'o\u00f9 la pertinence de l'ajouter d\u00e8s vos d\u00e9buts dans l'utilisation de la plateforme!\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     5 : Selon votre pr\u00e9f\u00e9rence, vous avez la possibilit\u00e9\n     <b>\n      d'activer la prise de rendez-vous publique\n     </b>\n     via le site web de Psylio. Ainsi, les client.es pourront voir les plages horaires propos\u00e9es par les intervenant.es de votre clinique et demander \u00e0 r\u00e9server ce rendez-vous.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Pour en savoir plus sur le r\u00e9f\u00e9rencement pour les organisations de groupe, nous vous invitons \u00e0 prendre connaissance de cet article :\n     <a href=\"https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-une-organisation-de-groupe-peut-elle-%C3%AAtre-affich%C3%A9e-dans-le-r%C3%A9f%C3%A9rencement\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n      https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-une-organisation-de-groupe-peut-elle-%C3%AAtre-affich%C3%A9e-dans-le-r%C3%A9f%C3%A9rencement\n     </a>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     En vous souhaitant une bonne utilisation de Psylio!\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702672001616\" type=\"text/css\">\n     .sty__mndz4g__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"28 Apr 2023 10:34 AM\">\n     <span>\n      Il y a 7 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Mon organisation de groupe a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e dans Psylio. Comment proc\u00e9der en tant qu'administrateur.trice?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/je-viens-de-rejoindre-mon-organisation-de-groupe-dans-psylio-comment-dois-je-proc%C3%A9der-pour-bien-configurer-mon-compte",
        "content": "Je viens de rejoindre mon organisation de groupe dans Psylio. Comment dois-je proc\u00e9der pour bien configurer mon compte?Bienvenue dans votre organisation de groupe !\u00a0Voici trois trucs rapides pour partir sur des bonnes bases, d\u00e8s votre premi\u00e8re utilisation de la plateforme :1 : Lorsque vous \u00eates connect\u00e9.e \u00e0 Psylio, vous apercevrez deux types de comptes. Un qui porte votre nom et un autre qui porte le nom de votre organisation. Assurez-vous de toujours travailler dans le compte qui porte le nom de votre organisation. De cette fa\u00e7on, vous serez en mesure d'utiliser les fonctionnalit\u00e9s de collaboration, si d\u00e9sir\u00e9, et vous aurez le droit de cr\u00e9er un nombre illimit\u00e9 de dossier.\u00a0Le fait de travailler dans le compte de votre organisation de groupe ne fait pas en sorte que vos dossiers ou vos notes d'\u00e9volution sont visibles par vos coll\u00e8gues. Les dossiers que vous cr\u00e9ez sont uniquement visibles par vous, pour respecter la confidentialit\u00e9. Vous pouvez toutefois collaborer avec les membres de votre \u00e9quipe, mais vous devrez poser volontairement les actions en ce sens.\u00a0\u00c0 cet effet, voici deux capsules vid\u00e9o qui expliquent les fonctionnalit\u00e9s du partage et du transfert de dossier :Le partage de dossier dans Psylio :\u00a0https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/partage-dossiersLe transfert de dossier dans Psylio :\u00a0https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-fonctionne-le-transfert-de-dossier2 : Vous \u00eates maintenant pr\u00eat.e.s \u00e0 configurer votre en-t\u00eate et pied de page! Dirigez-vous dans les param\u00e8tres pour acc\u00e9der \u00e0 cet onglet. Ainsi, vous serez en mesure d'ajouter le logo de votre organisation, votre signature et vos informations professionnelles. Ce mod\u00e8le d'en-t\u00eate et de pied de page sera g\u00e9n\u00e9r\u00e9 automatiquement par la plateforme lors de l'impression de vos notes d'\u00e9volution par exemple. \u00c9tant donn\u00e9 le caract\u00e8re inalt\u00e9rable des notes d'\u00e9volution, votre signature appara\u00eetra uniquement sur les notes r\u00e9dig\u00e9es apr\u00e8s la configuration de votre signature dans cet onglet.3 : Nous vous invitons \u00e0 explorer les gabarits de notes d'\u00e9volution sugg\u00e9r\u00e9s par notre \u00e9quipe! Pour ce faire, dirigez-vous dans l'onglet param\u00e8tres, puis dans gabarits. Vous pouvez consulter et ajouter les gabarits de votre choix dans votre liste de gabarits personnels. Il est aussi possible d'apporter des modifications aux gabarits propos\u00e9s. Autrement, il est possible de cr\u00e9er vos propres mod\u00e8les de gabarits, en cliquant sur ajouter un gabarit. L'utilisation de ceux-ci vous permettra d'\u00eatre beaucoup plus efficace dans la r\u00e9daction de vos notes d'\u00e9volution, tout en uniformisant vos interventions.\u00a0Bonne r\u00e9daction!Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 7 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Je viens de rejoindre mon organisation de groupe dans Psylio. Comment dois-je proc\u00e9der pour bien configurer mon compte?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     Bienvenue dans votre organisation de groupe !\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Voici trois trucs rapides pour partir sur des bonnes bases, d\u00e8s votre premi\u00e8re utilisation de la plateforme :\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     1 : Lorsque vous \u00eates connect\u00e9.e \u00e0 Psylio, vous apercevrez deux types de comptes. Un qui porte votre nom et un autre qui porte le nom de votre organisation.\n     <b>\n      Assurez-vous de toujours travailler dans le compte qui porte le nom de votre organisation\n     </b>\n     . De cette fa\u00e7on, vous serez en mesure d'utiliser les fonctionnalit\u00e9s de collaboration, si d\u00e9sir\u00e9, et vous aurez le droit de cr\u00e9er un nombre illimit\u00e9 de dossier.\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"docsimage sty__u3jlui__cls\" data-zdeskdocid=\"img_8968259842361435\" data-zdeskdocselectedclass=\"original\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsnb48a7fa19f6abba3abb77fb1e47aeec7224b2036ee9d692c8059d0860e036638eb59eefe860b2c36e93692cd7cbd9951?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Le fait de travailler dans le compte de votre organisation de groupe ne fait pas en sorte que vos dossiers ou vos notes d'\u00e9volution sont visibles par vos coll\u00e8gues. Les dossiers que vous cr\u00e9ez sont uniquement visibles par vous, pour respecter la confidentialit\u00e9. Vous pouvez toutefois collaborer avec les membres de votre \u00e9quipe, mais vous devrez poser volontairement les actions en ce sens.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     \u00c0 cet effet, voici deux capsules vid\u00e9o qui expliquent les fonctionnalit\u00e9s du partage et du transfert de dossier :\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <ol>\n      <li class=\"sty__udy91w__cls\">\n       Le partage de dossier dans Psylio :\n       <a href=\"https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/partage-dossiers\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n        https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/partage-dossiers\n       </a>\n       <br/>\n      </li>\n      <li class=\"sty__d3585f__cls\">\n       Le transfert de dossier dans Psylio :\n       <a href=\"https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-fonctionne-le-transfert-de-dossier\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">\n        https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-fonctionne-le-transfert-de-dossier\n       </a>\n      </li>\n     </ol>\n    </div>\n    <div>\n     2 : Vous \u00eates maintenant pr\u00eat.e.s \u00e0 configurer votre\n     <b>\n      en-t\u00eate et pied de page!\n     </b>\n     Dirigez-vous dans les param\u00e8tres pour acc\u00e9der \u00e0 cet onglet. Ainsi, vous serez en mesure d'ajouter le logo de votre organisation, votre signature et vos informations professionnelles. Ce mod\u00e8le d'en-t\u00eate et de pied de page sera g\u00e9n\u00e9r\u00e9 automatiquement par la plateforme lors de l'impression de vos notes d'\u00e9volution par exemple. \u00c9tant donn\u00e9 le caract\u00e8re inalt\u00e9rable des notes d'\u00e9volution, votre signature appara\u00eetra uniquement sur les notes r\u00e9dig\u00e9es apr\u00e8s la configuration de votre signature dans cet onglet.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     3 : Nous vous invitons \u00e0 explorer les gabarits de notes d'\u00e9volution sugg\u00e9r\u00e9s par notre \u00e9quipe! Pour ce faire, dirigez-vous dans l'onglet param\u00e8tres, puis dans gabarits. Vous pouvez consulter et ajouter les gabarits de votre choix dans votre liste de gabarits personnels. Il est aussi possible d'apporter des modifications aux gabarits propos\u00e9s. Autrement, il est possible de cr\u00e9er vos propres mod\u00e8les de gabarits, en cliquant sur ajouter un gabarit. L'utilisation de ceux-ci vous permettra d'\u00eatre beaucoup plus efficace dans la r\u00e9daction de vos notes d'\u00e9volution, tout en uniformisant vos interventions.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <img class=\"sty__pbnun3__cls\" src=\"https://support.psylio.com/galleryDocuments/edbsnc50d7fb53b443479ce242b394ee106b41a75f148bc1dded5b028ae88f9fbcf068298a2cce2bf73e0a83ce013fadccc60?inline=true\"/>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Bonne r\u00e9daction!\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702672003284\" type=\"text/css\">\n     .sty__u3jlui__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box}\n.sty__udy91w__cls{list-style-type: disc}\n.sty__d3585f__cls{list-style-type: disc}\n.sty__pbnun3__cls{padding: 0px; max-width: 100%; box-sizing: border-box}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"27 Apr 2023 01:58 PM\">\n     <span>\n      Il y a 7 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Je viens de rejoindre mon organisation de groupe dans Psylio. Comment dois-je proc\u00e9der pour bien configurer mon compte?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-inclure-toutes-les-notes-d-un-dossier-partag%C3%A9-en-lecture-et-%C3%A9criture-lors-d-un-transfert-de-dossier",
        "content": "Comment inclure toutes les notes d'un dossier partag\u00e9 en lecture et \u00e9criture lors d'un transfert de dossier?Lorsque vous\u00a0transf\u00e9rez un dossier qui a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 partag\u00e9 en lecture et \u00e9criture, ce sont uniquement les notes du propri\u00e9taire du dossier qui suivront, pour des raisons de confidentialit\u00e9.En ce sens, voici quelques informations \u00e0 savoir :Si vous souhaitez joindre au dossier l'ensemble des notes qui y ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9dig\u00e9es, vous pouvez suivre la proc\u00e9dure dans la capsule vid\u00e9o qui suit.Nous vous sugg\u00e9rons d'inscrire une note d'\u00e9volution dans le dossier pour indiquer l'obtention du consentement de vos coll\u00e8gues qui autorisent le transfert de leurs notes.Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 7 mois Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment inclure toutes les notes d'un dossier partag\u00e9 en lecture et \u00e9criture lors d'un transfert de dossier?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     <div>\n      Lorsque vous\n      <span>\n       transf\u00e9rez un dossier qui a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 partag\u00e9 en lecture et \u00e9criture, ce sont uniquement les notes du propri\u00e9taire du dossier qui suivront, pour des raisons de confidentialit\u00e9.\n      </span>\n      <br/>\n     </div>\n     <div>\n      <br/>\n     </div>\n     <div>\n      <span>\n       En ce sens, voici quelques informations \u00e0 savoir :\n      </span>\n      <br/>\n     </div>\n     <ol>\n      <li class=\"sty__oe3n9r__cls\">\n       Si vous souhaitez joindre au dossier l'ensemble des notes qui y ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9dig\u00e9es, vous pouvez suivre la proc\u00e9dure dans la capsule vid\u00e9o qui suit.\n       <br/>\n      </li>\n      <li class=\"sty__p9pgs1__cls\">\n       Nous vous sugg\u00e9rons d'inscrire une note d'\u00e9volution dans le dossier pour indiquer l'obtention du consentement de vos coll\u00e8gues qui autorisent le transfert de leurs notes.\n      </li>\n     </ol>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <div class=\"sty__9xtwiq__cls\">\n      <iframe allowfullscreen=\"\" class=\"sty__fh6arc__cls\" mozallowfullscreen=\"\" sandbox=\"allow-scripts allow-forms allow-same-origin allow-presentation allow-popups allow-downloads\" src=\"https://www.loom.com/embed/ad815a657f0a452c91404fb4a9aa47c0\" webkitallowfullscreen=\"\">\n      </iframe>\n      <br/>\n     </div>\n    </div>\n    <div class=\"align-center sty__hl3120__cls\">\n     <br/>\n    </div>\n    <div class=\"align-left sty__06h88n__cls\">\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702672004818\" type=\"text/css\">\n     .sty__oe3n9r__cls{list-style-type: disc}\n.sty__p9pgs1__cls{list-style-type: disc}\n.sty__9xtwiq__cls{position: relative; padding-bottom: 48.5417%; height: 0}\n.sty__fh6arc__cls{position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%}\n.sty__hl3120__cls{text-align: center}\n.sty__06h88n__cls{text-align: left}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"27 Apr 2023 09:42 AM\">\n     <span>\n      Il y a 7 mois\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment inclure toutes les notes d'un dossier partag\u00e9 en lecture et \u00e9criture lors d'un transfert de dossier?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/partage-dossiers",
        "content": "Comment fonctionne le partage de dossier?Voici une courte capsule vid\u00e9o qui vous explique comment utiliser la fonctionnalit\u00e9 de partage de dossiers au sein d'une organisation de groupe.Utile\u00a0?00Mise \u00e0 jour: Il y a 1 an Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment fonctionne le partage de dossier?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     <div class=\"sty__dl40t2__cls\">\n      Voici une courte capsule vid\u00e9o qui vous explique comment utiliser la fonctionnalit\u00e9 de partage de dossiers au sein d'une organisation de groupe.\n      <div class=\"sty__eu3tjr__cls\">\n       <iframe allowfullscreen=\"\" class=\"sty__a98e64__cls\" mozallowfullscreen=\"\" sandbox=\"allow-scripts allow-forms allow-same-origin allow-presentation allow-popups allow-downloads\" src=\"https://www.loom.com/embed/99fbbc183a6041ae9503f21672d9e5e8\" webkitallowfullscreen=\"\">\n       </iframe>\n       <br/>\n      </div>\n     </div>\n    </div>\n    <div>\n     <div>\n      <div class=\"sty__2y8diw__cls\">\n       <div class=\"sty__q1n20x__cls\">\n        <br/>\n       </div>\n      </div>\n     </div>\n     <div>\n      <br/>\n     </div>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702672006516\" type=\"text/css\">\n     .sty__dl40t2__cls{position: relative; padding-bottom: 56.25%; height: 0}\n.sty__eu3tjr__cls{position: relative; padding-bottom: 56.25%; height: 0}\n.sty__a98e64__cls{position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%}\n.sty__2y8diw__cls{position: relative; padding-bottom: 56.25%; height: 0}\n.sty__q1n20x__cls{position: relative; padding-bottom: 56.25%; height: 0}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      0\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"15 Nov 2022 11:36 AM\">\n     <span>\n      Il y a 1 an\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment fonctionne le partage de dossier?"
    },
    {
        "url": "https://support.psylio.com/portal/fr/kb/articles/comment-fonctionne-la",
        "content": "Comment fonctionne la gestion des utilisateurs.trice?En tant qu'administrateur.trice d'une organisation de groupe, vous pouvez effectuer la gestion des utilisateurs.trices. Vous pouvez donc retirer un acc\u00e8s ou encore le redonner, mais aussi inviter des intervenant.es \u00e0 rejoindre votre organisation, qu'ils aient d\u00e9j\u00e0 un compte Psylio ou non.Voici une courte capsule vid\u00e9o qui vous explique le fonctionnement de la gestion des utilisateurs.tricesVoici\u00a0Utile\u00a0?11Mise \u00e0 jour: Il y a 1 an Partager :",
        "html": "<div class=\"ArticleDetailLeftContainer__box\" tabindex=\"0\">\n <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__partHead commonStyle__dFlexSb\">\n  <h1 class=\"ArticleDetailLeftContainer__kbTitle commonStyle__flex1 commonStyle__wordBreak\" data-id=\"articleTitle\">\n   Comment fonctionne la gestion des utilisateurs.trice?\n  </h1>\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__prinExp commonStyle__dFlex\">\n   <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__pdfView\" title=\"T\u00e9l\u00e9charger au format PDF\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#pdfDownload\">\n     </use>\n    </svg>\n   </div>\n   <div class=\"Printcontainer__print commonStyle__cursor\" data-id=\"articlePrint\" tabindex=\"0\" title=\"Imprimer\">\n    <div class=\"Printcontainer__printerIcon\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray20 Icon__hoverblue1\">\n      <use xlink:href=\"#print\">\n      </use>\n     </svg>\n    </div>\n   </div>\n   <span class=\"ArticleDetailLeftContainer__IconExPrint commonStyle__cursor ArticleDetailLeftContainer__centerView\" data-id=\"reader_view\" title=\"Affichage du lecteur\">\n    <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__hexGray35 Icon__hoverblue1\">\n     <use xlink:href=\"#centerView\">\n     </use>\n    </svg>\n   </span>\n  </div>\n </div>\n <!-- react-empty: 1829 -->\n <div class=\"articleContent\">\n  <div class=\"ArticleDetailLeftContainer__contents commonStyle__wordBreak\" id=\"article_TOC\">\n   <p class=\"description ArticleDetailLeftContainer__description\" data-id=\"article_description\">\n    <div>\n     En tant qu'administrateur.trice d'une organisation de groupe, vous pouvez effectuer la gestion des utilisateurs.trices. Vous pouvez donc retirer un acc\u00e8s ou encore le redonner, mais aussi inviter des intervenant.es \u00e0 rejoindre votre organisation, qu'ils aient d\u00e9j\u00e0 un compte Psylio ou non.\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     Voici une courte capsule vid\u00e9o qui vous explique le fonctionnement de la gestion des utilisateurs.trices\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <div>\n     <div>\n      <div>\n       <div class=\"sty__4unq7s__cls\">\n        Voici\n        <iframe allowfullscreen=\"\" class=\"sty__gxjk3l__cls\" mozallowfullscreen=\"\" sandbox=\"allow-scripts allow-forms allow-same-origin allow-presentation allow-popups allow-downloads\" src=\"https://www.loom.com/embed/b9aa6aec62714f17a4640c41cb917c6d\" webkitallowfullscreen=\"\">\n        </iframe>\n        <br/>\n       </div>\n      </div>\n      <div>\n       <br/>\n      </div>\n     </div>\n    </div>\n    <div>\n     <br/>\n    </div>\n    <style data-css-purify-styler=\"1702672008159\" type=\"text/css\">\n     .sty__4unq7s__cls{position: relative; padding-bottom: 56.25%; height: 0}\n.sty__gxjk3l__cls{position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%}\n    </style>\n   </p>\n  </div>\n  <div class=\"ArticleCmd__articleLike commonStyle__dFlexSb commonStyle__positionRel commonStyle__alignCenter\">\n   <div class=\"ArticleCmd__articleDetail commonStyle__dFlex commonStyle__fweight600\">\n    <span class=\"ArticleCmd__helptxt\">\n     Utile\u00a0?\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__mgr15\">\n     <a class=\"ArticleCmd__Like ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_yes\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtSuccess\" data-id=\"likeCount\">\n      1\n     </span>\n    </span>\n    <span class=\"\">\n     <a class=\"ArticleCmd__disLike commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock ArticleCmd__cursor commonStyle__cursor\">\n      <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__brand1 Icon__hoverblue1\" data-id=\"article_like_no\">\n       <use xlink:href=\"#likeNew\">\n       </use>\n      </svg>\n     </a>\n     <span class=\"ArticleCmd__txtdanger\" data-id=\"dislikeCount\">\n      1\n     </span>\n    </span>\n   </div>\n   <span>\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\">\n     Mise \u00e0 jour:\n    </span>\n    <!-- react-text: 1848 -->\n    <!-- /react-text -->\n    <span class=\"ArticleCmd__posttime\" data-id=\"article_modify_time\" title=\"15 Nov 2022 11:36 AM\">\n     <span>\n      Il y a 1 an\n     </span>\n    </span>\n   </span>\n   <div class=\"ArticleCmd__socialShareLt commonStyle__dFlex commonStyle__alignCenter\">\n    <span class=\"ArticleCmd__fnt600 commonStyle__fweight600 ArticleCmd__mgr15\">\n     <!-- react-text: 1853 -->\n     <!-- /react-text -->\n     <!-- react-text: 1854 -->\n     Partager :\n     <!-- /react-text -->\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"facebook_share\" title=\"Facebook\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__fb\">\n      <use xlink:href=\"#facebookNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"twitter_share\" title=\"Twitter\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__twit\">\n      <use xlink:href=\"#twitterNew\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n    <span class=\"ArticleCmd__socialLink commonStyle__cursor commonStyle__inlinFlex\" data-id=\"linkedin_share\" title=\"LinkedIn\">\n     <svg class=\"Icon__icon commonStyle__positionRel commonStyle__inlineBlock Icon__linkedin\">\n      <use xlink:href=\"#linkedin\">\n      </use>\n     </svg>\n    </span>\n   </div>\n  </div>\n </div>\n</div>\n",
        "title": "Comment fonctionne la gestion des utilisateurs.trice?"
    }
]